# Translations template for addons-server.
# Copyright (C) 2026 Mozilla
# This file is distributed under the same license as the addons-server project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: addons-server 1.0\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Pontoon\n"

#: src/olympia/abuse/actions.py:212
#, python-brace-format
msgid "Mozilla Add-ons: {} [{}]"
msgstr "Mozilla 附加组件：{} [{}]"

#: src/olympia/abuse/forms.py:30
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: src/olympia/abuse/forms.py:45
msgid "Invalid email provided."
msgstr "提供的邮箱地址无效。"

#: src/olympia/abuse/forms.py:61
msgid "Reason for appeal"
msgstr "申诉原因"

#: src/olympia/abuse/forms.py:63
msgid "Please explain why you believe that this decision was made in error, and/or does not align with the applicable policy or law."
msgstr "请说明您认为此决定有误，或是与适用的政策、法律要求不符的原因。"

#: src/olympia/abuse/models.py:1111
msgid "User profile"
msgstr "用户资料"

#: src/olympia/abuse/models.py:1470
#, python-brace-format
msgid "\"{}\" for {}"
msgstr "\"{}\" for {}"

#: src/olympia/abuse/serializers.py:32
#, python-brace-format
msgid "Please ensure this field has no more than {max_length} characters."
msgstr "请确保此字段未超过 {max_length} 个字符。"

#: src/olympia/abuse/serializers.py:241 src/olympia/abuse/serializers.py:257 src/olympia/addons/fields.py:51 src/olympia/addons/fields.py:257
msgid "Invalid value"
msgstr "无效值"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:10 src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:15
msgid "Appeal reviewer decision"
msgstr "审核结果申诉"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:16
#, python-brace-format
msgid "Decision {0}"
msgstr "审核结果 {0}"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:20
msgid "Thank you. Your appeal has been recorded."
msgstr "感谢反馈，我们已记录您的申诉。"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:31
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:33 src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:41
msgid "Thank you for your report."
msgstr "感谢您的举报。"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:37
msgid ""
"We have already reviewed a similar appeal from another reporter, and have reversed our prior decision. We have taken action against the content and/or account holder in accordance with our policies."
msgstr "我们已审核另一名举报者提出的类似申诉并撤销先前的决定。我们已根据我们的政策对内容和/或账户持有者采取行动。"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:38
msgid "Because the decision you are appealing has already been overturned, your appeal will not be processed."
msgstr "由于您申诉的决定已经被推翻，因此您的申诉将不再被处理。"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:42
msgid "The decision you are appealing has already been overridden by a new decision, so this decision can't be appealed."
msgstr "由于我们已作出新的决定，您无法再申诉此原决定。"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:44
msgid "This decision can't be appealed."
msgstr "无法对此审核结果提出申诉。"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/base_reporter.txt:1
msgid "Hello,"
msgstr "您好！"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/base_reporter.txt:7
msgid "Mozilla Add-ons Team"
msgstr "Mozilla 附加组件团队"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_appeal_approve.txt:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about %(name)s on Mozilla Add-ons, and for providing more information about your concerns.\n"
"\n"
"After reviewing your appeal, we determined that the previous decision, that this content does not violate Mozilla’s policies (%(policy_document_url)s), was correct. Based on that determination, we have denied your appeal, and will not take any action against the account or the content.\n"
"%(manual_reasoning_text)s.\n"
"\n"
"Thank you for your attention.\n"
msgstr ""
"\n"
"感谢您举报 Mozilla 附加组件站上的“%(name)s”并提供更多相关信息。\n"
"\n"
"在审核您的申诉后，我们确定我们此前的决定正确无误，即该内容并没有违反 Mozilla 的政策（%(policy_document_url)s）。据此，我们驳回了您的申诉，并将不会对该账户和内容采取任何措施。\n"
"%(manual_reasoning_text)s。\n"
"\n"
"感谢您的关注。\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_appeal_takedown.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about %(name)s on Mozilla Add-ons, and for providing more information about your concerns.\n"
"\n"
"After reviewing your appeal, we have determined that our prior decision, that this content does not violate Mozilla's policies (%(policy_document_url)s), was incorrect. Based on that determination, we have removed the content, and notified the user of our action.\n"
msgstr ""
"\n"
"感谢您举报 Mozilla 附加组件站上的“%(name)s”并提供更多相关信息。\n"
"\n"
"在审核您的申诉后，我们确定我们此前认为该内容并不违反 Mozilla 的政策（%(policy_document_url)s）的决定有误。据此，我们已移除该内容并通知用户。\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_appeal_takedown_delayed.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about %(name)s on Mozilla Add-ons, and for providing more information about your concerns.\n"
"\n"
"After reviewing your appeal, we have determined that our prior decision, that this content does not violate Mozilla's policies (%(policy_document_url)s), was incorrect. Based on that determination, we have requested the developer make changes. If they do not update their content to correct the violation, we will remove it.\n"
msgstr ""
"\n"
"感谢您举报 Mozilla 附加组件站上的“%(name)s”并提供更多相关信息。\n"
"\n"
"在审核您的申诉后，我们确定我们此前认为此内容没有违反 Mozilla 的政策（%(policy_document_url)s）的决定有误。据此，我们已要求开发者进行修改。如果对方不更新内容来纠正违规情况，则我们会将其移除。\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_content_approve.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about %(name)s, at %(target_url)s.\n"
"\n"
"We reviewed your report and the content in question, and found that it does not violate Mozilla's policies (%(policy_document_url)s).  It will therefore not be subject to any moderation action.\n"
msgstr ""
"\n"
"感谢您举报 %(target_url)s 上的“%(name)s”。\n"
"\n"
"我们审核了您的举报及质疑的内容，认为其没有违反 Mozilla 的政策（%(policy_document_url)s）。因此，我们不会对其采取管理措施。\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_content_approve.txt:7
#, python-format
msgid ""
"You have the right to appeal this decision within 6 months from the date of this email. See %(appeal_url)s for details on the appeal process, including how to file an appeal for this specific "
"decision."
msgstr "您有权在此电子邮件收到之日起的 6 个月内提出上诉。参阅 %(appeal_url)s 了解申诉流程的详细信息，包括如何为此特定决定提出申诉。"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_takedown_addon.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about the following add-on on Mozilla Add-ons: %(name)s.\n"
"\n"
"We reviewed your report and the content in question, and found that it violates Mozilla's policies (%(policy_document_url)s), and have therefore removed the content.\n"
msgstr ""
"\n"
"感谢您向 Mozilla 附加组件举报有关以下附加组件的问题：%(name)s。\n"
"\n"
"我们审阅了您的举报及举报内容，发现其违反了 Mozilla(%(policy_document_url)s) 的政策，因此已将其删除。\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_takedown_addon_delayed.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about the following add-on on Mozilla Add-ons: %(name)s.\n"
"\n"
"We reviewed your report and the content in question, and found that it violates Mozilla's policies (%(policy_document_url)s), and have therefore requested the developer make changes. If they do not update their content to correct the violation, we will remove it.\n"
msgstr ""
"\n"
"感谢您向 Mozilla 举报 Mozilla 附加组件站中的下列附加组件：%(name)s。\n"
"\n"
"我们审核了您的举报及质疑的内容，认为所举报内容违反了 Mozilla 的政策（%(policy_document_url)s），并已要求其开发者进行修改。如果他们不更新内容来纠正违规情况，那么我们会将其移除。\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_takedown_collection.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about the following collection on Mozilla Add-ons: %(name)s.\n"
"\n"
"We reviewed your report and the content in question, and found that it violates Mozilla's policies (%(policy_document_url)s), and have therefore removed the content.\n"
msgstr ""
"\n"
"感谢您举报有关 Mozilla 附加组件的收藏集：%(name)s。\n"
"\n"
"我们审阅了您的举报及举报内容，发现其违反了 Mozilla(%(policy_document_url)s)的政策，因此已将其删除。\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_takedown_rating.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about the following rating on Mozilla Add-ons: %(name)s.\n"
"\n"
"We reviewed your report and the content in question, and found that it violates Mozilla's policies (%(policy_document_url)s), and have therefore removed the content.\n"
msgstr ""
"\n"
"感谢您报告有关 Mozilla 附加组件的评分：%(name)s。\n"
"\n"
"我们审阅了您的举报及举报内容，发现其违反了 Mozilla(%(policy_document_url)s)的政策，因此已将其删除。\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_takedown_user.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about the following user profile on Mozilla Add-ons: %(name)s.\n"
"\n"
"We reviewed your report and the content in question, and found that it violates Mozilla's policies (%(policy_document_url)s), and have therefore removed the content.\n"
msgstr ""
"\n"
"感谢您报告有关 Mozilla 附加组件中下列用户个人资料的报告：%(name)s。\n"
"\n"
"我们审阅了您的举报及举报内容，发现其违反了 Mozilla(%(policy_document_url)s)的政策，因此已将其删除。\n"

#: src/olympia/accounts/serializers.py:160 src/olympia/bandwagon/serializers.py:101
msgid "No links are allowed."
msgstr "不允许使用链接。"

#: src/olympia/accounts/serializers.py:164
msgid "This display name cannot be used."
msgstr "无法使用这个显示名。"

#: src/olympia/accounts/serializers.py:176 src/olympia/addons/fields.py:366 src/olympia/devhub/views.py:1021
msgid "Images must be either PNG or JPG."
msgstr "图像必须为 PNG 或 JPG 格式。"

#: src/olympia/accounts/serializers.py:180 src/olympia/addons/fields.py:371 src/olympia/devhub/views.py:1027
msgid "Images cannot be animated."
msgstr "不能使用动态图像。"

#: src/olympia/accounts/serializers.py:185 src/olympia/devhub/views.py:1036
#, python-format
msgid "Please use images smaller than %dMB."
msgstr "请使用小于 %dMB 的图像。"

#: src/olympia/accounts/views.py:204
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助？"

#: src/olympia/accounts/views.py:731
#, python-format
msgid "Notification [%s] does not exist"
msgstr "通知 [%s] 不存在"

#: src/olympia/activity/models.py:42
msgid "Add-ons Review Team"
msgstr "附加组件审核团队"

#: src/olympia/activity/models.py:770
msgid "Review"
msgstr "评价"

#: src/olympia/activity/models.py:848 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:41
#, python-brace-format
msgid "Version {0}"
msgid_plural "Versions {0}"
msgstr[0] "版本 {0}"

#: src/olympia/activity/serializers.py:46
msgid "Review note"
msgstr "审核说明"

#: src/olympia/activity/views.py:134
msgid "Request content length is too large."
msgstr "请求内容过长。"

#: src/olympia/activity/tests/test_constants.py:21 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:60
msgid "Add-on"
msgstr "附加组件"

#: src/olympia/addons/decorators.py:78 src/olympia/amo/templates/amo/submissions_disabled.html:8
msgid "Add-on uploads are temporarily unavailable."
msgstr "暂时无法上传附加组件。"

#: src/olympia/addons/fields.py:56
#, python-brace-format
msgid "Maximum number of categories per application ({MAX_CATEGORIES}) exceeded"
msgstr "超出单个应用程序的最大分类数（{MAX_CATEGORIES}）"

#: src/olympia/addons/fields.py:62
msgid "The \"other\" category cannot be combined with another category"
msgstr "“其他”分类不能与其他分类组合"

#: src/olympia/addons/fields.py:76 src/olympia/addons/serializers.py:1281
msgid "Invalid category name."
msgstr "分类名无效。"

#: src/olympia/addons/fields.py:116
#, python-brace-format
msgid "URL domain must be one of [{domains}]."
msgstr "URL 的域名须为 [{domains}] 中其一。"

#: src/olympia/addons/fields.py:125 src/olympia/devhub/forms.py:298
msgid "URL path for GitHub Sponsors must contain /sponsors/."
msgstr "GitHub 的赞助（Sponsor） URL 路径须包含 /sponsors/。"

#: src/olympia/addons/fields.py:128 src/olympia/devhub/forms.py:301
msgid "URLs must start with https://."
msgstr "URL 须以 https:// 开头。"

#: src/olympia/addons/fields.py:187
#, python-brace-format
msgid "License with slug={value} does not exist."
msgstr "slug={value} 的许可证不存在。"

#: src/olympia/addons/fields.py:210
#, python-brace-format
msgid "Unsupported file type, please upload an archive file ({extensions})."
msgstr "不支持的文件格式，请上传 {extensions} 格式的压缩文件。"

#: src/olympia/addons/fields.py:233 src/olympia/devhub/forms.py:788 src/olympia/files/utils.py:788
msgid "Invalid or broken archive."
msgstr "无效或损坏的压缩文件。"

#: src/olympia/addons/fields.py:267
msgid "Invalid app specified"
msgstr "指定的应用无效"

#: src/olympia/addons/fields.py:285
msgid "Unknown max app version specified"
msgstr "指定了未知的最高应用程序版本"

#: src/olympia/addons/fields.py:297
msgid "Unknown min app version specified"
msgstr "指定了未知的最低应用程序版本"

#: src/olympia/addons/fields.py:307 src/olympia/addons/fields.py:325 src/olympia/addons/serializers.py:644
#, python-format
msgid "Can not override compatibility information set in the manifest for this application (%s)"
msgstr "无法改写此应用程序在清单中设置的兼容性信息（%s）"

#: src/olympia/addons/fields.py:375
#, python-format
msgid "Images must be smaller than %dMB"
msgstr "图片必须小于 %d MB"

#: src/olympia/addons/models.py:2305 src/olympia/addons/models.py:2384 src/olympia/constants/base.py:70
msgid "Listed"
msgstr "显示"

#: src/olympia/addons/serializers.py:329
msgid "Built in licenses can not be updated."
msgstr "无法更新内置许可证。"

#: src/olympia/addons/serializers.py:524
msgid "Upload is not valid."
msgstr "上传无效。"

#: src/olympia/addons/serializers.py:540
msgid "File is already disabled."
msgstr "已禁用文件。"

#: src/olympia/addons/serializers.py:544 src/olympia/addons/views.py:741
#, python-format
msgid "The latest approved version of this %s add-on cannot be deleted because the previous version was not approved for %s promotion. Please contact AMO Admins if you need help with this."
msgstr "此 %s 附加组件先前的版本未通过审核成为 %s 推广项目，无法删除此推广附加组件最新通过审核的版本。若您需要协助，请联系 AMO 管理员。"

#: src/olympia/addons/serializers.py:571
msgid "Listed versions cannot be submitted while add-on is disabled."
msgstr "附加组件禁用时无法提交上架版本。"

#: src/olympia/addons/serializers.py:578 src/olympia/signing/views.py:218
msgid "Listed versions cannot be submitted while add-on listing is rejected."
msgstr ""

#: src/olympia/addons/serializers.py:619
#, python-format
msgid "%(addon_type_plural)s are not supported by %(app_name)s"
msgstr "%(app_name)s 不支持 %(addon_type_plural)s"

#: src/olympia/addons/serializers.py:658 src/olympia/devhub/forms.py:942
#, python-format
msgid "Invalid version range. For Firefox for Android, you may only pick a range that starts with version %(max)s or higher, or ends with lower than version %(min)s."
msgstr "版本范围无效。对于 Android 版 Firefox，您只能选择 %(max)s 或更高版本作为起始，选择 %(min)s 或更低版本作为终止。"

#: src/olympia/addons/serializers.py:907
msgid "Add-ons need at least one owner."
msgstr "附加组件至少要有一位所有者。"

#: src/olympia/addons/serializers.py:922
msgid "Add-ons need at least one listed author."
msgstr "附加组件至少要列出一位作者。"

#: src/olympia/addons/serializers.py:954
msgid "Account not found."
msgstr "找不到账户。"

#: src/olympia/addons/serializers.py:967 src/olympia/devhub/forms.py:442 src/olympia/devhub/forms.py:512
msgid "An author can only be present once."
msgstr "每位作者只能出现一次。"

#: src/olympia/addons/serializers.py:978 src/olympia/devhub/forms.py:454
msgid "The account needs a display name before it can be added as an author."
msgstr "在将账户添加为作者之前，需要一个显示名称。"

#: src/olympia/addons/serializers.py:1261
msgid "This slug cannot be used. Please choose another."
msgstr "短网址不可用，请另选。"

#: src/olympia/addons/serializers.py:1886
msgid "There is no rollback available in this channel."
msgstr "此更新通道中没有可供回滚的版本。"

#: src/olympia/addons/serializers.py:1896
#, python-format
msgid "Rollback is only available for version %s in this channel."
msgstr "此更新通道中仅版本 %s 可回滚。"

#: src/olympia/addons/serializers.py:1902
msgid "Only approved versions can be rolled back, except the most recent version."
msgstr "除最新版本外，只有获批准的版本可回滚。"

#: src/olympia/addons/utils.py:50
msgid "Add-on names cannot contain the Mozilla or Firefox trademarks."
msgstr "附加组件名称不得包含 Mozilla 或 Firefox 商标。"

#: src/olympia/addons/utils.py:54 src/olympia/bandwagon/serializers.py:96
msgid "This name cannot be used."
msgstr "不能使用这个名字。"

#: src/olympia/addons/validators.py:41
msgid "Both `license` and `custom_license` cannot be provided together."
msgstr "不可同时提供`license`和`custom_license`。"

#: src/olympia/addons/validators.py:64
msgid "This field, or custom_license, is required for listed versions."
msgstr "上架版本须填此字段或 custom_license 字段。"

#: src/olympia/addons/validators.py:91
msgid "Wrong add-on type for this license."
msgstr "此许可证的附加组件类型错误。"

#: src/olympia/addons/validators.py:98
msgid "Custom licenses are not supported for themes."
msgstr "主题不支持自定义许可证。"

#: src/olympia/addons/validators.py:132
msgid "This field is required for add-ons with listed versions."
msgstr "附加组件的上架版本，此字段必填。"

#: src/olympia/addons/validators.py:158
#, python-brace-format
msgid "Add-on metadata is required to be set to create a listed version: {missing_addon_metadata}."
msgstr "需设置附加组件元数据以创建上架版本：{missing_addon_metadata}。"

#: src/olympia/addons/validators.py:272
msgid "A GUID must be specified in the manifest."
msgstr "必须在清单文件中指定 GUID。"

#: src/olympia/addons/validators.py:276
msgid "GUID mismatch between the URL and manifest."
msgstr "URL 与清单文件中的 GUID 不符。"

#: src/olympia/addons/validators.py:291
msgid "Source cannot be changed because this version has been reviewed by Mozilla."
msgstr "由于此版本已通过 Mozilla 审核，无法更改源文件。"

#: src/olympia/addons/validators.py:315
msgid "This type of add-on does not allow custom compatibility."
msgstr "此类型的附加组件不允许自定义兼容性。"

#: src/olympia/addons/validators.py:332
msgid "This endpoint is not valid for Themes."
msgstr "此端点对主题无效。"

#: src/olympia/addons/templates/addons/includes/dashboard_tabs.html:4 src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:15 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:19
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:16
msgid "My Add-ons"
msgstr "我的附加组件"

#: src/olympia/addons/templates/addons/includes/dashboard_tabs.html:6
msgid "My Themes"
msgstr "我的主题"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:30 src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:49 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:16
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:39
msgid "My Profile"
msgstr "个人资料"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:43
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:46
msgid "My Collections"
msgstr "我的收藏集"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:51 src/olympia/templates/user_login.html:15 src/olympia/templates/user_login.html:17
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:59 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:4
msgid "Manage My Submissions"
msgstr "管理我的提交"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:65 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:24 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/base.html:8
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:28 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:97
msgid "Submit a New Add-on"
msgstr "提交新附加组件"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:71 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:28 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/base.html:6
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:30 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:98
msgid "Submit a New Theme"
msgstr "提交一个新主题"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:76 src/olympia/constants/base.py:88 src/olympia/devhub/templatetags/jinja_helpers.py:32 src/olympia/templates/photon-footer.html:14
msgid "Developer Hub"
msgstr "开发者中心"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:79 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:20 src/olympia/devhub/views.py:2124
msgid "Manage API Keys"
msgstr "管理 API 密钥"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:85
msgid "Reviewer Tools"
msgstr "审核员工具"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:91
msgid "Admin Tools"
msgstr "管理工具"

#: src/olympia/amo/fields.py:22
msgid "Positive integer"
msgstr "正整数"

#: src/olympia/amo/fields.py:80
msgid "Incorrect, please try again."
msgstr "不正确，请重试。"

#: src/olympia/amo/fields.py:81
msgid "Error verifying input, please try again."
msgstr "验证输入内容时出错，请再试一次。"

#: src/olympia/amo/fields.py:90 src/olympia/amo/fields.py:97
msgid "Enter a valid IP4 or IP6 network."
msgstr "请输入有效的 IPv4 或 IPv6 网段。"

#: src/olympia/amo/fields.py:96
msgid "CIDR"
msgstr "CIDR"

#: src/olympia/amo/middleware.py:257 src/olympia/devhub/templates/devhub/index.html:56 src/olympia/templates/base.html:64
msgid "Some features are temporarily disabled while we perform website maintenance. We'll be back to full capacity shortly."
msgstr "在我们进行网站维护时，某些功能会被暂时禁用。我们将尽快复原。"

#: src/olympia/amo/utils.py:1228
msgid "URLs are not allowed."
msgstr "不允许使用网址。"

#: src/olympia/amo/validators.py:17
msgid "Must contain at least one printable character."
msgstr "至少须包含一个可打印字符。"

#: src/olympia/amo/validators.py:62
msgid "Ensure this field contains at least one letter or number character."
msgstr "确保此字段至少包含一个字母或数字字符。"

#: src/olympia/amo/validators.py:101
#, python-format
msgid "This field can only be used to link to external websites. URLs on %(domain)s are not allowed."
msgstr "此字段只能用于链接到外部网站。不允许为 %(domain)s 上的 URL。"

#: src/olympia/amo/templates/amo/403.html:3
msgid "Not allowed"
msgstr "不被允许"

#: src/olympia/amo/templates/amo/403.html:8
msgid "Oops! Not allowed."
msgstr "喔噢！不被允许。"

#: src/olympia/amo/templates/amo/403.html:10
msgid "You tried to do something that you weren't allowed to."
msgstr "您无权执行所尝试的操作。"

#: src/olympia/amo/templates/amo/403.html:18
msgid ""
"You are seeing this message because this HTTPS site requires a 'Referer header' to be sent by your Web browser, but none was sent. This header is required for security reasons, to ensure that your "
"browser is not being hijacked by third parties."
msgstr "本 HTTPS 站点需要您的网页浏览器发出 Referer 请求头，但您的浏览器没有发送。为保证安全，您的浏览器必须发送此头，以确认您的浏览器没有遭到第三方的劫持。"

#: src/olympia/amo/templates/amo/403.html:26
msgid "If you have configured your browser to disable 'Referer' headers, please re-enable them, at least for this site, or for HTTPS connections, or for 'same-origin' requests."
msgstr "如果是您将浏览器配置为不发送 Referer 请求头，请重新启用它，至少为本站点、HTTPS 或“same-origin”（同源）请求启用它。"

#: src/olympia/amo/templates/amo/403.html:36
msgid ""
"You are seeing this message because this site requires a CSRF cookie when submitting forms. This cookie is required for security reasons, to ensure that your browser is not being hijacked by third "
"parties."
msgstr "本站点在您提交表单时需要一个 CSRF Cookie。此 Cookie 是确认您的浏览器没有遭到第三方的劫持的安全措施。"

#: src/olympia/amo/templates/amo/404.html:3
msgid "Not Found"
msgstr "找不到页面"

#: src/olympia/amo/templates/amo/404.html:7
#, python-format
msgid ""
"<h1>We're sorry, but we can't find what you're looking for.</h1> <p> The page or file you requested wasn't found on our site. It's possible that you clicked a link that's out of date, or typed in "
"the address incorrectly. </p> <ul> <li>If you typed in the address, please double check the spelling.</li> <li> If you followed a link from somewhere, please %(open_bug_link)sfile an "
"issue%(close_bug_link)s. Tell us where you came from and what you were looking for, and we'll do our best to fix it. </li> </ul> <p>Or you can just jump over to some of the popular pages on our "
"website.</p> <ul> <li>Are you interested in a <a href=\"%(rec)s\">list of featured add-ons</a>?</li> <li> Do you want to <a href=\"%(search)s\">search for add-ons</a>? You may go to the <a "
"href=\"%(search)s\">search page</a> or just use the search field above. </li> <li> If you prefer to start over, just go to the <a href=\"%(home)s\">add-ons front page</a>. </li> </ul>"
msgstr ""
"<h1>非常抱歉，我们找不到您要找的内容。</h1> <p>您请求的页面或文件在我们的网站上没有找到。这可能是因为您点击了一个过期的链接，或者输入了不正确的网址。</p> <ul> <li>如果您是在地址栏里输入的网址，请检查一下确保没有拼写错误。</li> "
"<li>如果您点击某个链接而来，可能是由于我们的疏忽，请%(open_bug_link)s填报问题%(close_bug_link)s。填报时请提及您是从哪个网址过来的、想访问什么内容，我们将修正此问题。</li> </ul> <p>要不转到网站其他地方逛逛吧。</p> <ul> <li>您对我们的<a href=\"%(rec)s\">精选附加组件</a>有兴趣吗？</li> "
"<li>您想<a href=\"%(search)s\">搜索附加组件</a>吗？您可以转到<a href=\"%(search)s\">搜索页面</a>，或者就用上面的搜索框进行搜索。</li> <li>如果没有确定的目标，就从<a href=\"%(home)s\">附加组件首页</a>开始吧。</li> </ul>"

#: src/olympia/amo/templates/amo/500.html:3
msgid "Oops"
msgstr "哎呀"

#: src/olympia/amo/templates/amo/500.html:11
#, python-format
msgid ""
"<h1>Oops! We had an error.</h1> <p>We'll get to fixing that soon.</p> <p> You can try refreshing the page, or head back to the <a href=\"%(home)s\">Add-ons homepage</a>. You can also help us fix "
"this by <a href=\"https://github.com/mozilla/addons/issues/new\">filing an issue</a> with the details of how you got to this page. </p>"
msgstr "<h1>糟糕！出错了。</h1> <p>我们将尽快修复这个问题。</p> <p> 您可以尝试刷新页面或返回<a href=\"%(home)s\">附加组件首页</a>。 您也可以通过<a href=\"https://github.com/mozilla/addons/issues/new\">提交 Issue</a> 并详细说明如何进入此页面，来帮助我们修复它。</p>"

#. abbreviation of 'previous'
#: src/olympia/amo/templates/amo/paginator.html:5 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:49
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:63 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:76
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:89 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:102
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: src/olympia/amo/templates/amo/paginator.html:25 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:51
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:65 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:78
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:91 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:104
#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:157
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: src/olympia/amo/templates/amo/paginator.html:31
#, python-format
msgid "Results <strong>%(begin)s</strong>&ndash;<strong>%(end)s</strong> of <strong>%(count)s</strong>"
msgstr "第 <strong>%(begin)s</strong>&ndash;<strong>%(end)s</strong> 条结果，共 <strong>%(count)s</strong> 条"

#: src/olympia/amo/templates/amo/read-only.html:3 src/olympia/amo/templates/amo/read-only.html:7
msgid "Maintenance in progress"
msgstr "维护中"

#: src/olympia/amo/templates/amo/read-only.html:9
msgid "This feature is temporarily disabled while we perform website maintenance. Please use your browser's Back button and try again a little later."
msgstr "我们正在进行网站维护，这个功能暂时无法使用，请使用浏览器的后退按钮并稍后再试。"

#: src/olympia/amo/templates/amo/read-only.html:14
msgid "Some features on this page are temporarily disabled while we perform website maintenance. Please try again a little later."
msgstr "我们正在进行网站维护，本页面中的部分功能暂时无法使用，请稍后再试。"

#: src/olympia/amo/templates/amo/submissions_disabled.html:3
msgid "Add-on uploads temporarily disabled"
msgstr "暂时不允许上传附加组件"

#: src/olympia/amo/templates/amo/submissions_disabled.html:13
msgid "Add-on uploads have been temporarily disabled. Please check back later."
msgstr "暂时不允许上传附加组件，请稍后再试。"

#: src/olympia/amo/templatetags/jinja_helpers.py:147
#, python-brace-format
msgid "Add-ons for {0}"
msgstr "{0} 附加组件"

#. L10n: relative time in the past, like '4 days ago'
#: src/olympia/amo/templatetags/jinja_helpers.py:180
#, python-brace-format
msgid "{0} ago"
msgstr "{0}前"

#: src/olympia/amo/tests/test_messages.py:54 src/olympia/amo/tests/test_messages.py:55
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/olympia/amo/tests/test_messages.py:54 src/olympia/amo/tests/test_messages.py:55
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: src/olympia/amo/tests/test_messages.py:56
msgid "Another Title"
msgstr "另一个标题"

#: src/olympia/amo/tests/test_messages.py:56
msgid "Another Body"
msgstr "另一个主体"

#: src/olympia/api/authentication.py:64 src/olympia/api/authentication.py:247
msgid "Invalid Authorization header. No credentials provided."
msgstr "无效的 Authorization 头。没有提供凭据。"

#: src/olympia/api/authentication.py:72 src/olympia/api/authentication.py:251
msgid "Invalid Authorization header. Credentials string should not contain spaces."
msgstr "无效的 Authorization 头。凭据字符串不应该包含空格。"

#: src/olympia/api/authentication.py:108
msgid "Valid user session not found matching the provided session key."
msgstr "未找到与所提供会话密钥匹配的有效用户会话。"

#: src/olympia/api/authentication.py:122
msgid "Access token refresh failed; user needs to login to FxA again."
msgstr "访问令牌（Token）刷新失败，用户需重新登录 FxA。"

#: src/olympia/api/authentication.py:187
msgid "Wrong type for one or more keys in payload"
msgstr "有效载荷（payload）中有若干密钥类型错误"

#: src/olympia/api/authentication.py:190
msgid "Signature has expired."
msgstr "签名已过期。"

#: src/olympia/api/authentication.py:193
msgid "Error decoding signature."
msgstr "解码签名出错。"

#: src/olympia/api/authentication.py:196
msgid "Invalid JWT Token."
msgstr "无效的 JWT 令牌。"

#: src/olympia/api/authentication.py:286
msgid "Invalid token or hash."
msgstr "无效的令牌（Token）或哈希（Hash）。"

#: src/olympia/api/authentication.py:289
msgid "Email address not found."
msgstr "未找到电子邮件地址。"

#: src/olympia/api/exceptions.py:16
msgid "Unavailable for legal reasons."
msgstr "因法律原因不可用"

#: src/olympia/api/fields.py:91
#, python-brace-format
msgid "The language code \"{lang_code}\" is invalid."
msgstr "语言代码“{lang_code}”无效。"

#: src/olympia/api/fields.py:92
msgid "You must provide an object of {{lang-code:value}}."
msgstr "您必须提供 {{lang-code:value}} 的对象。"

#: src/olympia/api/fields.py:94
#, python-brace-format
msgid "A value in the default locale of \"{lang_code}\" is required."
msgstr "“{lang_code}”的默认语言环境必填。"

#: src/olympia/api/fields.py:97
#, python-brace-format
msgid "A value in the default locale of \"{lang_code}\" is required if other translations are set."
msgstr "若设置了其他翻译，“{lang_code}”默认语言环境必填。"

#: src/olympia/api/fields.py:386
#, python-format
msgid "Invalid pk or slug \"%s\" - object does not exist."
msgstr "无效的 pk 或 slug \"%s\" - 对象不存在。"

#: src/olympia/api/models.py:148
msgid "Confirmation for developer API keys"
msgstr "确认开发者 API 密钥"

#: src/olympia/api/throttling.py:113
msgid "You have submitted this form too many times recently. Please try again after some time."
msgstr "您最近提交此表单的次数过多，请过一段时间再试。"

#: src/olympia/bandwagon/serializers.py:75
msgid "This custom URL is already in use by another one of your collections."
msgstr "此自定义网址已被您的另一个收藏集使用。"

#: src/olympia/bandwagon/serializers.py:108
msgid "The custom URL must consist of letters, numbers, underscores or hyphens."
msgstr "请输入一个有效的自定义网址，只能由字母、数字、下划线及连字符构成。"

#: src/olympia/bandwagon/serializers.py:113
msgid "This custom URL cannot be used."
msgstr "不能使用此自定义网址。"

#: src/olympia/bandwagon/serializers.py:147
msgid "This add-on already belongs to the collection"
msgstr "此附加组件已在收藏集中"

#: src/olympia/blocklist/models.py:189
msgid "Blocked"
msgstr "已阻止"

#: src/olympia/blocklist/models.py:189
msgid "Restricted"
msgstr "已受限"

#: src/olympia/constants/activity.py:25
#, python-brace-format
msgid "{addon} was created."
msgstr "{addon} 已创建。"

#: src/olympia/constants/activity.py:35
#, python-brace-format
msgid "{addon} properties edited."
msgstr "{addon} 的属性已编辑。"

#: src/olympia/constants/activity.py:42
#, python-brace-format
msgid "{addon} description edited."
msgstr "{addon} 的描述已编辑。"

#: src/olympia/constants/activity.py:49
#, python-brace-format
msgid "Categories edited for {addon}."
msgstr "{addon} 的分类已编辑。"

#. L10n: {0} is the user role.
#: src/olympia/constants/activity.py:57
#, python-brace-format
msgid "{user} ({0}) added to {addon}."
msgstr "{addon} 已添加 {user}（{0}）。"

#. L10n: {0} is the user role.
#: src/olympia/constants/activity.py:67
#, python-brace-format
msgid "{user} ({0}) removed from {addon}."
msgstr "{addon} 已移除 {user}（{0}）。"

#: src/olympia/constants/activity.py:76
#, python-brace-format
msgid "Contributions for {addon}."
msgstr "捐款给 {addon}。"

#: src/olympia/constants/activity.py:81
#, python-brace-format
msgid "{addon} disabled."
msgstr "{addon} 已停用。"

#: src/olympia/constants/activity.py:88
#, python-brace-format
msgid "{addon} enabled."
msgstr "{addon} 已启用。"

#. L10n: {status} is the status
#: src/olympia/constants/activity.py:96
#, python-brace-format
msgid "{addon} status changed to {status}."
msgstr "{addon} 的状态已更改为 {status}。"

#: src/olympia/constants/activity.py:103
#, python-brace-format
msgid "{version} added to {addon}."
msgstr "{addon} 已添加版本 {version}。"

#: src/olympia/constants/activity.py:112
#, python-brace-format
msgid "{version} edited for {addon}."
msgstr "{addon} 的版本 {version} 已编辑。"

#. L10n: {0} is the version number
#: src/olympia/constants/activity.py:121
#, python-brace-format
msgid "Version {0} deleted from {addon}."
msgstr "{addon} 已删除版本 {0}。"

#: src/olympia/constants/activity.py:129
#, python-brace-format
msgid "File {file} added to {version} of {addon}."
msgstr "{addon} {version} 已添加文件 {file}。"

#: src/olympia/constants/activity.py:141
#, python-brace-format
msgid "File {0} deleted from {version} of {addon}."
msgstr "已经从 {addon} {version} 中删除文件 {0}。"

#: src/olympia/constants/activity.py:147
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} approved."
msgstr "{addon} {version} 已通过审核。"

#: src/olympia/constants/activity.py:148 src/olympia/constants/base.py:26 src/olympia/constants/base.py:34
msgid "Approved"
msgstr "已通过审核"

#: src/olympia/constants/activity.py:159
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} given preliminary review."
msgstr "{addon} {version} 已提交初步审核。"

#: src/olympia/constants/activity.py:160
msgid "Preliminarily approved"
msgstr "已通过初步审核"

#: src/olympia/constants/activity.py:171
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} rejected."
msgstr "{addon} {version} 已被驳回。"

#: src/olympia/constants/activity.py:172 src/olympia/files/models.py:324
msgid "Rejected"
msgstr "被驳回"

#: src/olympia/constants/activity.py:183
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} retained."
msgstr "{addon} {version} 已被保留。"

#: src/olympia/constants/activity.py:184
msgid "Retained"
msgstr "已被保留"

#: src/olympia/constants/activity.py:207
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} review requested."
msgstr "{addon} {version} 已申请审核。"

#: src/olympia/constants/activity.py:208
msgid "Review requested"
msgstr "已申请审核"

#: src/olympia/constants/activity.py:217
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} more information requested."
msgstr "{addon} {version} 被要求更多信息。"

#: src/olympia/constants/activity.py:218
msgid "More information requested"
msgstr "要求更多信息"

#: src/olympia/constants/activity.py:236
msgid "The add-on has been flagged for Admin Review. It's still in our review queue, but it will need to be checked by one of our admin reviewers. The review might take longer than usual."
msgstr "此附加组件已被标记为管理员审核。它仍处于我们的审核队列，但需要由我们的管理员进行审查。审核可能比平时消耗更多时间。"

#: src/olympia/constants/activity.py:258
#, python-brace-format
msgid "{tag} added to {addon}."
msgstr "{addon} 已添加标签 {tag}。"

#: src/olympia/constants/activity.py:265
#, python-brace-format
msgid "{tag} removed from {addon}."
msgstr "{addon} 已移除标签 {tag}。"

#: src/olympia/constants/activity.py:272
#, python-brace-format
msgid "{addon} added to {collection}."
msgstr "{addon} 已添加到收藏集 {collection}。"

#: src/olympia/constants/activity.py:279
#, python-brace-format
msgid "{addon} removed from {collection}."
msgstr "{addon} 已从 {collection} 中移除。"

#: src/olympia/constants/activity.py:286
#, python-brace-format
msgid "{rating} for {addon} written."
msgstr "{addon} 的 {rating} 已撰写。"

#. L10n: {0} is the application, {1} is the version of the app
#: src/olympia/constants/activity.py:327
#, python-brace-format
msgid "{0} {1} added."
msgstr "{0} {1} 已添加。"

#. L10n: {0} is the user role
#: src/olympia/constants/activity.py:335
#, python-brace-format
msgid "{user} role changed to {0} for {addon}."
msgstr "{user} 在 {addon} 的角色已更改为 {0}。"

#: src/olympia/constants/activity.py:346
#, python-brace-format
msgid "{addon} is now licensed under {0}."
msgstr "{addon} 已改为依照 {0} 授权。"

#: src/olympia/constants/activity.py:353
#, python-brace-format
msgid "{addon} policy changed."
msgstr "{addon} 的政策已更改。"

#: src/olympia/constants/activity.py:360
#, python-brace-format
msgid "{addon} icon or previews changed."
msgstr "{addon} 的图标或预览已更改。"

#: src/olympia/constants/activity.py:367
#, python-brace-format
msgid "{rating} for {addon} approved."
msgstr "{addon} 的 {rating} 已通过审核。"

#: src/olympia/constants/activity.py:378
#, python-brace-format
msgid "Review {rating} for {addon} deleted."
msgstr "{addon} 的 {rating} 已删除。"

#: src/olympia/constants/activity.py:386
#, python-brace-format
msgid "Application max version for {version} updated."
msgstr "{version} 版本的应用程序最大版本号已更新。"

#: src/olympia/constants/activity.py:392
#, python-brace-format
msgid "Authors emailed about compatibility of {version}."
msgstr "已发送电子邮件通知作者关于 {version} 的兼容性。"

#: src/olympia/constants/activity.py:397
msgid "Email sent to Author about add-on compatibility."
msgstr "已发送电子邮件通知作者关于附加组件的兼容性。"

#: src/olympia/constants/activity.py:402
msgid "Password changed."
msgstr "密码已更改。"

#: src/olympia/constants/activity.py:408
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} approved but waiting to be made public."
msgstr "{addon} {version} 已通过审核，正在等待公开发布。"

#: src/olympia/constants/activity.py:409
msgid "Approved but waiting"
msgstr "已通过审核，正在等待公开发布"

#: src/olympia/constants/activity.py:417
msgid "Account updated."
msgstr "账户已更新。"

#: src/olympia/constants/activity.py:422
#, python-brace-format
msgid "Account {user} deleted."
msgstr "账户 {user} 已删除。"

#: src/olympia/constants/activity.py:493
#, python-brace-format
msgid "{rating} for {addon} updated."
msgstr "{addon} 的 {rating} 已更新。"

#: src/olympia/constants/activity.py:501
#, python-brace-format
msgid "{addon} reviewed."
msgstr "{addon} 已审核。"

#: src/olympia/constants/activity.py:536
#, python-brace-format
msgid "{addon} unlisted."
msgstr "{addon} 已下架。"

#. L10n: {0} is the add-on GUID.
#: src/olympia/constants/activity.py:560
#, python-brace-format
msgid "Add-on id {0} with GUID {1} has been deleted"
msgstr "已删除 id 为 {0} 且 GUID 为 {1} 的附加组件"

#: src/olympia/constants/activity.py:567 src/olympia/constants/activity.py:573
#, python-brace-format
msgid "{file} was signed."
msgstr "{file} 已签名。"

#: src/olympia/constants/activity.py:614
#, python-brace-format
msgid "Reply by developer on {addon} {version}."
msgstr "开发者在 {addon} {version} 时回复。"

#: src/olympia/constants/activity.py:615
msgid "Developer Reply"
msgstr "开发者回复"

#: src/olympia/constants/activity.py:623
#, python-brace-format
msgid "Reply by reviewer on {addon} {version}."
msgstr "审核员在 {addon} {version} 上回复。"

#: src/olympia/constants/activity.py:624
msgid "Reviewer Reply"
msgstr "审核员回复"

#: src/olympia/constants/activity.py:631
#, python-brace-format
msgid "Notes for reviewers changed for {addon} {version}."
msgstr "{addon} {version} 给审核员的备注已更改。"

#: src/olympia/constants/activity.py:632
msgid "Notes for reviewers changed"
msgstr "给审核员的备注已更改"

#: src/olympia/constants/activity.py:640
#, python-brace-format
msgid "Source code uploaded for {addon} {version}."
msgstr "{addon} {version} 的源代码已上传。"

#: src/olympia/constants/activity.py:641
msgid "Source code uploaded"
msgstr "源代码已上传"

#: src/olympia/constants/activity.py:660
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} re-enabled."
msgstr "{addon} {version} 已重新启用。"

#: src/olympia/constants/activity.py:667
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} disabled."
msgstr "{addon} {version} 已禁用。"

#: src/olympia/constants/activity.py:685
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} content rejected."
msgstr "{addon} {version} 内容被驳回。"

#: src/olympia/constants/activity.py:686
msgid "Content rejected"
msgstr "内容被驳回"

#: src/olympia/constants/activity.py:741
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} admin theme-review requested."
msgstr "{addon} {version} 已要求管理员进行主题审核。"

#: src/olympia/constants/activity.py:742
msgid "Admin theme-review requested"
msgstr "已要求管理员进行主题审核"

#: src/olympia/constants/activity.py:752
#, python-brace-format
msgid "{addon} was migrated from a lightweight theme."
msgstr "{addon} 迁移自轻量级主题。"

#: src/olympia/constants/activity.py:828
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} content reject scheduled."
msgstr "已安排驳回 {addon} {version} 内容。"

#: src/olympia/constants/activity.py:829
msgid "Content reject scheduled"
msgstr "已安排驳回内容"

#: src/olympia/constants/activity.py:841
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} reject scheduled."
msgstr "已安排驳回 {addon} {version}。"

#: src/olympia/constants/activity.py:842
msgid "Rejection scheduled"
msgstr "已安排驳回"

#: src/olympia/constants/activity.py:853
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} automatically created and signed from {0}."
msgstr "{addon} {version} 已由 {0} 自动创建并签名。"

#: src/olympia/constants/activity.py:854
msgid "Version re-signed"
msgstr "已重新签名版本"

#: src/olympia/constants/activity.py:862
#, python-brace-format
msgid "{addon} force-disabled"
msgstr "{addon} 已被强制停用"

#: src/olympia/constants/activity.py:873
#, python-brace-format
msgid "{addon} force-enabled"
msgstr "{addon} 已被强制启用"

#: src/olympia/constants/activity.py:902
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} un-rejected."
msgstr "{addon} {version} 已撤销驳回。"

#: src/olympia/constants/activity.py:903
msgid "Un-rejected"
msgstr "撤销驳回"

#: src/olympia/constants/activity.py:941
#, python-brace-format
msgid "Reply to {rating} for {addon} written."
msgstr "请回复为 {addon} 做 {rating}。"

#: src/olympia/constants/activity.py:958
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} pending rejection cleared."
msgstr "{addon} {version} 待驳回已清空。"

#: src/olympia/constants/activity.py:959
msgid "Pending rejection cleared"
msgstr "待驳回已清空"

#: src/olympia/constants/activity.py:1006
#, python-brace-format
msgid "{user_responsible} changed {addon} slug from {0} to {1}."
msgstr "{user_responsible} 已将“{addon}”的网址缩略名由“{0}”更改为“{1}”。"

#: src/olympia/constants/activity.py:1007
msgid "Add-on slug changed"
msgstr "附加组件缩略名已更改"

#: src/olympia/constants/activity.py:1014
#, python-brace-format
msgid "Collection {collection} deleted by moderator"
msgstr "收藏集 {collection} 已被管理员删除"

#: src/olympia/constants/activity.py:1020
#, python-brace-format
msgid "Collection {collection} un-deleted by moderator"
msgstr "收藏集 {collection} 已被管理员撤销删除"

#: src/olympia/constants/activity.py:1029
#, python-brace-format
msgid "Review {rating} for {addon} un-deleted."
msgstr "已取消删除对“{addon}”的评论“{rating}”。"

#: src/olympia/constants/activity.py:1058
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} rejected automatically after delay expired."
msgstr "{addon} {version} 已在延迟到期后被自动驳回。"

#: src/olympia/constants/activity.py:1059
msgid "Rejected automatically after delay expired"
msgstr "延迟期满后自动驳回"

#: src/olympia/constants/activity.py:1070
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} content rejected automatically after delay expired."
msgstr "{addon} {version} 内容在延迟期满后被自动驳回。"

#: src/olympia/constants/activity.py:1071
msgid "Content rejected automatically after delay expired"
msgstr "内容在延迟期满后被自动驳回"

#: src/olympia/constants/activity.py:1196
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} pending rejection changed."
msgstr "{addon} {version} 待驳回已更改。"

#: src/olympia/constants/activity.py:1197
msgid "Pending rejection changed"
msgstr "待驳回已更改"

#: src/olympia/constants/activity.py:1208
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} created, to rollback from {0}."
msgstr "已创建 {addon} {version} 以从 {0} 回滚。"

#: src/olympia/constants/activity.py:1209
msgid "Version rollback"
msgstr "版本回滚"

#: src/olympia/constants/activity.py:1216
#, python-brace-format
msgid "{addon} rollback from {version} failed."
msgstr "将 {addon} 从 {version} 回滚失败。"

#: src/olympia/constants/activity.py:1217
msgid "Version rollback failure"
msgstr "版本回滚失败"

#: src/olympia/constants/activity.py:1246
#, python-brace-format
msgid "{addon} {0} property edited."
msgstr "{addon} {0} 的属性已编辑。"

#: src/olympia/constants/activity.py:1254
#, python-brace-format
msgid "Collection {0} property {1} updated."
msgstr "收藏集 {0} 属性 {1} 已更新。"

#: src/olympia/constants/activity.py:1261
#, python-brace-format
msgid "Account {user} property {0} updated."
msgstr "账户 {user} 属性 {0} 已更新。"

#: src/olympia/constants/activity.py:1277
#, python-brace-format
msgid "{addon} listing content rejected."
msgstr ""

#: src/olympia/constants/activity.py:1278
msgid "Listing content rejected"
msgstr ""

#: src/olympia/constants/applications.py:28 src/olympia/constants/categories.py:244
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: src/olympia/constants/applications.py:49
msgid "Thunderbird"
msgstr "Thunderbird"

#: src/olympia/constants/applications.py:61
msgid "SeaMonkey"
msgstr "SeaMonkey"

#: src/olympia/constants/applications.py:78
msgid "Sunbird"
msgstr "Sunbird"

#: src/olympia/constants/applications.py:95 src/olympia/templates/photon-footer.html:28
msgid "Mobile"
msgstr "移动版"

#: src/olympia/constants/applications.py:108
msgid "Firefox for Android"
msgstr "Firefox Android 版"

#: src/olympia/constants/applications.py:144
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: src/olympia/constants/base.py:24
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: src/olympia/constants/base.py:25 src/olympia/constants/base.py:33
msgid "Awaiting Review"
msgstr "等待审核"

#: src/olympia/constants/base.py:27
msgid "Listing Content Rejected"
msgstr ""

#: src/olympia/constants/base.py:28 src/olympia/constants/base.py:35
msgid "Disabled by Mozilla"
msgstr "已被 Mozilla 停用"

#: src/olympia/constants/base.py:29 src/olympia/versions/models.py:1142
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: src/olympia/constants/base.py:69
msgid "Unlisted"
msgstr "未上架"

#: src/olympia/constants/base.py:89
msgid "Signing API"
msgstr "签名API"

#: src/olympia/constants/base.py:90
msgid "Add-on API"
msgstr "附加组件 API"

#: src/olympia/constants/base.py:91
msgid "Automatically generated by AMO"
msgstr "由 AMO 自动生成"

#: src/olympia/constants/base.py:100
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: src/olympia/constants/base.py:101 src/olympia/users/notifications.py:105
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: src/olympia/constants/base.py:109
msgid "(Deleted)"
msgstr "（已删除）"

#: src/olympia/constants/base.py:133
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#: src/olympia/constants/base.py:134
msgid "Deprecated Complete Theme"
msgstr "已弃用的完整主题"

#: src/olympia/constants/base.py:135
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#: src/olympia/constants/base.py:136
msgid "Deprecated Search Engine"
msgstr "弃用的搜索引擎"

#: src/olympia/constants/base.py:137
msgid "Language Pack"
msgstr "语言包"

#: src/olympia/constants/base.py:138
msgid "Deprecated Language Pack (Add-on)"
msgstr "弃用的语言包（附加组件）"

#: src/olympia/constants/base.py:139
msgid "Deprecated Plugin"
msgstr "弃用的插件"

#: src/olympia/constants/base.py:140
msgid "Deprecated LWT"
msgstr "不赞成使用的 LWT"

#: src/olympia/constants/base.py:141
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/olympia/constants/base.py:142
msgid "Deprecated Site Permission"
msgstr "已弃用的网站权限"

#: src/olympia/constants/base.py:147 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:10
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: src/olympia/constants/base.py:148
msgid "Deprecated Complete Themes"
msgstr "已弃用的完整主题"

#: src/olympia/constants/base.py:149
msgid "Dictionaries"
msgstr "字典"

#: src/olympia/constants/base.py:150
msgid "Deprecated Search Tools"
msgstr "弃用的搜索工具"

#: src/olympia/constants/base.py:151
msgid "Language Packs"
msgstr "语言包"

#: src/olympia/constants/base.py:152
msgid "Deprecated Language Packs (Add-on)"
msgstr "弃用的语言包（附加组件）"

#: src/olympia/constants/base.py:153
msgid "Deprecated Plugins"
msgstr "弃用的插件"

#: src/olympia/constants/base.py:154
msgid "Deprecated LWTs"
msgstr "不赞成使用的 LWT"

#: src/olympia/constants/base.py:155 src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:43 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:11
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: src/olympia/constants/base.py:156
msgid "Deprecated Site Permissions"
msgstr "已弃用的网站权限"

#: src/olympia/constants/categories.py:68
msgid "Alerts & Updates"
msgstr "提醒和更新"

#: src/olympia/constants/categories.py:70
msgid "Download Firefox extensions that help you stay up-to-date, track tasks, improve efficiency. Find extensions that reload tabs, manage productivity, and more."
msgstr "下载 Firefox 扩展，助您紧跟潮流，日理万机，事半功倍。寻找重载标签页、生产力管理等更多扩展。"

#: src/olympia/constants/categories.py:78
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/olympia/constants/categories.py:80
msgid "Download extensions that modify the appearance of websites and the browser Firefox. This category includes extensions for dark themes, tab management, and more."
msgstr "下载 Firefox 扩展，修改网站或浏览器的外观。此分类包括暗色主题、标签页管理等功能的扩展。"

#: src/olympia/constants/categories.py:88
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: src/olympia/constants/categories.py:90
msgid "Download extensions that enhance bookmarks by password-protecting them, searching for duplicates, finding broken bookmarks, and more."
msgstr "下载 Firefox 扩展，通过密码保护书签，寻找重复书签，查找损坏的书签等，增强书签。"

#: src/olympia/constants/categories.py:97
msgid "Download Management"
msgstr "下载管理"

#: src/olympia/constants/categories.py:99
msgid "Download Firefox extensions that can help download web, music and video content. You can also find extensions to manage downloads, share files, and more."
msgstr "下载 Firefox 扩展，帮助您下载网页、音乐和视频内容。您还可以找到下载管理、文件分享等功能的扩展。"

#: src/olympia/constants/categories.py:106
msgid "Feeds, News & Blogging"
msgstr "收取点、新闻和博客"

#: src/olympia/constants/categories.py:108
msgid "Download Firefox extensions that remove clutter so you can stay up-to-date on social media, catch up on blogs, RSS feeds, reduce eye strain, and more."
msgstr "下载 Firefox 扩展，化繁为简，让您在社交媒体、博客、RSS 源上时刻保持最新，并减轻眼睛疲劳。"

#: src/olympia/constants/categories.py:115
msgid "Games & Entertainment"
msgstr "游戏和娱乐"

#: src/olympia/constants/categories.py:117
msgid "Download Firefox extensions to boost your entertainment experience. This category includes extensions that can enhance gaming, control video playback, and more."
msgstr "下载 Firefox 扩展，增强您的娱乐体验。此分类包括可以增强游戏体验、控制视频播放等功能的扩展。"

#: src/olympia/constants/categories.py:124
msgid "Language Support"
msgstr "语言工具"

#: src/olympia/constants/categories.py:126
msgid "Download Firefox extensions that offer language support like grammar check, look-up words, translate text, provide text-to-speech, and more."
msgstr "下载 Firefox 扩展，提供语法检查、单词查找、文本翻译、文字转语音等语言支持。"

#: src/olympia/constants/categories.py:133
msgid "Photos, Music & Videos"
msgstr "照片、音乐和视频"

#: src/olympia/constants/categories.py:135
msgid "Download Firefox extensions that enhance photo, music and video experiences. Extensions in this category modify audio and video, reverse image search, and more."
msgstr "下载 Firefox 扩展，增强照片、音乐和视频体验。此分类包括修改音频与视频、以图搜图等功能的扩展。"

#: src/olympia/constants/categories.py:142
msgid "Privacy & Security"
msgstr "隐私和安全"

#: src/olympia/constants/categories.py:144
msgid "Download Firefox extensions to browse privately and securely. This category includes extensions to block annoying ads, prevent tracking, manage redirects, and more."
msgstr "下载 Firefox 扩展，安全私密地进行浏览。此分类包括拦截恼人广告、阻止跟踪、管理重定向等功能的扩展。"

#: src/olympia/constants/categories.py:152
msgid "Search Tools"
msgstr "搜索工具"

#: src/olympia/constants/categories.py:154
msgid "Download Firefox extensions for search and look-up. This category includes extensions that highlight and search text, lookup IP addresses/domains, and more."
msgstr "下载 Firefox 扩展，用于搜索和查找。此分类包括高亮和搜索文本、查找 IP 地址/域名等功能的扩展。"

#: src/olympia/constants/categories.py:161
msgid "Shopping"
msgstr "购物"

#: src/olympia/constants/categories.py:163
msgid "Download Firefox extensions that can enhance your online shopping experience with coupon finders, deal finders, review analyzers, more."
msgstr "下载 Firefox 扩展，通过优惠信息查找工具、优惠券查找工具、评价分析工具等，增强您的网购体验。"

#: src/olympia/constants/categories.py:170
msgid "Social & Communication"
msgstr "社交和通信"

#: src/olympia/constants/categories.py:172
msgid "Download Firefox extensions to enhance social media and instant messaging. This category includes improved tab notifications, video downloaders, and more."
msgstr "下载 Firefox 扩展，增强社交媒体和即时通信。此分类包括标签页通知增强、视频下载器等功能的扩展。"

#: src/olympia/constants/categories.py:179
msgid "Tabs"
msgstr "标签页"

#: src/olympia/constants/categories.py:181
msgid "Download Firefox extension to customize tabs and the new tab page. Discover extensions that can control tabs, change the way you interact with them, and more."
msgstr "下载 Firefox 扩展，定制标签页与新标签页。探索可以控制标签页、更改与其交互等功能的扩展。"

#: src/olympia/constants/categories.py:188
msgid "Web Development"
msgstr "网页开发"

#: src/olympia/constants/categories.py:190
msgid "Download Firefox extensions that feature web development tools. This category includes extensions for GitHub, user agent switching, cookie management, and more."
msgstr "下载 Firefox 扩展，Web 开发工具篇。此分类包括 GitHub 增强、用户代理（UA）切换、Cookie 管理等功能的扩展。"

#: src/olympia/constants/categories.py:198 src/olympia/constants/categories.py:290 src/olympia/devhub/forms.py:624
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/olympia/constants/categories.py:201
msgid "Download Firefox extensions that can be unpredictable and creative, yet useful for those odd tasks."
msgstr "下载 Firefox 扩展，天马行空，独辟蹊径，但对于部分奇怪的任务非常有用。"

#: src/olympia/constants/categories.py:209
msgid "Abstract"
msgstr "抽象"

#: src/olympia/constants/categories.py:211
msgid "Download Firefox artistic and conceptual themes. This category includes colorful palettes and shapes, fantasy landscapes, playful cats, psychedelic flowers."
msgstr "下载 Firefox 主题，艺术和概念篇。此分类包括色彩缤纷的调色板和形状、幻想风景、顽皮的猫、迷幻的花朵等内容的主题。"

#: src/olympia/constants/categories.py:218
msgid "Causes"
msgstr "理念"

#: src/olympia/constants/categories.py:220
msgid "Download Firefox themes for niche interests and topics. This category includes sports themes, holidays, philanthropic causes, nationalities, and much more."
msgstr "下载 Firefox 主题，利基兴趣和话题篇。此分类包括体育主题、假日、慈善事业、民族等内容的主题。"

#: src/olympia/constants/categories.py:227
msgid "Fashion"
msgstr "时尚"

#: src/olympia/constants/categories.py:229
msgid "Download Firefox themes that celebrate style of all forms—patterns, florals, textures, models, and more."
msgstr "下载 Firefox 主题，庆祝篇 - 图案、花卉、纹理、模型等。"

#: src/olympia/constants/categories.py:235
msgid "Film and TV"
msgstr "影视"

#: src/olympia/constants/categories.py:237
msgid "Download Firefox themes with movies and television. This category includes anime like Uchiha Madara, movies like The Matrix, shows (Game of Thrones), and more."
msgstr "下载 Firefox 主题，影视篇。此分类包括像火影忍者这样的动画，像黑客帝国的电影，电视剧（权力的游戏）等内容的主题。"

#: src/olympia/constants/categories.py:246
msgid "Download Firefox themes with the Firefox browser theme. This category includes colorful, diverse depictions of the Firefox logo, including more general fox themes."
msgstr "下载 Firefox 主题，Firefox 品牌篇。此分类包括丰富多彩的 Firefox 徽标、更包括许许多多的狐狸内容的主题。"

#: src/olympia/constants/categories.py:253
msgid "Foxkeh"
msgstr "Foxkeh"

#: src/olympia/constants/categories.py:255
msgid "Download Firefox themes with the Japanese Firefox. This category includes themes that depict the cute Foxkeh mascot in various poses on diverse landscapes."
msgstr "下载 Firefox 主题，日系篇。此分类包括可爱的吉祥物 Foxkeh 在各种场景的各种萌态等内容的的主题。"

#: src/olympia/constants/categories.py:262
msgid "Holiday"
msgstr "假日"

#: src/olympia/constants/categories.py:264
msgid "Download Firefox themes with holidays. This category includes Christmas, Halloween, Thanksgiving, St. Patrick’s Day, Easter, Fourth of July, and more."
msgstr "下载 Firefox 主题，假日篇。此分类包括圣诞节、万圣节、感恩节、圣帕特里克节、复活节、美国独立日等内容的主题。"

#: src/olympia/constants/categories.py:271
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: src/olympia/constants/categories.py:273
msgid "Download Firefox themes for musical interests and artists. This category includes popular bands like Nirvana and BTS, instruments, music videos, and much more."
msgstr "下载 Firefox 主题，音乐兴趣和艺术家篇。此分类包括 Nirvana 和 BTS 等流行乐队、乐器、音乐视频等内容的主题。"

#: src/olympia/constants/categories.py:281
msgid "Nature"
msgstr "自然"

#: src/olympia/constants/categories.py:283
msgid "Download Firefox themes with animals and natural landscapes. This category includes flowers, sunsets, foxes, seasons, planets, kittens, birds, and more."
msgstr "下载 Firefox 主题，动物和自然景观篇。此分类包括鲜花、日落、狐狸、季节、行星、小猫、鸟类等内容的主题。"

#: src/olympia/constants/categories.py:293
msgid "Download Firefox themes that are interesting, creative, and unique."
msgstr "下载 Firefox 主题，妙趣横生，异想天开，独一无二。"

#: src/olympia/constants/categories.py:298
msgid "Scenery"
msgstr "风景"

#: src/olympia/constants/categories.py:300
msgid "Download Firefox themes that feature the environment and the natural world. This category includes sunsets, beaches, illustrations, city skylines, and more."
msgstr "下载 Firefox 主题，环境和自然世界篇。此分类包括日落、海滩、插图、城市天际线等内容的主题。"

#: src/olympia/constants/categories.py:307
msgid "Seasonal"
msgstr "季节"

#: src/olympia/constants/categories.py:309
msgid "Download Firefox themes for all four seasons—fall, winter, spring, and summer. Autumn leaves, snowy mountain peaks, sunny summer days, and spring flowers."
msgstr "下载 Firefox 四季主题 - 秋·冬·春·夏。秋天的落叶、白雪皑皑的山峰、阳光灿烂的夏日和春天的花朵。"

#: src/olympia/constants/categories.py:316
msgid "Solid"
msgstr "纯色"

#: src/olympia/constants/categories.py:318
msgid "Download Firefox themes with solid and gradient colors to personalize your browser. This category includes bold reds, pastels, soft greys, and much more."
msgstr "下载 Firefox 主题，纯色和渐变色篇，个性化您的浏览器。此分类包括亮红色、淡色、柔和的灰色等内容的主题。"

#: src/olympia/constants/categories.py:325
msgid "Sports"
msgstr "运动"

#: src/olympia/constants/categories.py:327
msgid "Download Firefox themes that feature a variety of sports. This category includes country flags, sports teams, soccer, hockey, and more."
msgstr "下载 Firefox 主题，体育运动篇。此分类包括国旗、运动队、足球、曲棍球等内容的主题。"

#: src/olympia/constants/categories.py:334
msgid "Websites"
msgstr "网站"

#: src/olympia/constants/categories.py:336
msgid "Download Firefox themes that capture the essence of the web—captivating, unusual, and distinctive."
msgstr "下载 Firefox 主题，捕捉网络的精髓 - 引人入胜，与众不同，百家争鸣。"

#: src/olympia/constants/categories.py:341 src/olympia/constants/categories.py:342
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/olympia/constants/licenses.py:15
msgid "Mozilla Public License 2.0"
msgstr "Mozilla 公共许可证 2.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:22
msgid "Apache License 2.0"
msgstr "Apache 许可证 2.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:29
msgid "GNU General Public License v2.0 only"
msgstr "仅 GNU 通用公共许可证 v2.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:36
msgid "GNU General Public License v3.0 only"
msgstr "仅 GNU 通用公共许可证 v3.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:43
msgid "GNU Lesser General Public License v2.1 only"
msgstr "仅 GNU 宽通用公共许可证 v2.1"

#: src/olympia/constants/licenses.py:50
msgid "GNU Lesser General Public License v3.0 only"
msgstr "仅 GNU 宽通用公共许可证 v3.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:57
msgid "GNU Affero General Public License v3.0 only"
msgstr "仅 GNU Affero 通用公共许可证 v3.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:64
msgid "MIT License"
msgstr "MIT 许可证"

#: src/olympia/constants/licenses.py:71
msgid "ISC License"
msgstr "ISC 许可证"

#: src/olympia/constants/licenses.py:78
msgid "BSD 2-Clause \"Simplified\" License"
msgstr "BSD 双条款“简化”版许可证"

#: src/olympia/constants/licenses.py:85
msgid "Mozilla Public License 1.1"
msgstr "Mozilla 公共许可证 1.1"

#: src/olympia/constants/licenses.py:93 src/olympia/constants/licenses.py:229
msgid "All Rights Reserved"
msgstr "保留所有权利"

#: src/olympia/constants/licenses.py:102
msgid "Creative Commons Attribution 3.0"
msgstr "知识共享“署名 3.0”"

#: src/olympia/constants/licenses.py:112
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial 3.0"
msgstr "知识共享“署名-非商业性使用 3.0”"

#: src/olympia/constants/licenses.py:122
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivs 3.0"
msgstr "知识共享“署名-非商业性使用-禁止演绎 3.0”"

#: src/olympia/constants/licenses.py:132
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-Share Alike 3.0"
msgstr "知识共享“署名-非商业性使用-相同方式共享 3.0”"

#: src/olympia/constants/licenses.py:142
msgid "Creative Commons Attribution-NoDerivs 3.0"
msgstr "知识共享“署名-禁止演绎 3.0”"

#: src/olympia/constants/licenses.py:152
msgid "Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0"
msgstr "知识共享“署名-相同方式共享 3.0”"

#: src/olympia/constants/licenses.py:162
msgid "Creative Commons Attribution 4.0"
msgstr "知识共享署名 4.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:172
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0"
msgstr "知识共享署名—非商业性使用 4.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:182
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivs 4.0"
msgstr "知识共享署名—非商业性使用—禁止演绎 4.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:192
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-Share Alike 4.0"
msgstr "知识共享署名—非商业性使用—相同方式共享 4.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:202
msgid "Creative Commons Attribution-NoDerivs 4.0"
msgstr "知识共享署名—禁止演绎 4.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:212
msgid "Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0"
msgstr "知识共享署名—相同方式共享 4.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:222
msgid "The Unlicense"
msgstr "零约束许可证"

#: src/olympia/devhub/feeds.py:52
#, python-format
msgid "Recent Changes for %s"
msgstr "%s 的近期更改"

#: src/olympia/devhub/feeds.py:54
msgid "Recent Changes for My Add-ons"
msgstr "我的附加组件的近期更改"

#: src/olympia/devhub/file_validation_annotations.py:55
#, python-brace-format
msgid "Open Search add-ons are {blog_link_open}no longer supported on AMO{blog_link_close}. You can create a {doc_link_open}search extension instead{doc_link_close}."
msgstr "{blog_link_open}AMO 已不再支持{blog_link_close} Open Search 附加组件。您可以改为创建{doc_link_open}搜索引擎扩展{doc_link_close}。"

#: src/olympia/devhub/file_validation_annotations.py:105
#, python-brace-format
msgid "Manifest V3 is currently not supported for upload. {start_href}Read more about the support timeline{end_href}."
msgstr "当前不支持上传 Manifest v3。{start_href}可在此了解支持时间表{end_href}。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:91
msgid "This slug is already in use. Please choose another."
msgstr "这个短网址已经被使用，请另选一个。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:94
#, python-format
msgid "The slug cannot be \"%(slug)s\". Please choose another."
msgstr "短网址不能是“%(slug)s”。请另选一个。"

#. L10n: {0} is the number of categories.
#: src/olympia/devhub/forms.py:216
#, python-brace-format
msgid "You can have only {0} category."
msgid_plural "You can have only {0} categories."
msgstr[0] "您只能选择 {0} 个分类。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:226
msgid "The miscellaneous category cannot be combined with additional categories."
msgstr "这个杂项分类不能与其他分类混用。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:292
#, python-format
msgid "URL domain must be one of [%s]."
msgstr "URL 的域名须为 [%s] 中其一。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:308
#, python-brace-format
msgid "You have {0} too many tags."
msgid_plural "You have {0} too many tags."
msgstr[0] "您的标签多出了 {0} 个。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:327
#, python-format
msgid "Before changing your default locale you must have a name, summary, and description in that locale. You are missing %s."
msgstr "在您更改您的默认语言之前，您必须为那个语言环境输入名称、概述及描述。您目前没有输入 %s。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:415
msgid "Users can not be added directly"
msgstr "用户无法被直接添加"

#: src/olympia/devhub/forms.py:489
msgid "Must have at least one owner."
msgstr "至少要有一个所有者。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:491
msgid "At least one author must be listed."
msgstr "至少要列出一个作者。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:539
msgid "Slug incorrect."
msgstr "Slug 不正确。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:574 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:88
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/olympia/devhub/forms.py:595
msgid "What is your license's name?"
msgstr "您的许可协议的名称是？"

#: src/olympia/devhub/forms.py:597 src/olympia/devhub/forms.py:644
msgid "Custom License"
msgstr "自定义许可协议"

#: src/olympia/devhub/forms.py:602
msgid "Provide the text of your license."
msgstr "提供您许可协议的文字内容。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:652
msgid "License text is required when choosing Other."
msgstr "选择其他时必须填写许可协议的文本内容。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:708
msgid "This add-on has an End-User License Agreement"
msgstr "这个附加组件有最终用户许可协议"

#: src/olympia/devhub/forms.py:713
msgid "Please specify your add-on's End-User License Agreement:"
msgstr "请指定您的附加组件的最终用户许可协议:"

#: src/olympia/devhub/forms.py:716
msgid "This add-on has a Privacy Policy"
msgstr "这个附加组件有自己的隐私策略"

#: src/olympia/devhub/forms.py:721
msgid "Please specify your add-on's Privacy Policy:"
msgstr "请指定您的附加组件的隐私政策:"

#: src/olympia/devhub/forms.py:756
#, python-brace-format
msgid "Unsupported file type, please upload an archive file {extensions}."
msgstr "不支持的文件类型，请上传一个 {extensions} 格式的压缩文件。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:800
msgid "View current"
msgstr "查看当前"

#: src/olympia/devhub/forms.py:923
msgid "Invalid version range."
msgstr "版本范围无效。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1029
msgid "Need at least one compatible application."
msgstr "需要至少一个兼容的应用程序。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1071 src/olympia/devhub/forms.py:1129
msgid "There was an error with your upload. Please try again."
msgstr "您的上传过程中发生错误，请重试。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1076
msgid "Override failed validation"
msgstr "无视验证失败"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1086
msgid "Need to select at least one application."
msgstr "需要选择至少一个应用程序。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1091
msgid "You have submitted too many uploads recently. Please try again after some time."
msgstr "您最近提交了太多上传内容。请过一段时间再试。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1140 src/olympia/signing/views.py:156
#, python-brace-format
msgid "Version {version} was uploaded before and deleted."
msgstr "版本 {version} 此前已上传并已删除。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1149 src/olympia/devhub/forms.py:1155 src/olympia/signing/views.py:158
#, python-brace-format
msgid "Version {version} already exists."
msgstr "版本 {version} 已经存在。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1151
msgid "Continue with existing upload instead?"
msgstr "继续使用现有上传？"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1189 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:7 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:22
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:37
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1189 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:13 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:28
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:52
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1204
msgid "You have not uploaded a source file."
msgstr "您尚未上传源文件。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1207
msgid "Source file uploaded but you indicated no source was needed."
msgstr "源文件已上传，但您标明无需源文件。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1271
#, python-brace-format
msgid "Ensure name and summary combined are at most {limit_value} characters (they have {show_value})."
msgstr "名称与摘要合计不得超过 {limit_value} 个字符（目前有 {show_value} 个字符）。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1390
#, python-brace-format
msgid "On this site. <span class=\"helptext\">Your submission is publicly listed on {site_domain}.</span>"
msgstr "在此网站上。<span class=\"helptext\">您提交的内容会在 {site_domain} 公开上架。</span>"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1397
#, python-brace-format
msgid ""
"On your own. <span class=\"helptext\">After your submission is signed by Mozilla, you can download the .xpi file from the Developer Hub and distribute it to your audience. Please make sure the add-"
"on manifest’s <a {a_attrs}>update_url</a> is provided, as this is the URL where Firefox finds updates for automatic deployment to your users.</span>"
msgstr "由您自己托管。<span class=\"helptext\">提交的内容由 Mozilla 签名后，可在开发者中心下载 .xpi 文件，自行分发给您的用户。请确保附加组件中指定了 <a {a_attrs}>update_url</a>，Firefox 会定期连接到此网址检查并自动更新。</span>"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1437 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:17
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1468
msgid "Confirm email address"
msgstr "确认邮箱地址"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1469
msgid "Generate new credentials"
msgstr "生成新凭据"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1470
msgid "Revoke and regenerate credentials"
msgstr "吊销并重新生成凭据"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1471
msgid "Revoke"
msgstr "吊销"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1510
msgid "JWT issuer"
msgstr "JWT 签发者"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1517
#, python-brace-format
msgid ""
"To make API requests, send a <a href=\"{jwt_url}\">JSON Web Token (JWT)</a> as the authorization header. You'll need to generate a JWT for every request as explained in the <a "
"href=\"{docs_url}\">API documentation</a>."
msgstr "若要执行 API 请求，请发送一条 <a href=\"{jwt_url}\">JSON Web Token（JWT）</a>作为身份校验头。您需要按照 <a href=\"{docs_url}\">API 文档</a> 的要求，为每个请求生成一个 JWT。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1527
msgid "JWT secret"
msgstr "JWT 私钥"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1548
#, python-brace-format
msgid "Please click the confirm button below to generate API credentials for user <strong>{name}</strong>."
msgstr "请点击下方的确认按钮，为用户“<strong>{name}</strong>”生成 API 凭据。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1554
msgid "A confirmation link will be sent to your email address. After confirmation you will find your API keys on this page."
msgstr "确认链接将发送到您的电子邮件地址。确认后，您将在此页面找到您的 API 密钥。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1571
msgid "You don't have any API credentials."
msgstr "您没有任何 API 凭据。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1582
msgid "Something went wrong, please contact developer support."
msgstr "出了点问题，请联系开发者支持人员。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1665
msgid "No appropriate version available"
msgstr "无合适版本可用"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1672
msgid "Choose version"
msgstr "选择版本"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1681
msgid "Release notes"
msgstr "发行说明"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1682
msgid "Automatic rollback based on version [m.m]."
msgstr "自动回滚到版本 [m.m]。"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1755
msgid "You must select a channel and version to rollback to."
msgstr "请选择回滚的目标通道和版本。"

#: src/olympia/devhub/tasks.py:178
msgid "Invalid or corrupt add-on file."
msgstr "无效或损坏的附加组件文件。"

#: src/olympia/devhub/tasks.py:378
msgid "Your developer API key was found in the submitted file. To protect your account, the key will be revoked."
msgstr "在提交的文件中发现了您的开发者 API 密钥。为确保您的账户安全，将作废此密钥。"

#: src/olympia/devhub/tasks.py:385
msgid "The developer API key of a coauthor was found in the submitted file. To protect your add-on, the key will be revoked."
msgstr "在提交的文件中发现了合作者的开发者 API 密钥。为保护您的附加组件，将作废此密钥。"

#: src/olympia/devhub/tasks.py:688
msgid "Mozilla Security Notice: Your AMO API credentials have been revoked"
msgstr "Mozilla 安全通知：您的 AMO API 证书已被吊销"

#: src/olympia/devhub/utils.py:90
#, python-format
msgid "Validation generated too many errors/warnings so %s messages were truncated. After addressing the visible messages, you'll be able to see the others."
msgstr "验证过程中产生的错误或警告信息过多，%s 个信息已被省略。在处理完可见信息后，您将可以看到其他被省略的信息。"

#: src/olympia/devhub/utils.py:211
#, python-brace-format
msgid "This add-on is not a theme. Use the <a href=\"{link}\">Submit a New Add-on</a> page to submit extensions."
msgstr "此附加组件不是主题。请使用<a href=\"{link}\">提交新附加组件</a>的页面提交扩展程序。"

#: src/olympia/devhub/views.py:115
msgid "Updated"
msgstr "更新日期"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:38 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:75 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:35
#: src/olympia/devhub/views.py:116 src/olympia/devhub/views.py:126
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/olympia/devhub/views.py:117 src/olympia/devhub/views.py:125
msgid "Created"
msgstr "创建日期"

#: src/olympia/devhub/views.py:118 src/olympia/devhub/views.py:127 src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:8
msgid "Downloads"
msgstr "下载次数"

#: src/olympia/devhub/views.py:119 src/olympia/devhub/views.py:128
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: src/olympia/devhub/views.py:192
msgid "All My Add-ons"
msgstr "我的所有附加组件"

#: src/olympia/devhub/views.py:220
msgid "All Activity"
msgstr "所有动态"

#: src/olympia/devhub/views.py:221
msgid "Add-on Updates"
msgstr "附加组件更新"

#: src/olympia/devhub/views.py:222
msgid "Add-on Status"
msgstr "附加组件状态"

#: src/olympia/devhub/views.py:223
msgid "User Collections"
msgstr "用户收藏集"

#: src/olympia/devhub/views.py:224
msgid "User Reviews"
msgstr "用户评价"

#: src/olympia/devhub/views.py:372
msgid "Add-on cannot be deleted. Disable this add-on instead."
msgstr "附加组件无法被删除，可以禁用。"

#: src/olympia/devhub/views.py:383
msgid "Theme deleted."
msgstr "主题已删除。"

#: src/olympia/devhub/views.py:383
msgid "Add-on deleted."
msgstr "附加组件已删除。"

#: src/olympia/devhub/views.py:389
msgid "URL name was incorrect. Theme was not deleted."
msgstr "URL 名称不正确。主题未被删除。"

#: src/olympia/devhub/views.py:391
msgid "URL name was incorrect. Add-on was not deleted."
msgstr "URL 名称不正确。附加组件未被删除。"

#: src/olympia/devhub/views.py:463
msgid "Invitation accepted."
msgstr "邀请已被接受。"

#: src/olympia/devhub/views.py:466
msgid "Invitation declined."
msgstr "邀请被拒绝。"

#: src/olympia/devhub/views.py:534
#, python-brace-format
msgid "A confirmation email has been sent to {email}"
msgstr "验证邮件已发送到 {email}"

#: src/olympia/devhub/views.py:551 src/olympia/devhub/views.py:1164
msgid "Changes successfully saved."
msgstr "更改已成功保存。"

#: src/olympia/devhub/views.py:571
msgid "Validate Add-on"
msgstr "验证附加组件"

#: src/olympia/devhub/views.py:642
#, python-brace-format
msgid "<a href=\"{link}\">Please add two-factor authentication to your account to submit extensions.</a>"
msgstr "<a href=\"{link}\">若要提交扩展，请先为账户添加双因子身份验证。</a>"

#: src/olympia/devhub/views.py:1019
msgid "Icons must be either PNG or JPG."
msgstr "图标必须为 PNG 或 JPG 格式。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1025
msgid "Icons cannot be animated."
msgstr "不能使用动画图标。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1051
#, python-brace-format
msgid "Image must be at least {0} pixels wide and {1} pixels tall."
msgstr "图片宽度必须至少为 {0} 像素且高度为 {1} 像素。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1055
msgid "Image dimensions must be in the ratio 4:3."
msgstr "图片比例必须为 4:3。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1063
#, python-brace-format
msgid "Icon must be at least {0} pixels wide and tall."
msgstr "图标宽度和高度至少达到 {0} 像素。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1068
msgid "Icon must be square (same width and height)."
msgstr "图标必须为正方形（宽度和高度相同）。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1074
msgid "There was an error uploading your preview."
msgstr "上传预览图的过程中发生错误。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1220
#, python-format
msgid ""
"The latest approved version of this %s add-on cannot be deleted or disabled because the previous version was not approved for %s promotion. Please contact AMO Admins if you need help with this."
msgstr "此 %s 附加组件先前的版本未通过审核成为 %s 推广项目，无法删除或禁用此推广附加组件最新通过审核的版本。若您需要协助，请联系 AMO 管理员。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1227
#, python-format
msgid "Version %s disabled."
msgstr "已停用版本 %s。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1231
#, python-format
msgid "Version %s deleted."
msgstr "版本 %s 已删除。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1242
#, python-format
msgid "Version %s re-enabled."
msgstr "版本 %s 已重新启用。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1258
msgid "This upload has failed validation, and may lack complete validation results. Please take due care when reviewing it."
msgstr "本次上传校验失败，可能缺少完整校验结果。请在检查时特别注意这点。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1317
msgid "Rollback submitted. You'll be notified when it's approved"
msgstr "已提交回滚。待获得批准后，您将收到通知"

#: src/olympia/devhub/views.py:1455
msgid "Header area background"
msgstr "标题区域背景色"

#: src/olympia/devhub/views.py:1457
msgid "The color of the header area background, displayed in the part of the header not covered or visible through the header image. Manifest field:  frame."
msgstr "标题区域背景的颜色，显示在标题区域或标题图像未覆盖的部分。清单字段：frame。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1465
msgid "Header area text and icons"
msgstr "标题区域文本和图标"

#: src/olympia/devhub/views.py:1467
msgid "The color of the text and icons in the header area, except the active tab. Manifest field:  tab_background_text."
msgstr "标题区域所显示文字和图标的颜色。清单字段：tab_background_text。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1474
msgid "Toolbar area background"
msgstr "工具栏区域背景色"

#: src/olympia/devhub/views.py:1476
msgid "The background color for the navigation bar, the bookmarks bar, and the active tab.  Manifest field:  toolbar."
msgstr "导航栏、书签栏和活动标签页的背景颜色。清单字段：toolbar。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1483
msgid "Toolbar area text and icons"
msgstr "工具栏区域文本和图标"

#: src/olympia/devhub/views.py:1485
msgid "The color of the text and icons in the toolbar and the active tab. Manifest field:  bookmark_text."
msgstr "工具栏和活跃标签页中的文字和图标的颜色。清单字段：bookmark_text。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1492
msgid "Toolbar field area background"
msgstr "工具栏文本框区域背景颜色"

#: src/olympia/devhub/views.py:1494
msgid "The background color for fields in the toolbar, such as the URL bar. Manifest field:  toolbar_field."
msgstr "工具栏中文本框的背景颜色，例如网址栏。清单字段：toolbar_field。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1501
msgid "Toolbar field area text"
msgstr "工具栏文本框区域文本"

#: src/olympia/devhub/views.py:1503
msgid "The color of text in fields in the toolbar, such as the URL bar. Manifest field:  toolbar_field_text."
msgstr "工具栏中的文本框里面文字的颜色，例如网址栏。清单字段：toolbar_field_text。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1511
msgid "Tab highlight"
msgstr "标签页高亮"

#: src/olympia/devhub/views.py:1513
msgid "The highlight color of the active tab. Implemented as a border around the tab on Firefox 89+ and a line above the tab on older Firefoxes. Manifest field:  tab_line."
msgstr "高亮活动的标签页。在 Firefox 89+ 上显示为标签页周围的边框（旧版上会显示为顶端的横线）。清单字段：tab_line。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1616
msgid "Add-on uploads are temporarily unavailable"
msgstr "暂时无法上传附加组件"

#: src/olympia/devhub/views.py:1984
msgid "Review requested."
msgstr "已请求审核。"

#: src/olympia/devhub/views.py:1986
msgid "You must provide further details to proceed."
msgstr "您必须提供进一步的详细信息才能继续。"

#: src/olympia/devhub/views.py:2099
msgid "Your old credentials were revoked and are no longer valid."
msgstr "您的旧凭据已被吊销并且不再有效。"

#: src/olympia/devhub/views.py:2118
msgid "Keep your API keys secret and never share them with anyone, including Mozilla contributors."
msgstr "请保密您的 API 密钥，绝对不要分享给其他人，包括 Mozilla 贡献者。"

#: src/olympia/devhub/views.py:2135
msgid "New API key created"
msgstr "新的 API 密钥已创建"

#: src/olympia/devhub/views.py:2146
msgid "API key revoked"
msgstr "API 密钥已吊销"

#: src/olympia/devhub/views.py:2206
msgid "Verify email"
msgstr "验证邮箱"

#: src/olympia/devhub/views.py:2208
msgid "Send another email"
msgstr "重新发送"

#: src/olympia/devhub/views.py:2241
msgid "Your email has been verified"
msgstr "您的邮箱地址已验证"

#: src/olympia/devhub/widgets.py:81
msgid "My add-on doesn't fit into any of the categories"
msgstr "我的附加组件不适合任何分类"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/agreement.html:3 src/olympia/devhub/templates/devhub/agreement.html:11 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:9
msgid "Firefox Add-on Distribution Agreement"
msgstr "Firefox 附加组件分发协议"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/base.html:43
msgid "Help us make things better!"
msgstr "帮助我们做得更好！"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/base.html:44
msgid "Take our quick survey"
msgstr "参与我们简短的问卷调查"

#. {0} is an application, like Firefox.
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/index.html:21 src/olympia/templates/base.html:17
#, python-brace-format
msgid "{0} Add-ons"
msgstr "{0} 附加组件"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:2
msgid "Return to the DevHub homepage"
msgstr "返回开发者中心首页"

#. Text in small tag is smaller and on its own line.
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:4
msgid "<small>Add-on</small> Developer Hub"
msgstr "<small>附加组件</small>开发者中心"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:21
msgid "more add-ons..."
msgstr "更多附加组件..."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:36 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:21 src/olympia/templates/photon-footer.html:13
msgid "Extension Workshop"
msgstr "扩展工坊"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:38 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:7
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:24
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:41
msgid "Extension Development"
msgstr "扩展开发"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:45 src/olympia/templates/photon-footer.html:15
msgid "Developer Policies"
msgstr "开发者政策"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:52 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:19
msgid "Add-on Validator"
msgstr "附加组件验证器"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:54
msgid "Development Add-ons"
msgstr "开发附加组件"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:58
msgid "Community & Support"
msgstr "社区和支持"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:61
msgid "Add-ons Blog"
msgstr "附加组件博客"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:63
msgid "Add-ons Forum"
msgstr "附加组件论坛"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:65
msgid "More Resources"
msgstr "更多资源"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/search.html:6
msgid "Search Developer Docs"
msgstr "搜索开发者文档"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/search.html:8
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/suppressed_email.html:4
#, python-format
msgid "We have discovered that your email \"%(email)s\" is unable to receive emails from us. Please update your email address to one that can receive emails from us."
msgstr "您的邮箱地址“%(email)s”似乎无法接收我们的邮件，请换用一个可接收我们邮件的邮箱地址。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:8 src/olympia/devhub/templates/devhub/suppressed_email.html:8
msgid "Learn more"
msgstr "详细了解"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/validate_addon.html:12
msgid "Use the field below to upload your add-on package."
msgstr "使用下面的按钮上传您的附加组件包。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/validate_addon.html:15
msgid "After upload, a series of automated validation tests will be run on your file."
msgstr "在上传完成后，将会对您的文件执行一系列的自动化验证测试。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/validate_addon.html:22
msgid "Do you want your add-on to be distributed on this site?"
msgstr "您想要在本网站上分发您的附加组件？"

#. first parameter is a filename like lorem-ipsum-1.0.2.xpi
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/validation.html:5
#, python-brace-format
msgid "Validation Results for {0}"
msgstr "{0} 的验证结果"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/validation.html:7
msgid "Validation Results"
msgstr "验证结果"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/validation.html:19
msgid "Validated at:"
msgstr "验证于："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:3
msgid "Email Address Verification"
msgstr "邮箱地址验证"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:64 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:91 src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:10
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:12
msgid "Your email address is verified."
msgstr "您的邮箱地址已验证。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:16
msgid "Please verify your email."
msgstr "请验证您的电子邮件地址。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:20
msgid "Could not verify email address. The verification link has expired."
msgstr "无法验证邮箱地址，验证链接已过期。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:24
msgid "We are sending an email to you, please be patient... <div class=\"loader\"></div> The page will automatically refresh."
msgstr "我们正在向您发送邮件，请稍候…<div class=\"loader\"></div>该页面将自动刷新。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:30
msgid "It is taking longer than expected to confirm delivery of your verification email. Please try again later."
msgstr "确认验证邮件送达状态所用的时间过长，请稍后重试。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:34
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:35
#, python-format
msgid ""
"An email with a confirmation link has been sent to your email address: %(email)s. Please click the link to confirm your email address. If you did not receive the email, please check your spam "
"folder."
msgstr "包含确认链接的邮件已发送至您的邮箱地址：%(email)s，请点击邮件中的链接以确认邮箱地址。如果您没有收到邮件，请检查垃圾文件夹。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:39
#, python-format
msgid ""
"The provided code is invalid, unauthorized, expired or incomplete. Please use the link in the email sent to your email address %(email)s. If the code is still not working, please request a new "
"email."
msgstr "您提供的验证码无效、未经授权、已过期或不完整。请使用发送到您的邮箱地址 %(email)s 的邮件中的链接。若验证码仍无效，请申请重新发送邮件。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:49
msgid "<strong>Email history:</strong> The table below shows all emails we have attempted to send to you in the last 2 days."
msgstr "<strong>邮件历史：</strong>下方表格显示了我们在过去 2 天内尝试向您发送的所有邮件。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:57
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:58 src/olympia/stats/templates/stats/popup.html:12
msgid "From"
msgstr "从"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:59 src/olympia/stats/templates/stats/popup.html:18
msgid "To"
msgstr "到"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:60
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:61 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:186 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:204
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:241
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:87
msgid "We have not found any email records for you in the last 2 days."
msgstr "没有找到过去 2 天内向您发送邮件的记录。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:91
msgid "Refresh results"
msgstr "刷新结果"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:101
#, python-format
msgid "If you encounter issues, please see our <a %(a_attrs)s>troubleshooting suggestions</a> on Firefox Extension Workshop."
msgstr "如遇问题，请到 Firefox 扩展工坊参考我们的<a %(a_attrs)s>疑难解答建议</a>。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:4 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:17
msgid "Recent Activity for My Add-ons"
msgstr "我的附加组件的近期动态"

#. first parameter is the name of an Addon
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:15
#, python-brace-format
msgid "Recent Activity for {0}"
msgstr "{0} 的近期动态"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:33
#, python-format
msgid "<time datetime=\"%(iso)s\" title=\"%(pretty)s\">%(ago)s</time> by %(user)s"
msgstr "<time datetime=\"%(iso)s\" title=\"%(pretty)s\">%(ago)s</time> 由 %(user)s"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:45
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:57
msgid "Refine Activity"
msgstr "动态提要"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:70
msgid "Activity"
msgstr "动态"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:81 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:33 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:34
msgid "Subscribe to this feed"
msgstr "订阅此收取点"

#. {0} is an integer.
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:16
#, python-brace-format
msgid "<b>{0}</b> add-on"
msgid_plural "<b>{0}</b> add-ons"
msgstr[0] "<b>{0}</b> 个附加组件"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:32
msgid "Recent Activity"
msgstr "近期动态"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:42
#, python-format
msgid "%(ago)s by %(user)s"
msgstr "%(ago)s 由 %(user)s 发布"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:51
msgid "Older activity for My Add-ons"
msgstr "我的附加组件的早期动态"

#. {0} is an integer.
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:77
#, python-brace-format
msgid "<b>{0}</b> theme"
msgid_plural "<b>{0}</b> themes"
msgstr[0] "<b>{0}</b> 个主题"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit.html:3 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:31 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:2
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:38
msgid "Edit Product Page"
msgstr "编辑产品页面"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit.html:13 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/macros.html:14 src/olympia/ratings/models.py:107
#: src/olympia/translations/templates/translations/all-locales.html:6
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit.html:28
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit.html:31
msgid "Preview of listed version"
msgstr "上架版本预览"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit.html:32 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:15
msgid "Preview still being generated - come back later or refresh the page."
msgstr "正在生成预览 - 请稍后再回来，或刷新页面。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/invitation.html:3 src/olympia/users/utils.py:99
#, python-brace-format
msgid "Author invitation for {addon_name}"
msgstr "{addon_name} 作者邀请函"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/invitation.html:18
#, python-brace-format
msgid "You have been invited to become an author of {addon_name}."
msgstr "您被邀请成为 {addon_name} 的作者。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/invitation.html:21
msgid "Accepting the invitation will give you access to edit the add-on, and may show your name in the authors list on the website. "
msgstr "接受邀请函后，可让您编辑此附加组件，并可能会在附加组件网站的“作者列表”中显示您的名字。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/invitation.html:22
#, python-brace-format
msgid "Click on the Accept button below to confirm you want to be added as an author for {addon_name}."
msgstr "点击下方接受按钮，来确认您要被添加为 {addon_name} 的作者。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/invitation.html:24 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:36
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/invitation.html:24
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:53 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:5 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:3
msgid "Manage Authors & License"
msgstr "管理作者和许可协议"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:23
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:24
msgid "About author roles"
msgstr "关于作者角色"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:48
msgid "Authors pending confirmation"
msgstr "作者等待确认"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:49
msgid "Authors that have been added to this add-on but haven't confirmed."
msgstr "已添加到此附加组件但尚未确认的作者。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:96 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:272
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:84 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:174 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:78
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:134 src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:48
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:95
msgid ""
"<p>Add-ons can have any number of authors with 2 possible roles:</p> <ul> <li><b>Owner:</b> Can manage all aspects of the add-on's listing, including adding and removing other authors</li> "
"<li><b>Developer:</b> Can manage all aspects of the add-on's listing, except for adding and removing other authors</li> </ul>"
msgstr "<p>附加组件可以有任意位作者，每位作者的身份有两种可选：</p> <ul> <li><b>所有者：</b>可以全面的管理附加组件的各项信息，包括添加和移除其他作者</li> <li><b>开发者：</b>可以全面的管理附加组件的各项信息，但不能添加和移除其他作者</li></ul>"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/delete_form.html:34 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:102
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:5
msgid "Additional Details"
msgstr "附加信息"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:8 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:10
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/media.html:6 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:9 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:61
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:82
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:15
#, python-brace-format
msgid "Additional Details for {0}"
msgstr "{0} 的附加信息"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:19
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:20
#, python-brace-format
msgid "Tags help users find your add-on. You may have a maximum of {0} tags. Only choose tags that are relevant to your add-on."
msgstr "标签可帮助用户发现您的附加组件。最多可添加 {0} 个标签。请只选用与您的附加组件有关的标签。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:28
#, python-brace-format
msgid "Limit {0} tags."
msgstr "最多 {0} 个标签。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:39
msgid "Contributions URL"
msgstr "捐款网址"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:40
msgid "If you would like to request monetary contributions from your users, set this to a page where they can do so."
msgstr "如果您想请求用户捐款，在这里放下捐款页面。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:45
#, python-format
msgid "Supported domains: %(supported_domains)s"
msgstr "支持的域名：%(supported_domains)s"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:55 src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:13
msgid "Default Locale"
msgstr "默认语言"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:56
msgid "Information about your add-on is displayed in this locale unless you override it with a locale-specific translation. It is only relevant for listed add-ons."
msgstr "您的附加组件的相关信息将以此语言环境的内容显示，并且您可以对其他特定语言环境填入翻译盖过这些默认内容。此项仅与公开上架的附加组件相关。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:72
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:74
msgid ""
"If your add-on has another homepage, enter its address here. If your website is localized into other languages multiple translations of this field can be added. It is only relevant for listed add-"
"ons."
msgstr "如果您的附加组件有一个官方页面，请在这里输入地址。如果您的网站有多种不同语言的地址，您也可以在这里添加多个语言的字段。此项仅与公开上架的附加组件相关。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:96 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:272
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:84 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:174
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/delete_form.html:32 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:134 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:305
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:354 src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:50 src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:62
msgid "or"
msgstr "或"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:99 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:275
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:87 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:177
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/delete_form.html:32 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:64
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:136 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:305 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:315
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:354 src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:50 src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:62
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:7 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:5 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:9
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:3
msgid "Describe Add-on"
msgstr "描述附加组件"

#. {0} is the addon name
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:18
#, python-brace-format
msgid "Describe {0}"
msgstr "介绍 {0}"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:22
msgid "Name and Summary"
msgstr "名称和摘要"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:24 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:22
msgid ""
"The summary should explain what your add-on does, clearly and concisely. Both the name and summary will appear on your product page and search results. They have a combined maximum length of 70 "
"characters and a minimum length of 2 characters for each."
msgstr "在摘要中，应清楚而简洁地阐述您的附加组件有哪些功能。名称与摘要都会出现在产品页面与搜索结果中，两者合计不得超过 70 个字符，而各自都不得少于 2 个字符。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:43 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:105 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:30
msgid "Summary"
msgstr "概述"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:58 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:87
msgid "Add-on URL"
msgstr "附加组件网址"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:59 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:88
msgid "Choose a short, unique URL slug for your add-on."
msgstr "给您的附加组件选择一个短小、唯一的网址。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:69
msgid "View Listing"
msgstr "查看公开页面"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:98 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:63
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:36
msgid "View Product Page"
msgstr "查看产品页面"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:107 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:91
msgid "This summary should clearly explain what your add-on does. It will be shown in listings and searches, and it will be used by reviewers to test your add-on."
msgstr "此摘要应清楚阐述您的附加组件的作用。它将在信息页面和搜索结果中显示，审核员也将基于它来测试您的附加组件。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:128
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:131 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:107
#, python-format
msgid ""
"A longer explanation of features, functionality, and other relevant information. This field is only displayed on the add-on's product page. Minimum length: %(min_length)s characters; Recommended "
"length: 250 characters. If you need a longer description, make sure the first 250 characters contain the most important description points."
msgstr "关于功能、作用及其他相关信息的详细说明。此内容仅显示在附加组件的产品页面。最小长度：%(min_length)s 个字符；建议长度：250 个字符。如需更长的描述，请确保前 250 个字符包含最重要的说明要点。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:140
msgid ""
"A longer explanation of features, functionality, and other relevant information. This field is only displayed on the add-on's product page. Recommended length: 250 characters. If you need a longer "
"description, make sure the first 250 characters contain the most important description points."
msgstr "关于功能、作用及其他相关信息的详细说明。此内容仅显示在附加组件的产品页面。建议长度：250 个字符。如需更长的描述，请确保前 250 个字符包含最重要的说明要点。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:169
msgid "Experimental?"
msgstr "实验性？"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:170
msgid "If your add-on on is experimental or otherwise not ready for general use.  The add-on will be listed but will have reduced visibility. "
msgstr "如果您的附加组件还在实验测试中，或者尚未准备好供用户日常使用，请勾选此项。这仍将公开上架此附加组件，但曝光度会被降低。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:175
msgid "This add-on is experimental."
msgstr "这个附加组件为实验性。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:177
msgid "This add-on is ready for general use."
msgstr "这个附加组件可供日常使用。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:182
msgid "Requires Payment?"
msgstr "需要付费？"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:183 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:140
msgid "Check this box if this add-on's core features require some form of payment upfront or after a trial period in order to work."
msgstr "如果该附加组件的核心功能或试用期后需要某种形式的支付款项，请选中此框。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:188 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:136
msgid "This add-on requires payment, non-free services or software, or additional hardware."
msgstr "此附加组件需要付费，非免费服务或软件，或需额外硬件。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:191
msgid "This add-on doesn't require any additional payments, paid services or software, or additional hardware."
msgstr "此附加组件不需要任何形式的支付、付费服务、付费软件或额外硬件。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:199
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:200
msgid "Categories are the primary way users browse through add-ons. Choose any that fit your add-on's functionality for the most exposure."
msgstr "分类是许多用户浏览附加组件的主要方式。选择任何符合您的附加组件功能的分类。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:223
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:225
msgid ""
"If you wish to display an e-mail address for support inquiries, enter it here. If you have different addresses for each language multiple translations of this field can be added. It is only relevant"
" for listed add-ons."
msgstr "如果您想显示一个电子邮件地址供支持请求，请在这里输入。如果您想对不同的语言显示不同的电子邮件地址，您也可以在这里添加多个语言的字段。此项仅与公开上架的附加组件相关。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:246
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:248
msgid ""
"If your add-on has a support website or forum, enter its address here. If your website is localized into other languages, multiple translations of this field can be added. It is only relevant for "
"listed add-ons."
msgstr "如果您的附加组件有一个支持网站或者论坛，请在这里输入。如果您的网站有多种不同语言的地址，您也可以在这里添加多个语言的字段。此项仅与公开上架的附加组件相关。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/media.html:3
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:6
msgid "Technical Details"
msgstr "技术信息"

#. {0} is an addon name
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:16
#, python-brace-format
msgid "Technical Details for {0}"
msgstr "{0} 的技术信息"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:22
msgid "Developer Comments"
msgstr "开发者注释"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:24
msgid ""
"Any information end users may want to know that isn't necessarily applicable to the add-on summary or description. Common uses include listing known major bugs, information on how to report bugs, "
"anticipated release date of a new version, etc. It is only relevant for listed add-ons."
msgstr "任何最终用户可能想要知道的，但不是附加组件的概要或者描述的信息。例如：您可以在这里列出已知的重要 bug、报告 bug 的方式、有关新版本的发布情况等信息。此项仅与公开上架的附加组件相关。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:46
msgid "Universally unique identifier"
msgstr "通用唯一标识符"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:47
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:49
msgid "The UUID of your add-on is specified in its install manifest and uniquely identifies it. You cannot change your UUID once it has been submitted."
msgstr "您的附加组件的 UUID 是在附加组件安装清单中指定的唯一识别码。一旦提交，您将无法更改您的 UUID。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:60 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:61
msgid "Whiteboard"
msgstr "白板"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:63
msgid ""
"The whiteboard is the place to provide information relevant to your add-on, whatever the version, to the reviewers. Use it to provide ways to test the add-on, and any additional information that may"
" help. This whiteboard is also editable by reviewers."
msgstr "白板是用来放置您要提供给网站编辑的有关于您的附加组件的信息，不局限于特定版本。请使用它来提供测试附加组件的方法或其他任何可帮助测试的额外信息。此白板也可被网站编辑所编辑。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:10
#, python-brace-format
msgid "Add-on Media for {0}"
msgstr "附加组件“{0}”的媒体"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:15
msgid "Add-on icon"
msgstr "附加组件图标"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:16
msgid ""
"Upload an icon for your add-on or choose from one of ours. The icon is displayed nearly everywhere your add-on is. Uploaded images must be one of the following image types: .png, .jpg. It is only "
"relevant for listed add-ons."
msgstr "为您的附加组件上传一个图标，或者从我们的图库中选择一个。此图标将显示在您的附加组件出现的地方。上传的图像必须采用下列格式之一：.png, .jpg。此项仅与公开上架的附加组件相关。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:25
msgid "Select an icon for your add-on:"
msgstr "为您的附加组件选择一个图标："

#. The size of the icon
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:37
msgid "32x32px"
msgstr "32x32px"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:39
msgid "Used in listings of add-ons, like search results."
msgstr "用于附加组件上架页面，像是搜索结果中。"

#. The size of the icon
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:47
msgid "64x64px"
msgstr "64x64px"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:48
msgid "Used in add-on detail pages."
msgstr "用于附加组件详细信息页面。"

#. The size of the icon
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:56
msgid "128x128px"
msgstr "128x128px"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:57
msgid "Will be the standard in future add-on detail pages."
msgstr "未来将成为附加组件详细信息页面的标准。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:64
msgid "Upload a Custom Icon..."
msgstr "上传一个自定义图标..."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:73
msgid "PNG and JPG supported."
msgstr "支持 PNG 和 JPG。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:75
msgid "Icons must be square and a minimum size of 128x128 pixels."
msgstr "图标必须为正方形，且最小为 128x128 像素。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:77
msgid "Icons will be resized to 128x128 pixels if larger."
msgstr "图标将调整为128x128像素。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:94
msgid "Screenshots"
msgstr "屏幕截图"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:100
msgid "Please provide at least one screen shot of your add-on:"
msgstr "请提供至少一幅您的附加组件的屏幕截图："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:125
msgid "Please provide a caption for this screenshot:"
msgstr "请提供一段此屏幕截图的说明："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:141
msgid "Add a Screenshot..."
msgstr "添加屏幕截图..."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:148
msgid "PNG and JPG supported, PNG recommended. The maximum and recommended size for screenshots is 2400x1800 pixels."
msgstr "支持 PNG 与 JPG 格式，推荐使用 PNG。最大且推荐的屏幕截图大小为 2400x1800 像素。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:153
msgid "Minimum size is 1000x750, and a ratio of 4:3 is required."
msgstr "最小尺寸为 1000x750，比例必须为 4:3。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:155
msgid "Having screenshots in your product page greatly increases its chances of being installed."
msgstr "在产品页面中放入屏幕截图，可大幅增加安装机会。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:182 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/distribute.html:30
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:85 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:102
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cant_submit_new_listed_versions_warning.html:3
msgid "Your add-on is currently set to \"Invisible\"."
msgstr "您的附加组件当前设为“不可见”。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cant_submit_new_listed_versions_warning.html:5
msgid "Your add-on listing was rejected."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cant_submit_new_listed_versions_warning.html:7
msgid "While in this state, \"On your own\" is the only distribution method available."
msgstr "此状态下，仅能“由您自行托管”附加组件的发布。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:2
msgid "Can others share your Add-on, as long as you're given credit?"
msgstr "其他人能在署名的前提下分享您的主题吗？"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:17
msgid "Can others make commercial use of your Add-on?"
msgstr "其他人能将您的主题用于商业用途吗？"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:32
msgid "Can others create derivative works from your Add-on?"
msgstr "其他人能使用您的主题来创作衍生作品吗？"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:43
msgid "Yes, as long as they share alike"
msgstr "是的，只要他人以相同方式共享"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:44
msgid "The licensor permits others to distribute derivativeworks only under the same license or one compatible with the one that governs the licensor's work."
msgstr "许可方允许他人发行演绎作品，但仅限于使用相同的或兼容的（对许可方的作品有约束力的）许可协议授权的情况下。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:57
msgid "Your Add-on will be released under the following license:"
msgstr "您的主题将按下列许可发布："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:60
msgid "Select a different license."
msgstr "选择别的许可协议。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:64
msgid "More information on Creative Commons licenses"
msgstr "更多有关“知识共享”许可证的信息"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/source_file_input.html:12
msgid "You cannot change attached sources because this version has been reviewed by Mozilla."
msgstr "由于此版本已通过 Mozilla 审核，无法更改附加的源文件。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:5 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:53
msgid "General Tests"
msgstr "常规测试"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:9 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:67
msgid "Security Tests"
msgstr "安全性测试"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:13 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:80
msgid "Extension Tests"
msgstr "扩展测试"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:17 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:93
msgid "Localization Tests"
msgstr "本地化测试"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:21 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:106
msgid "Compatibility Tests"
msgstr "兼容性测试"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:29
msgid "Hide messages not required for automated signing"
msgstr "隐藏自动签名时非必要的消息"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:35
msgid "Hide messages present in previous version and ignored"
msgstr "隐藏存在于上一版本并且已忽略的消息"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:50 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:64
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:77 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:90
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:103
msgid "Top"
msgstr "回到顶部"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/_delete_warning.html:1
msgid "Deleting your add-on will permanently delete all versions and files you have submitted for this add-on, listed or not."
msgstr "删除附加组件的话，将会永久删除您为此附加组件提交的所有版本和文件，不论上架与否。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/_delete_warning.html:6
msgid "All versions will be Restricted, which will disable and prevent any further installation in Firefox. Existing users can choose to re-enable the add-on."
msgstr "所有版本都将受限（被禁用，且无法再在 Firefox 中安装），现有用户可以选择重新启用该附加组件。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/_delete_warning.html:11
msgid "The add-on ID cannot be restored and will forever be unusable for submission."
msgstr "附加组件 ID 无法恢复，也无法再用于提交。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/delete_form.html:2 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:261 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:265
msgid "Delete Add-on"
msgstr "删除附加组件"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/delete_form.html:17
#, python-brace-format
msgid "Enter the following text to confirm your decision: {slug}"
msgstr "请输入下列文本以确认您的决定：{slug}"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/delete_form.html:25
msgid "Please tell us why you are deleting your add-on:"
msgstr "请告诉我们您删除此附加组件的原因："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:1
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:11
msgid "Resume the submission process for this add-on"
msgstr "恢复这个附加组件的提交流程"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:12
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:20
msgid "Delete this add-on."
msgstr "删除这个附加组件。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:20
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:30
msgid "Edit details on this add-on's product page"
msgstr "前往此附加组件的产品页面编辑详细信息"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:37
msgid "Upload a new version of this add-on"
msgstr "上传这个附加组件的新版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:38
msgid "New Version"
msgstr "新版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:45
msgid "Daily statistics on downloads and users"
msgstr "下载量与用户量的每日统计数据"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:46
msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:50 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/listing_header.html:14
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:54 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:4
msgid "Manage Status & Versions"
msgstr "管理状态和版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:65 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:49
msgid "View Recent Changes"
msgstr "查看最近更改"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/items.html:9
msgid "This add-on is missing some required information before it can be submitted for publication."
msgstr "此附加组件缺少一些提交发布的必要信息。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/items.html:13
msgid "This add-on doesn't have any versions."
msgstr "此附加组件没有任何版本。"

#. {0} is the number of downloads.
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/macros.html:20
#, python-brace-format
msgid "<strong>{0}</strong> weekly download"
msgid_plural "<strong>{0}</strong> weekly downloads"
msgstr[0] "<strong>{0}</strong> 次周下载量"

#. {0} is the number of active users.
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/macros.html:28
#, python-brace-format
msgid "<strong>{0}</strong> active user"
msgid_plural "<strong>{0}</strong> active users"
msgstr[0] "<strong>{0}</strong> 位活跃用户"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/base.html:4
msgid "Submit a New Version"
msgstr "提交新版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/base.html:33 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:237
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:49 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:92
msgid "Cancel and Disable Version"
msgstr "取消审核并禁用版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/base.html:35
msgid "Are you sure you wish to cancel and disable version?"
msgstr "您确定要取消并禁用此版本吗？"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/base.html:40
msgid "Yes, Cancel"
msgstr "是的，取消"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/base.html:41
msgid "No, don't cancel"
msgstr "不，不要取消"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:16
msgid "Name and Summary:"
msgstr "名称和摘要："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:16 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:87
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:102 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:165
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:25 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:37 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:65
#: src/olympia/templates/includes/forms.html:2 src/olympia/templates/includes/forms.html:6
msgid "required"
msgstr "必需"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:42
#, python-format
msgid ""
"Warning: you have name/summary values in other locales that will be automatically cropped to fit under the limit of %(max_length)s characters.  To edit these go to Edit Product Page after the "
"submission process is complete."
msgstr "警告：您其他语言环境版本的名称/摘要内容将被自动截短，以符合最多 %(max_length)s 个字符的限制。若要编辑这些内容，请于提交完成后前往“编辑产品页面”。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:52 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:73
msgid "Add-on URL:"
msgstr "附加组件网址："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:56 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:77
msgid "Please use only letters, numbers, underscores, and dashes in your URL."
msgstr "在网址中仅能使用字母、数字、下划线和连字符。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:67
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:68
msgid "Name on listing on this site. May be different to the name inside the add-on, which is shown inside Firefox"
msgstr "在此站点上列出的名称；可能与附加组件的名称（显示在 Firefox 之中）不同"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:87
msgid "Summary:"
msgstr "概述："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:100
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:124
msgid "This add-on is experimental"
msgstr "这个附加组件为实验性"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:127
msgid "Check this option if your add-on is experimental or otherwise not ready for general use.  The add-on will be listed but will have reduced visibility.  You can change this setting later."
msgstr "如果您的附加组件还在实验测试中，或者尚未准备好供用户日常使用，请勾选此项。这仍将公开上架此附加组件，但曝光度会被降低。您可稍后修改此设置。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:152
msgid "Support email:"
msgstr "用户支持邮箱："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:159
msgid "Support website:"
msgstr "用户支持网站："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:165
msgid "License:"
msgstr "许可协议："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:171
msgid "Please choose a license appropriate for the rights you grant."
msgstr "请选择一个许可协议，标明您授予的权利。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:195
msgid "If your add-on transmits any data from the user's computer, a privacy policy is required that explains what data is sent and how it is used."
msgstr "如果您的附加组件会从用户的计算机上传出任何数据，您需要提供一份隐私政策，解释这些数据的发送和将如何使用它。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:208 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:21
msgid "Notes to Reviewer:"
msgstr "给审核员的备注："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:211 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:24
msgid "Is there anything our reviewers should bear in mind when reviewing this add-on?"
msgstr "对我们审核此附加组件，有什么备注说明吗？"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:214 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:27
msgid "Remember"
msgstr "记住"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:215 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:28
#, python-format
msgid ""
"If you submitted source code, but did not include instructions, you must provide them here. Enter step-by-step build instructions to create an exact copy of the add-on code, per "
"%(policy_requirements_open)spolicy requirements%(policy_requirements_close)s."
msgstr "根据%(policy_requirements_open)s政策要求%(policy_requirements_close)s，若您提交了源代码但未包含操作说明，则必须在此处提供。请在此输入创建附加组件精确副本的代码逐步构建说明。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:225 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:38
msgid "These notes will only be visible to you and our reviewers."
msgstr "此备注只有您和我们的审核员能看到。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:230 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:42
msgid "Submit Version"
msgstr "提交新版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:7
msgid "Describe Version"
msgstr "描述版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:12
msgid "Release Notes:"
msgstr "发行说明："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:14
msgid "Let your users know what's new and what's changed in this version."
msgstr "让您的用户了解此版本有什么新的功能和变更。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:17
msgid "These notes will appear on the detail page."
msgstr "这些说明将在详细信息页面上出现。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/distribute.html:3 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/distribute.html:9
msgid "How to Distribute this Version"
msgstr "如何分发此版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/distribute.html:10
msgid "To get started, select how you would like to distribute this version."
msgstr "首先，请选择您要如何分发此版本。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/distribute.html:19
#, python-format
msgid "You can learn more about these options by reading <a %(a_attrs)s>Add-on Distribution and Signing</a> on Firefox Extension Workshop."
msgstr "请阅读 Firefox 扩展工坊的 <a %(a_attrs)s>Add-on Distribution and Signing</a> 一文详细了解这些选项。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/distribute.html:24
#, python-format
msgid "All add-ons must comply with <a %(a_attrs)s>Mozilla’s Add-on Policies</a> and are subject to manual review at any time after submission."
msgstr "所有附加组件均需符合 <a %(a_attrs)s>Mozilla 附加组件政策</a>，并在提交后随时接受人工审核。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:4
msgid "Submission Complete"
msgstr "提交完成"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:10
msgid "Version Submitted"
msgstr "已提交的版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:14
msgid "Preview of the version submitted"
msgstr "提交版本预览"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:19
msgid "You’re done! This version will be available after it passes review. You will be notified when it is reviewed."
msgstr "完成！此版本在审核通过后就会在网站上出现。您将在审核完成后收到我们的通知。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:24
#, python-format
msgid ""
"You’re done! ✨ You will receive a confirmation email when this version is published on %(site_domain)s. Note that it may take up to 24 hours before publication occurs, or longer if your add-on is "
"selected for manual review. If you do not see an email after 24 hours, please check your spam folder."
msgstr "完成！此版本在 %(site_domain)s 发布后，您将会收到确认邮件。请注意，可能需要 24 小时才能正式发布注意，若此附加组件需人工审核，则需更长时间。若未在 24 小时内收到，则请检查垃圾邮件夹。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:31
msgid "Your listing will be more successful by adding a detailed description. Get your listing ready for publication:"
msgstr "添加更详细的描述可以使您上架的项目更加成功。请准备您要公布的内容："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:36
#, python-format
msgid ""
"You can attract users to your extension by adding a detailed description and screenshots to your listing. Get help <a %(a_attrs)s>creating an appealing listing</a> on Firefox Extension Workshop."
msgstr "可在上架信息中添加更多描述和屏幕截图吸引更多用户。若需更多帮助。请参考 Firefox 扩展工坊的 <a %(a_attrs)s>creating an appealing listing</a>一文。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:43
msgid "Manage Listing"
msgstr "管理上架"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:47
msgid "You can also edit this version to add version notes, or source code if your submission includes minified, concatenated or otherwise machine-generated code."
msgstr "您还可以编辑此版本，为您刚刚的提交添加版本说明、或源代码（如果您提交的版本包含压缩、混淆或机器生成的代码）。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:52
#, python-brace-format
msgid "Edit version {0}"
msgstr "编辑版本 {0}"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:59
msgid "As a reminder, your add-on is subject to manual review at any time."
msgstr "提醒一下，您的附加组件会随时接受人工审核。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:64
msgid "Go to My Submissions"
msgstr "转至我的提交"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:3
msgid "Source Code Upload"
msgstr "源代码上传"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:11
msgid "Do You Need to Submit Source Code?"
msgstr "您需要提交源代码吗？"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:15
msgid "Mozilla’s add-on reviewers need to be able to read and reproduce the code in your extension. If they can’t, your extension may be rejected."
msgstr "Mozilla 的附加组件审核者需能够阅读和复现您扩展的代码。若不能，您的扩展可能会被驳回。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:21
msgid "Do you use any of the following in your extension?"
msgstr "是否在扩展开发中使用过下列任一工具？"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:27
msgid "Code generators or minifiers"
msgstr "代码生成或压缩工具"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:29
msgid "Tools that combine multiple files into a single file, such as <span class=\"tech-emphasis\">webpack</span>"
msgstr "将多个文件合并为一的工具，例如 <span class=\"tech-emphasis\">webpack</span>"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:31
msgid "Web template engines, both for HTML and CSS"
msgstr "Web 模板引擎，对于 HTML 和 CSS"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:32
msgid "Any other tool that takes code or files, applies processing, and generates code or file(s) to include in the extension"
msgstr "任何对代码或文件二次处理，并生成扩展中的代码或文件的其他工具"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:43
msgid "You do not need to submit Source Code, and you’re ready for the next step."
msgstr "您不需要提交源代码，可以直接进行下一步。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:49
msgid "You must submit your extension's source code."
msgstr "您须提交扩展的源代码。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:51
msgid "Your source code must include:"
msgstr "您的源代码须包括："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:56
msgid "Step-by-step build instructions to create an exact copy of the add-on code, in a README file in your source code or in the reviewer notes on the next page."
msgstr "您可以在源代码里的 README 文件包含构建步骤信息，或是在下一步的审核者备注中说明。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:57
msgid "A build script that executes all necessary technical steps."
msgstr "一个可以执行所有必要技术步骤的构建脚本。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:58
msgid "Operating system and build environment requirements."
msgstr "操作系统与构建环境要求。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:59
msgid "The required version and installation instructions of any programs used in the build process (such as <span class=\"tech-emphasis\">node</span> and <span class=\"tech-emphasis\">npm</span>)."
msgstr "构建过程中会使用到的任何程序（包含需要使用的版本与安装步骤，例如：所用的 <span class=\"tech-emphasis\">node</span> 与 <span class=\"tech-emphasis\">npm</span> 的版本）。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:62
msgid "Source files (aside from open-source third party libraries) cannot be transpiled, concatenated, minified, or otherwise machine-generated."
msgstr "源文件（不含第三方开源库）请勿转译（transpile）、拼接（concatenate）、压缩（minify）或使用机器生成源代码。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:67
#, python-format
msgid "The maximum file size accepted is %(max_size)s."
msgstr "接受的最大文件大小为 %(max_size)s。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:72
#, python-format
msgid "For more information, please read <a %(a_attrs)s>Source Code Submission</a> on Firefox Extension Workshop."
msgstr "若需更多信息，请阅读 Firefox 扩展工坊的 <a %(a_attrs)s>Source Code Submission</a> 一文。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:77
msgid "Upload source code:"
msgstr "上传源代码："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/start.html:4 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/start.html:7
msgid "Add-on Distribution Agreement"
msgstr "附加组件分发协议"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:3
msgid "Upload Add-on"
msgstr "上传附加组件"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:13
msgid "Where to Host Version"
msgstr "版本托管位置"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:24
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:29
msgid "Upload Version"
msgstr "上传版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:31
msgid "Use the fields below to upload your add-on package. After upload, a series of automated validation tests will be run on your file."
msgstr "使用下面的按钮上传您的附加组件包。在上传完成后，将会对您的文件执行一系列自动化验证测试。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:35
#, python-format
msgid "The maximum file size accepted is %(max_size)s. If your add-on is larger than %(max_size)s, it will fail validation."
msgstr "接受的最大文件大小为 %(max_size)s。大小超过 %(max_size)s 的附加组件将无法通过验证。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:60
msgid "Which applications is this version compatible with?"
msgstr "此版本与哪个（些）应用程序兼容？"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:67
msgid "Administrative overrides"
msgstr "管理覆盖"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:80
msgid "Create a Theme Version"
msgstr "创建新版主题"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:82
msgid "You can upload a finished theme using the upload option above, or you can build it yourself using this tool."
msgstr "您可以使用上方的“上传”选项来上传已制作完成的主题，也可以使用本工具自行构建。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:88
msgid "Create a Theme"
msgstr "创建一个主题"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:4
msgid "Theme generate"
msgstr "主题生成"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:10
msgid "Theme generator"
msgstr "主题生成器"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:14
msgid "Warning: the following manifest properties that your most recent version upload used in its manifest are unsupported in this wizard and will be ignored:"
msgstr "警告：此向导不支持您最后所上传版本中清单文件使用的下列属性，它将忽略这些属性："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:25
msgid "Theme name"
msgstr "主题名称"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:37
msgid "Select a header image for your theme"
msgstr "为您的主题选择一个标题图片"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:42
msgid "Recommended height: 200 pixels"
msgstr "建议高度：200px"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:43
msgid "6.9MB max"
msgstr "最大 6.9MB"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:44
msgid "PNG, JPG, APNG, SVG or GIF (not animated)"
msgstr "PNG、JPG、APNG、SVG 或 GIF (无动画)"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:45
msgid "Aligned to top-right"
msgstr "右上角对齐"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:52
msgid "Select a different header image"
msgstr "选择一个不同的页眉图像"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:55
msgid "Select colors for your theme"
msgstr "为您的主题选择颜色"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:67
msgid "optional"
msgstr "可选"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:82
msgid "Browser preview"
msgstr "浏览器预览"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:108
msgid "Uploading Theme"
msgstr "正在上传主题"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:108
msgid "Finish Theme"
msgstr "完成主题"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:116
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/api/key.html:21
msgid "API Credentials"
msgstr "API 凭据"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/emails/api_key_confirmation.ltxt:10
#, python-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"You're receiving this message because you requested new developer API keys for\n"
"%(domain)s. To finish this process, please click on the link below:\n"
"\n"
"%(api_key_confirmation_link)s\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Mozilla Add-ons Team"
msgstr ""
"您好，\n"
"\n"
"您收到此邮件是因为您为 %(domain)s 申请了新的开发者 API 密钥。请点击下方链接完成操作：\n"
"\n"
"%(api_key_confirmation_link)s\n"
"\n"
"此致，\n"
"\n"
"Mozilla 附加组件团队"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/emails/new-key-email.ltxt:8
#, python-format
msgid ""
"The following API Key was added to your account:\n"
"\n"
"%(key)s\n"
"\n"
"If you believe this key was created in error, you can remove the key and\n"
"disable access at the following location:\n"
"\n"
"%(url)s"
msgstr ""
"下列 API 密钥已添加至您的账户：\n"
"\n"
"%(key)s\n"
"\n"
"若您认为此密钥是错误创建的，可手动删除，并\n"
"禁用以下位置的访问权限：\n"
"\n"
"%(url)s"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/emails/revoked-key-email.ltxt:8
#, python-format
msgid ""
"The API Key was revoked from your account:\n"
"\n"
"%(key)s\n"
"\n"
"If you believe this key was revoked in error, you can create a new one\n"
"at the following location:\n"
"\n"
"%(url)s"
msgstr ""
"下列 API 密钥已从您的账户吊销：\n"
"\n"
"%(key)s\n"
"\n"
"若您认为此密钥是错误吊销的，可在以下位置新建密钥：\n"
"\n"
"%(url)s"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/emails/submission_api_key_revocation.txt:9
#, python-format
msgid ""
"Dear add-on developer,\n"
"\n"
"We noticed that your secret AMO API credentials were included in an add-on submitted to addons.mozilla.org. In order to protect your account and your add-on(s), we revoked the leaked credentials.\n"
"You can generate new API credentials at %(api_keys_url)s\n"
"\n"
"Please make sure you never share your credentials with anyone. Never include them in a public repository, add-on or any other public place. We encourage you to review your code repositories and your extensions to remove any references to your AMO credentials.\n"
"\n"
"Thank you,\n"
"The Mozilla Add-ons team"
msgstr ""
"亲爱的附加组件开发者，\n"
"\n"
"我们注意到您的私密 AMO API 凭据包含在提交予 addons.mozilla.org 的附加组件中。为了保护您的账户和附加组件，我们已经吊销了泄露的凭据。\n"
"您可以在 %(api_keys_url)s 处生成新的 API 凭据\n"
"\n"
"请确保不要与他人共用您的凭据。切勿将其存放于公有仓库、附加组件或其他任何可公开访问的地方。我们建议您立即检查代码仓库和扩展，并移除任何与 AMO 凭据有关的内容。\n"
"\n"
"感谢您的支持，\n"
"Mozilla 附加组件团队"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/emails/verify-email-completed.ltxt:7
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"Your email was successfully verified.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Mozilla Add-ons Team"
msgstr ""
"您好，\n"
"\n"
"您的邮箱地址已成功确认。\n"
"\n"
"Mozilla 附加组件团队谨启"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/emails/verify-email-requested.ltxt:10
#, python-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"You're receiving this message because you requested to verify your email.\n"
"To finish this process, please click on the link below:\n"
"\n"
"%(confirmation_link)s\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Mozilla Add-ons Team"
msgstr ""
"您好，\n"
"\n"
"您收到此邮件是因为您申请了邮箱验证。请点击下方链接完成操作：\n"
"\n"
"%(confirmation_link)s\n"
"\n"
"此致，\n"
"\n"
"Mozilla 附加组件团队"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:6 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:4
msgid "Invisible"
msgstr "隐藏"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:24
msgid "Please complete your add-on by adding a version or missing metadata."
msgstr "请添加版本或缺失的元数据以完成您的附加组件。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:25
msgid "You will receive an email when the review is complete. Until then, your add-on is not listed in our gallery but can be accessed directly from its details page. "
msgstr "在审核完成后您将收到一封电子邮件。在此之前，您的附加组件将不在我们的库中列出，但可以用它的详细信息页面直接访问。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:28
msgid "Your add-on is displayed in our gallery and users are receiving automatic updates."
msgstr "您的附加组件已经展示在我们的展示库中，并且用户会自动收到更新。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:30
msgid "Your add-on was disabled by a site administrator and is no longer shown in our gallery."
msgstr "您的附加组件已被网站管理员禁用，不再在我们的应用商店中展示。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:32
msgid "Your add-on listing was rejected. It is not listed in our gallery. Please address the reasons and reapply for review."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:35
msgid "Your add-on won't be included in search results, and its listing page will indicate you disabled it. New version submissions for listing won't be accepted in this state."
msgstr "您的附加组件不会出现在搜索结果中，其详情页面将显示您已禁用它。此状态下提交的新版本将不会被接受。"

#. {0} is a date. dennis-ignore: E201,E202,W202
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:42 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:85
msgid "Created:"
msgstr "创建于："

#. {0} is a date. dennis-ignore: E201,E202,W202
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:48 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:81
msgid "Last Updated:"
msgstr "最近更新："

#. {0} is a date. dennis-ignore: E201,E202,W202
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:58
msgid "Listed on this site after passing code review. Automatic updates are handled by this site"
msgstr "在通过代码审查后在此网站上列出。自动更新由此网站处理"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:70
msgid "Listed Version:"
msgstr "上架版本："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:72
msgid "This is the version of your add-on that will be installed if someone clicks the Install button on addons.mozilla.org"
msgstr "这是其他人点击网站 (addons.mozilla.org) 上的“安装”按钮时将安装的您的附加组件的版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:81
msgid "Next Listed Version:"
msgstr "下一个上架版本："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:83
msgid "This is the newest uploaded version, however it isn’t live on the site yet"
msgstr "这是新上传的版本，但它还没有正式在网站上架"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:101 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:66
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:26
msgid "Signed for self-distribution. Updates are handled by you."
msgstr "已签名为自行分发。更新将由您来处理。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:107
msgid "Latest Version:"
msgstr "最新版本："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:109
msgid "This is the newest uploaded unlisted version"
msgstr "这是新上传的未上架版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:19
msgid "Upload New Version"
msgstr "上传新版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:23
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:40
msgid "Listed Review Page"
msgstr "上架审核页面"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:42
msgid "Unlisted Review Page"
msgstr "未上架审核页面"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:46
msgid "Admin Manage"
msgstr "管理员管理"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:53
msgid "View Statistics Dashboard"
msgstr "查看统计数据面板"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:4
#, python-format
msgid ""
"Before starting, please read and accept our Firefox Add-on Distribution Agreement, Review Policies and Rules and our <a %(a_attrs)s href=\"%(faq_url)s\">Frequently Asked Questions</a>. The Firefox "
"Add-on Distribution Agreement also links to our Privacy Notice which explains how we handle your information."
msgstr "开始前，请先阅读并接受我们的 Firefox 附加组件分发协议、审核政策和规则，以及我们的<a %(a_attrs)s href=\"%(faq_url)s\">常见问题</a>。Firefox 附加组件分发协议也与我们的隐私声明相关联，后者阐述了我们处理您信息的方式。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:10
msgid "Review Policies and Rules"
msgstr "审核政策及规则"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:13
msgid "I have read and accept this Agreement and the Rules and Policies"
msgstr "我已阅读并同意本协议和规则与政策"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:18
msgid "Your account needs a display name set so users know who your add-on is coming from. Please enter one below."
msgstr "您的账户需要设置显示名称，以便用户知道附加组件来自于谁。请在下方输入。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:38
#, python-brace-format
msgid "or <a href=\"{0}\">Cancel</a>"
msgstr "或<a href=\"{0}\">取消</a>"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:44
msgid "More information on Developer Accounts"
msgstr "更多有关“开发者账户”的信息"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/android_compatibility_modal.html:3
msgid "Firefox for Android compatibility"
msgstr "Android 版 Firefox 兼容性"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/android_compatibility_modal.html:4
msgid ""
"Did you test your extension to ensure it works as expected on Firefox for Android? If not, please see <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" "
"href=\"https://extensionworkshop.com/documentation/develop/developing-extensions-for-firefox-for-android/\">Developing extensions for Firefox Android</a> for test guidance before submitting."
msgstr ""
"您是否已测试过自己的附加组件能否在 Android 版 Firefox 上正常使用？如果没有，请在提交前参阅<a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https://extensionworkshop.com/documentation/develop/developing-extensions-for-firefox-"
"for-android/\">开发 Android 版 Firefox 附加组件</a>中的测试指南。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/android_compatibility_modal.html:6
msgid "Yes, I’ve tested my extension with Firefox for Android"
msgstr "是的，我已在 Android 版 Firefox 中测试过我的扩展"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/android_compatibility_modal.html:7
msgid "No, I have not tested"
msgstr "我尚未测试"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/blog_posts.html:3
msgid "Developer News"
msgstr "开发者新闻"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/blog_posts.html:19
msgid "View the blog &#9658;"
msgstr "查看博客 &#9658;"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/done_unlisted.html:1
msgid "Version Signature Pending"
msgstr "等待版本签名"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/done_unlisted.html:3
msgid "You’re done! ✨ You will be notified by email when the signed file is ready to be downloaded from the Developer Hub. If you do not see an email after 24 hours, please check your spam folder."
msgstr "完成！✨ 当已签名文件可在开发者中心下载时，您将会收到确认邮件，若未在 24 小时内收到，则请检查垃圾邮件夹。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/license_form.html:5 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:83
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/license_form.html:6
msgid "Please choose a license appropriate for the rights you grant on your source code. It is only relevant for listed add-ons."
msgstr "请选择一个许可协议，标明您对您的源代码授予的权利。此项只与上架的附加组件相关。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/listing_header.html:2
msgid "Sort by:"
msgstr "排序依照："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/macros.html:5
msgid "Some Markdown supported."
msgstr "支持部分 Markdown 语法。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/macros.html:55
msgid "Remove this application"
msgstr "移除此应用程序"

#. {0} is the maximum number of add-on categories allowed
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/macros.html:66
#, python-brace-format
msgid "Select a category for this add-on:"
msgid_plural "Select <b>up to {0}</b> categories for this add-on:"
msgstr[0] "为此附加组件选择一个分类："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:2
msgid "Roll back to a previous version"
msgstr "回滚到先前版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:7
msgid "Users of this extension will roll back to the previous version you choose."
msgstr "此扩展的用户将回滚到您选择的先前版本。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:13
#, python-format
msgid "Current Version [%(current_version_number)s] will roll back to Version [%(selected_version_number)s]"
msgstr "当前版本 [%(current_version_number)s] 将回滚到 [%(selected_version_number)s]"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:19
msgid "Distribution channel"
msgstr "分发通道"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:31 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:40
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:240
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:48
msgid "New version number"
msgstr "新的版本号"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:54
msgid "Release Notes"
msgstr "发行说明"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:63
msgid "Roll back"
msgstr "回滚"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/policy_form.html:3
msgid "End-User License Agreement"
msgstr "最终用户许可协议"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/policy_form.html:4
msgid "Please note that a EULA is not the same as a code license, such as the GPL or MPL. It is only relevant for listed add-ons."
msgstr "请注意，EULA 与源代码许可证（如 GPL 或 MPL）不同。它仅与上架的附加组件相关。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/policy_form.html:21
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/policy_form.html:22
msgid "If your add-on transmits any data from the user's computer, a privacy policy is required that explains what data is sent and how it is used. It is only relevant for listed add-ons."
msgstr "如果您的附加组件会从用户的计算机上传出任何数据，您需要提供一份隐私政策，解释这些数据的发送和将如何使用它。此项仅与公开上架的附加组件相关。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/source_form_field.html:3
msgid "If your add-on contains minified, concatenated or otherwise machine-generated code other than known libraries, upload its sources for review."
msgstr "如果您的附加组件包含非已知常见程序库的压缩、拼接或机器生成的代码，请上传其源代码以供审查。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/source_form_field.html:5
msgid "Please include instructions on how to reproduce the final add-on file, either in a README file or the Notes to Reviewer for this version."
msgstr "请包含如何生成最终的附加组件文件的操作说明，通过 README 文件或给审核员的此版本说明。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/source_form_field.html:9
msgid "Read more about the source code review policy."
msgstr "详细了解源代码审查政策。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/banner.html:4
msgid "Build best-in-class extensions and themes"
msgstr "构建一流的扩展和主题"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/banner.html:7 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/overview.html:5
msgid "Whether you’re new to extension development, polishing up or porting an existing extension or theme, or creating a custom enterprise solution, we’ve got the resources to support you."
msgstr "无论是扩展开发新手，还是要对现有扩展或主题进行改进或移植，或者创建企业定制化解决方案，我们都有相关资源为您提供支持。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/banner.html:13
msgid "Visit the Firefox Extension Workshop"
msgstr "访问 Firefox 扩展工坊"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:4
msgid "Connect with us"
msgstr "联系我们"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:9
msgid "Matrix"
msgstr "Matrix"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:10
msgid "Community forum"
msgstr "社区论坛"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:14
msgid "Extensions Developers Newsletter"
msgstr "扩展开发者订阅邮件"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:15
msgid "Stay up-to-date on news and events for Firefox extension developers."
msgstr "关注与扩展开发者有关的最新消息和事件。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:24 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:25
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:31
#, python-format
msgid "I’m okay with Mozilla handling my info as explained in this %(link_open)sPrivacy Notice%(link_close)s."
msgstr "我同意 Mozilla 按照%(link_open)s隐私声明%(link_close)s中所述方式处理我的信息。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:40
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:44
msgid "Thanks!"
msgstr "十分感谢！"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:45
msgid "If you haven’t previously confirmed a subscription to a Mozilla-related newsletter you may have to do so. Please check your inbox or your spam filter for an email from us."
msgstr "如果您以前没有成功订阅过 Mozilla 相关的新闻通讯，您可能需要检查收件箱乃至垃圾邮件箱来找到我们发给您的确认邮件。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:3
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:9
msgid "WebExtensions API"
msgstr "WebExtensions API"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:18
msgid "Web-Ext: build & test extensions"
msgstr "Web-Ext：构建和测试扩展"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:25
msgid "Promote"
msgstr "推荐"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:27
msgid "\"Get The Add-on\" button"
msgstr "“获取附加组件”按钮"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:28
msgid "Recommended Extensions program"
msgstr "扩展推荐计划"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:33
msgid "Contribute"
msgstr "捐助"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:37
msgid "Write Some Code"
msgstr "编写代码"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:39
msgid "Help make add-ons better by contributing your coding skills."
msgstr "贡献您的代码技能帮助附加组件越来越好。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:43
msgid "Get started"
msgstr "入门指南"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:47
msgid "More Ways to Participate"
msgstr "更多参与方式"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:49
msgid "You don't need coding skills to help keep Firefox the most customizable browser available!"
msgstr "即使没有编写代码的技能，您也可以让 Firefox 成为最可定制的浏览器！"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:54
msgid "See how"
msgstr "怎么做"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/get_involved.html:9
msgid "Get involved"
msgstr "参与进来"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/get_involved.html:11
msgid "Connect with thousands of developers and discover more ways you can contribute to the extension ecosystem."
msgstr "与成千上万的开发者联动起来，探索为附加组件生态系统做贡献的更多方式。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/get_involved.html:16
msgid "Learn more about the developer community"
msgstr "了解关于开发者社区的更多内容"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:47 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:22
msgid "Listed on this site after passing code review. Automatic updates are handled by this site."
msgstr "在通过代码审查后在此网站上列出。自动更新由此网站处理。"

#. {0} is a date. dennis-ignore: E201,E202,W202
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:95
msgid "View All Submissions"
msgstr "查看所有提交"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:103
msgid "This is where you view and manage your add-ons and themes. To publish your first add-on, click \"Submit Your First Add-on\" or \"Submit Your First Theme\"."
msgstr "这里是您查看和管理您的插件和主题的地方。要发布您的第一个插件，请点击“提交您的第一个附加组件”或“提交您的第一个主题”。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:109
msgid "Submit Your First Add-on"
msgstr "提交您的第一个附加组件"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:110
msgid "Submit Your First Theme"
msgstr "提交您的第一个主题"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:8
msgid "Add-on Developer Hub"
msgstr "附加组件开发者中心"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:27
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:30
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:39
msgid "Sign Out"
msgstr "退出"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:41
msgid "No Photo"
msgstr "无照片"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:41
msgid "User Photo"
msgstr "用户照片"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:42
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:46
msgid "Submit or Manage Extensions"
msgstr "发布或管理扩展"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/overview.html:3
msgid "Customize Firefox"
msgstr "定制 Firefox"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/overview.html:11
msgid "Learn how to make an extension"
msgstr "了解如何构建扩展"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/submit_or_manage_extension.html:4
msgid "Ready to submit or manage your extension?"
msgstr "想要提交或管理您的扩展？"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/submit_or_manage_extension.html:7
msgid "Sign in to the Developer Hub to submit or manage extensions and themes."
msgstr "登录开发者中心，即可提交或管理扩展和主题。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/submit_or_manage_extension.html:11
msgid "Register for a developer account or log in to the Developer Hub"
msgstr "注册开发者账户，或登录开发者中心"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:5
#, python-brace-format
msgid "Manage Version {0}"
msgstr "管理版本 {0}"

#. {0} is an add-on name.
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:13
#, python-brace-format
msgid "Manage {0}"
msgstr "管理 {0}"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:23
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:36
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容性"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:37
msgid "Adjusting application information here will allow users to install your add-on even if the install manifest in the package indicates that the add-on is incompatible."
msgstr "在此调整应用程序信息将可允许用户安装您的附加组件，即使包内的安装清单声明此附加组件不兼容。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:55
msgid "Add Another Application&hellip;"
msgstr "添加其他应用程序&hellip;"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:66
msgid "Version Notes"
msgstr "版本说明"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:67
msgid ""
"Information about changes in this release, new features, known bugs, and other useful information specific to this release/version. This information is also shown in the Add-ons Manager when "
"updating."
msgstr "关于此版本的变更信息、新功能，或者特点、已知缺陷，以及其他对此次发布或此版本的有价值信息。此信息也会在更新时在附加组件管理器中显示。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:93
msgid "Approval Status"
msgstr "审核状态"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:106
msgid "Notes for Reviewers"
msgstr "给审核员的备注"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:107
msgid "Optionally, enter any information that may be useful to the Reviewer of this add-on, such as test account information."
msgstr "选填，请输入任何可能有助于审核员审核此附加组件的信息，例如测试所需的账户信息。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:120
msgid "Source code"
msgstr "源代码"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:121
msgid "If your add-on contains minified, concatenated or otherwise machine-generated code, make the source available here for reviewers."
msgstr "如果您的附加组件包含压缩、拼接或机器生成代码，请在此上传其源代码以供审查。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/file_status_message.html:1
#, python-brace-format
msgid "File {file_id}"
msgstr "文件 {file_id}"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/file_status_message.html:5
#, python-format
msgid "Created on %(created)s and changed to %(status)s on %(status_date)s"
msgstr "创建于 %(created)s 并且于 %(status_date)s 变更状态为 %(status)s"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/file_status_message.html:9
#, python-format
msgid "Created on %(created)s and changed to %(status)s"
msgstr "创建于 %(created)s 并修改为 %(status)s"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:3
msgid "Status & Versions"
msgstr "状态和版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:40
msgid "Edit this version"
msgstr "编辑此版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:67
msgid "Re-enable Version"
msgstr "重新启用版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:73
msgid "Review History"
msgstr "审核历史"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:74
msgid "Close Review History"
msgstr "关闭审核历史"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:107
msgid "Request Review"
msgstr "请求审核"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:118
msgid "Loading Review History..."
msgstr "正在加载审核历史..."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:119
msgid "We had a problem retrieving review notes"
msgstr "我们检索审核说明时遇到问题"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:121
msgid "Load older..."
msgstr "加载更早..."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:125 src/olympia/discovery/serializers.py:102
msgid "by"
msgstr "作者："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:139
msgid "Leave a reply"
msgstr "发表回复"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:140
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:155
msgid "Listing visibility"
msgstr "公开程度"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:163
#, python-brace-format
msgid "{label_open}Visible:{label_close} Visible to everyone on {site_url} and included in search results and product pages."
msgstr "{label_open}可见：{label_close}对所有 {site_url} 访客可见，并出现在搜索结果和产品页面中。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:171
#, python-brace-format
msgid ""
"{label_open}Invisible:{label_close} Won't be included in search results, and its product page will indicate you disabled it. New version submissions for product won't be accepted in this state."
msgstr "{label_open}隐藏：{label_close}不会出现在搜索结果中，其产品页面将显示您已禁用它。此状态下不接受提交新版本。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:178
msgid "Listed versions"
msgstr "上架版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:185
msgid "Currently on AMO"
msgstr "目前在 AMO"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:187 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:205 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:242
msgid "Validation"
msgstr "验证"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:188 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:206 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:243
msgid "Delete/Disable"
msgstr "删除/禁用"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:203
msgid "Next version of this add-on"
msgstr "这个附加组件的下一个版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:214
msgid "Other versions"
msgstr "旧的版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:216
msgid "All versions"
msgstr "所有版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:224
msgid "Rollback to a previous version"
msgstr "回滚到先前版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:230
msgid "Upload a New Version"
msgstr "上传新版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:280
#, python-brace-format
msgid "Delete Version {version}"
msgstr "删除版本 {version}"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:282
msgid ""
"You are about to delete the current version of your add-on. This may cause your add-on status to change, or your listing to lose public visibility, if this is the only public version of your add-on."
msgstr "您准备删除附加组件的当前版本，如果这是唯一的公开发布版本，将会导致附加组件状态改变，或者公众在列表中看不到您的作品。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:283
msgid "Deleting this version will permanently delete:"
msgstr "删除此版本将永久地删除："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:288
msgid "Important:"
msgstr "重要提示："

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:289
msgid ""
"Once a version has been deleted, you may not upload a new version with the same version number. The version will also be Restricted, which will disable and prevent any further installation in "
"Firefox. Existing users can choose to re-enable the add-on."
msgstr "删除版本后，将无法再以相同版本号上传新版本。该版本也将受限（被禁用，且无法再在 Firefox 中安装），现有用户可以选择重新启用该附加组件。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:296
msgid "Are you sure you wish to delete this version?"
msgstr "您确定要删除此版本吗？"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:301
msgid "Delete Version"
msgstr "删除版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:303
msgid "Disable Version"
msgstr "停用版本"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:310
#, python-format
msgid ""
"The latest approved version of this %(promoted_group_name)s add-on cannot be deleted or disabled because the previous version was not approved for %(promoted_group_name)s promotion. Please contact "
"AMO Admins if you need help with this."
msgstr "此 %(promoted_group_name)s 附加组件先前的版本未通过审核成为 %(promoted_group_name)s 推广项目，无法删除或禁用此推广附加组件最新通过审核的版本。若您需要协助，请联系 AMO 管理员。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:326 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:352
msgid "Hide Add-on"
msgstr "隐藏附加组件"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:329
msgid "Hiding your add-on will prevent it from appearing anywhere in our gallery and will stop users from receiving automatic updates."
msgstr "隐藏您的附加组件会使它从我们的列表和公开页面中消失，并且用户也不会再收到自动更新。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:336
msgid "The files awaiting review will be disabled and you will need to upload new versions."
msgstr "等待审核的文件将被禁用，您将需要上传新的版本。"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:343
msgid "Are you sure you wish to hide your add-on?"
msgstr "您确定想要隐藏您的附加组件？"

#. L10n: first parameter is the number of errors
#: src/olympia/devhub/templatetags/jinja_helpers.py:79
#, python-brace-format
msgid "{0} error"
msgid_plural "{0} errors"
msgstr[0] "{0} 个错误"

#. L10n: first parameter is the number of warnings
#: src/olympia/devhub/templatetags/jinja_helpers.py:83
#, python-brace-format
msgid "{0} warning"
msgid_plural "{0} warnings"
msgstr[0] "{0} 个警告"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:2 src/olympia/discovery/strings.jinja2:777
msgid "Block invisible trackers and spying ads that follow you around the web."
msgstr "拦截在网络世界中不断尾随你的跟踪器。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:5 src/olympia/discovery/strings.jinja2:870
msgid "Enjoy a beautiful new page with customizable backgrounds, local weather info, and more."
msgstr "享用漂亮的新标签页，您还可以自定义背景、本地天气信息等等。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:8 src/olympia/discovery/strings.jinja2:780
msgid "Highlight any text, right-click, and translate instantly."
msgstr "选中任何文本，右击，即刻翻译。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:11 src/olympia/discovery/strings.jinja2:864
msgid "Perform reverse image searches from an array of engines."
msgstr "使用多款搜索引擎以图搜图。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:14 src/olympia/discovery/strings.jinja2:825
msgid "Ad blocking and privacy protection. A simple set-up lets you take control of the ads you see and how you’re tracked on the internet."
msgstr "广告拦截和隐私保护。简单安装后，您就能控制所看到的广告、限制您在互联网上被跟踪的情况。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:17 src/olympia/discovery/strings.jinja2:828
msgid "Do you have a ton of open tabs? Organize them in a tidy sidebar."
msgstr "您是否有一大堆打开的标签页？试试在整齐的侧栏中进行管理。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:20 src/olympia/discovery/strings.jinja2:813
msgid "Stop Facebook tracking. Isolate your Facebook identity into a separate “container” to prevent Facebook from tracking you around the web."
msgstr "阻止 Facebook 跟踪。将您的 Facebook 身份隔离于独立的“容器”中，使 Facebook 难以跟踪您在网络上的一举一动。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:23 src/olympia/discovery/strings.jinja2:867
msgid "Simplify search by highlighting text on any web page to search the phrase from an array of engines."
msgstr "简化搜索，选中网页上的文本即可用多个搜索引擎快捷搜索。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:26 src/olympia/discovery/strings.jinja2:804
msgid "Instant weather updates from around the world."
msgstr "来自世界各地的即时天气更新。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:29
msgid "Choose the page you see every time you open a new tab."
msgstr "设置每次打开新标签页时您看到的页面。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:32 src/olympia/discovery/strings.jinja2:783
msgid "See an interesting picture on the web and want to learn more about it? Try this image search tool."
msgstr "如果在网上看到一张有趣的图片，如何了解有关它的更多信息？试试这个图片搜索工具。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:35 src/olympia/discovery/strings.jinja2:786
msgid "Download videos with ease. Works with YouTube, Facebook, Vimeo, Twitch, Dailymotion, Periscope, and hundreds of other video sites."
msgstr "轻松下载视频。适用于 YouTube、Facebook、Vimeo、Twitch、Dailymotion、Periscope 等数百个视频网站。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:38
msgid "Up your emoji game. Dozens of amazing emojis for every occasion—always just a click away."
msgstr "您的 Emoji。适用于各种场合的大量精美 Emoji——尽在掌中。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:41
msgid "Password management simplified. Sync all your logins across devices with one password to rule them all."
msgstr "简化密码管理。用一个密码轻松管理您的各种登录信息，并同步到所有设备。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:44 src/olympia/discovery/strings.jinja2:792
msgid "Effective, lightweight ad blocker. uBlock Origin enforces thousands of content filters without chewing up a bunch of memory."
msgstr "一款轻量级又高效的广告拦截工具。uBlock Origin 能在不消耗大量内存的情况下执行上千条过滤规则。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:47 src/olympia/discovery/strings.jinja2:798
msgid "Enjoy a suite of new YouTube features, like cinema mode, ad blocking, auto-play control, and more."
msgstr "尊享全新的 YouTube 功能，如剧院模式、广告拦截、自动播放等等。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:50
msgid "Highlight any text and right-click to quickly perform an image search."
msgstr "选中文本并右击以快速执行一次图像搜索。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:53
msgid "Enjoy visual bookmarks. Access your favorite sites from a tile layout."
msgstr "享受可视化书签。在磁贴布局下访问您最喜爱的网站。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:56
msgid "Automatically add Britannica facts to your search results."
msgstr "自动将大英百科全书事实添加到您的搜索结果中。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:59
msgid "Block annoying ads and annotations from appearing on YouTube."
msgstr "拦截 YouTube 上恼人的广告和注释。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:62
msgid "Send news articles, stories, blog posts, and more to your Kindle."
msgstr "发送新闻、故事、博客等内容到您的 Kindle。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:65
msgid "Organize your tabs by color grouping them based on URL patterns."
msgstr "基于网址（URL）匹配，按颜色分组您的标签页。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:68
msgid "Stop malicious websites from using your computer power to mine for cryptocurrency."
msgstr "阻止恶意网站使用您的计算机挖掘加密货币。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:71 src/olympia/discovery/strings.jinja2:726
msgid "Get grammar help anywhere you write on the web—social media, email, docs, and more."
msgstr "随时随地获取语法上的帮助 — 适用于社交媒体、邮件、文档等网站。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:74 src/olympia/discovery/strings.jinja2:810
msgid "Display current worldwide times in Firefox's status bar."
msgstr "在 Firefox 的状态栏中显示当前的全球各地时间。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:77
msgid "Easy translations. Highlight text on any webpage—or select the entire page— to translate instantly."
msgstr "轻松翻译。选中网页上的任何文本，或者选择整个网页，即时翻译。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:80
msgid "Tap academic wisdom. Access 10+ million research papers for free."
msgstr "发掘学术智慧。免费获取超过 1000 万份研究论文。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:83
msgid "Customize mouse gestures. Discover a new way to navigate with 50+ configurations."
msgstr "自定义鼠标手势。探索使用 50 多种配置模式浏览网页的全新方法。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:86 src/olympia/discovery/strings.jinja2:921
msgid "Darken the page around video players for a focused viewing experience."
msgstr "使网页上的视频播放器周围变暗，获得更专注的观看体验。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:89
#, python-format
msgid "Ecosia uses 80% of its search profits to fund tree-planting programs around the world. Put Ecosia right into Firefox search"
msgstr "Ecosia 将其 80% 的搜索利润用于资助全球的植树计划。快将 Ecosia 放入 Firefox 的搜索方式"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:92 src/olympia/discovery/strings.jinja2:95
msgid "Is the page you're looking for unavailable? Search for an archived/cached version."
msgstr "您正在寻找的页面不可用吗？搜索存档/缓存版本。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:98 src/olympia/discovery/strings.jinja2:789
msgid "Hover over an image to magnify it."
msgstr "将鼠标悬停在图像上，即刻将其放大。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:101 src/olympia/discovery/strings.jinja2:861
msgid "Automatically erase cookies after you close a tab."
msgstr "关闭标签页后自动清除 Cookie。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:104
msgid "A simple way to adjust the size of any page's text—or even enlarge the page itself."
msgstr "一种调整任何页面文字大小的简单方法——也可以放大页面本身。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:107 src/olympia/discovery/strings.jinja2:822
msgid "Stop trackers in their tracks and learn more about them."
msgstr "帮你摆脱网络跟踪，看清有谁在跟踪你。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:110 src/olympia/discovery/strings.jinja2:882
msgid "Leave a clean digital trail. Make Firefox forget website data like cookies and local storage, but only for domains you choose."
msgstr "不留数字痕迹。让 Firefox 对您选择的域名，忘记 Cookie 和本地存储等网站数据。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:113 src/olympia/discovery/strings.jinja2:852
msgid "No need to write the same thing over and over. Save frequently-entered text to paste anytime."
msgstr "无需重复输入同样的内容。保存经常输入的文字供以后随时粘贴。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:116 src/olympia/discovery/strings.jinja2:819
msgid "Get more screen space by removing ads from your web-based inbox."
msgstr "移除您的网上邮箱中的广告以获得更多可视空间。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:119
msgid "Manage your open tabs in a tidy sidebar."
msgstr "在小巧的侧栏中管理您打开的标签页。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:122 src/olympia/discovery/strings.jinja2:924
msgid "Avoid sneaky trackers and restrictions. Disguise your navigation by cloaking the identity of your browser and operating system."
msgstr "避开鬼祟跟踪器和限制。通过隐藏浏览器和操作系统的身份来伪装您的浏览。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:125 src/olympia/discovery/strings.jinja2:816
msgid "Automatically reload tabs based on time intervals you set."
msgstr "根据您设置的时间间隔自动重载标签页。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:128 src/olympia/discovery/strings.jinja2:990
msgid "Keep parts of your online life separated into color-coded and cookie separated tabs. Now integrated with Mozilla VPN for an extra layer of privacy."
msgstr "身份标签页现已整合 Mozilla VPN，为您提供更多隐私保护。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:131 src/olympia/discovery/strings.jinja2:801
msgid "Gain an additional layer of tracking protection as you browse the web."
msgstr "在您浏览网页时，享受一层额外的防跟踪保护。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:134
msgid "Read ePub files right in Firefox—increase font size, page dimensions, and more."
msgstr "在 Firefox 中阅览 ePub 文件—支持放大文字、调整页面尺寸等功能。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:137 src/olympia/discovery/strings.jinja2:918
msgid "Play YouTube videos by default in the highest quality, turn off annotations, and more."
msgstr "默认以最高质量播放 YouTube 视频、关闭注释等功能。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:140
msgid "Track the trackers. Get a glimpse into who's tracking you with just a click."
msgstr "剖析跟踪器。只需点击一下，了解谁在跟踪您。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:143
msgid "Change your proxy server and surf the web through self-defined proxy settings."
msgstr "通过自定义的代理服务器设置浏览网络。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:146
msgid "Enhance your viewing experience by adjusting video speed and more."
msgstr "调节视频速度等来增强您的观看体验。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:149 src/olympia/discovery/strings.jinja2:807
msgid "Add encrypted security to any site that supports HTTPS. Browse securely."
msgstr "安全地浏览。将安全加密应用到任何支持 HTTPS 的站点。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:152
msgid "Get the best coupons automatically applied to your shopping cart at checkout."
msgstr "购物车结账时自动获取适用的最佳优惠券。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:155
msgid "Change the way you surf Reddit by using tags and more."
msgstr "使用标签（tags）等功能改变浏览 Reddit 的方式。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:158
msgid "Screenshot webpages, make edits & share."
msgstr "网页截图、编辑和分享。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:161
msgid "A superior Windows-only downloader tool."
msgstr "一款优秀的 Windows 专属下载工具。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:164
msgid "Find out who's tracking you and where they may be sharing your information."
msgstr "找出谁在跟踪您，以及它们可能向谁、向何处披露您的信息。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:167
msgid "Surf anonymously. Browse the web with disguised identity—even appear as if you're browsing from another country."
msgstr "匿名冲浪。使用伪装身份浏览网页——甚至好像您从其他国家/地区浏览。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:170
msgid "Enjoy visual bookmarks. Access your favorite sites, recently closed tabs, and more—all from a gorgeous tile layout."
msgstr "享受视觉化书签。用华丽的磁贴呈现您喜爱的网站、最近关闭的标签页等等，好看又便捷。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:173
msgid "Designate a custom home page for your new tabs."
msgstr "为您的新标签页指定一个自定义的主页。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:176 src/olympia/discovery/strings.jinja2:849
msgid "Convert all your open tabs into a list to easily manage them and speed up Firefox."
msgstr "将您打开的所有标签页转化为一个列表，便于轻松管理和加快 Firefox 的速度。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:179 src/olympia/discovery/strings.jinja2:771
msgid "Robust download management. Check the state of your downloads through a status bar, download history page, and more."
msgstr "强大的下载管理。通过状态栏、下载历史页面等检查您的下载项状态。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:182
msgid "Save information from the internet to OneNote so you can edit, annotate, and more."
msgstr "保存互联网上的信息到 OneNote，便于您编辑、批注等操作。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:185
msgid "Stop ad trackers when you click Google and Yandex search returns."
msgstr "拒绝点击 Google 和 Yandex 搜索结果时的广告跟踪器。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:188
msgid "Use mouse gestures to close tabs, navigate pages, and more."
msgstr "使用鼠标手势关闭标签页，浏览页面等。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:191
msgid "See thumbnail images alongside your search returns."
msgstr "在返回的搜索结果旁查看网站缩略图。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:194
msgid "Make the web easier on the eyes by darkening its display."
msgstr "使网页变暗，眼睛更舒适。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:197 src/olympia/discovery/strings.jinja2:768
msgid "Block all pop-ups by default, then decide which ones you'd like to open."
msgstr "默认拦截所有弹窗，自行决定是否打开。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:200
msgid "Customize the look of any website. Shift colors, page backgrounds, and more."
msgstr "自定义任何网站的外观！调整颜色、更改网页背景等等。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:203
msgid "Customize your new tab page to display a preferred number of tiles, background image, and more."
msgstr "定制您的“新标签页”显示的磁贴数量、背景图像等。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:206
msgid "Store passwords securely and access them across multiple devices."
msgstr "安全地存储密码，并可便捷地通过您的其他设备访问。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:209
msgid "Know where you go on the web. Get the country location of the websites you visit. Be an informed internet traveler."
msgstr "成为知情的旅行者。了解您所访问网站的地理归属（国家/地区）。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:212
msgid "Enhance your reading experience. Make the text you're reading more appealing by removing the clutter around it."
msgstr "增强您的阅读体验。消除杂乱的周边内容，着重阅读主要内容。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:215 src/olympia/discovery/strings.jinja2:843
msgid "Right-click and drag links you want open in new tabs."
msgstr "右击并拖拽即可新建标签页打开链接。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:218
msgid "Access recently closed tabs by right-clicking the icon in your toolbar."
msgstr "右键单击工具栏中的图标访问最近关闭的标签页。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:221
msgid "Inspire productivity. Modify your new tab page to display a beautiful background, set your daily focus, and more."
msgstr "激发生产力。修改新标签页以显示漂亮的背景、设置您的每日关注等。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:224
msgid "Block time-wasting sites so you can focus on the task at hand."
msgstr "屏蔽浪费时间的网站，以便您专注于手头的任务。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:227
msgid "Automatically reload tabs based on time intervals."
msgstr "根据时间间隔自动重载标签页。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:230
msgid "Find and resolve broken bookmarks, duplicates, and more."
msgstr "找出并解决失效的书签、重复的书签等。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:233
msgid "Get things done with a helpful to-do list that syncs across devices."
msgstr "一个待办事项列表，支持跨设备同步。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:236
msgid "Track historical pricing, find competing products, know the seller's ratings, and more."
msgstr "跟踪历史定价，查找类似商品，了解卖家评级等。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:239 src/olympia/discovery/strings.jinja2:765
msgid "Make it your YouTube. Play videos in a pop-out window, only see ads within subscribed channels, take video screenshots, and so much more."
msgstr "让您的 YouTube 可做到：在弹出窗口中播放视频，只查看已订阅频道的广告，截取视频的截图等功能。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:242
msgid "Get in-depth engagement and traffic information for any website."
msgstr "获取任何网站的参与深度和流量信息。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:245
msgid "Applies a fresh, modern appearance to Wikipedia."
msgstr "为维基百科换上清新、现代的外观。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:248
msgid "Use mouse gestures to get to things done quicker."
msgstr "使用鼠标手势完成任务——更加快捷。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:251
msgid "Hide portions of the website you're viewing."
msgstr "隐藏您所查看网站的局部内容。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:254
msgid "Download images you find on the web."
msgstr "下载您从网络上找到的图像。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:257
msgid "Restrict access to inappropriate or undesired content with a filter."
msgstr "使用一个过滤器限制访问不适当或不受欢迎的内容。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:260
msgid "Open a new tab to the right of your current tab, not at the end of the row."
msgstr "在您的标签页右侧而非所有标签页的右侧打开新标签页。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:263
msgid "Conquer spam. Use clever temporary email addresses to remain anonymous and avoid spam."
msgstr "对付垃圾邮件。使用聪明的临时邮箱来保持匿名、防范垃圾邮件。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:266
msgid "A direct path to customizing the built-in privacy settings in Firefox."
msgstr "直接定制 Firefox 中内置的隐私设置。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:269
msgid "Get instant translations by highlighting text and clicking the button that pops up."
msgstr "选中文本并单击弹出的按钮来即时翻译。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:272
msgid "Go straight to the website you want to access without being redirected in between."
msgstr "直接抵达您要访问的网站，免除中间的重定向。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:275
msgid "WhatsApp on the web. Access WhatsApp from within Firefox's toolbar panel to get badge notification of unread threads."
msgstr "网页版 WhatsApp。从 Firefox 的工具栏面板直接访问 WhatsApp，配有未读通知显示。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:278
msgid "Restrict Firefox from accessing websites you define. A great tool for exercising online self discipline."
msgstr "一款锻炼自律上网的好工具。限制 Firefox 访问您设定的网站。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:281
msgid "Manage your productivity by working in set time intervals."
msgstr "以设定的时间间隔工作来管理您的生产力。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:284
msgid "Check your favorite RSS feeds all in a single page."
msgstr "在单个页面中查阅您收藏的所有 RSS 订阅。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:287 src/olympia/discovery/strings.jinja2:762
msgid "Enable night mode for a better viewing experience."
msgstr "启用夜间模式以获得更好的视觉体验。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:290
msgid "Reverse image search by leveraging the power of multiple search providers."
msgstr "通过多个强大的搜索引擎反向搜索图片。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:293
msgid "A more efficient way to save bookmarks if you use multiple bookmark folders."
msgstr "一种更有效率的书签保存方法，如果你使用多个书签文件夹。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:296
msgid "Strip away unnecessary formatting and copy just the plain text."
msgstr "去除不必要的格式，仅复制纯文本。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:299
msgid "Convert an entire webpage to your preferred language—with the click of a button."
msgstr "将整个网页翻译为您想要的语言，一键达成。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:302
msgid "Instantly display all links from a web page in new tabs."
msgstr "在新标签页中即时显示网页中的所有链接。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:305
msgid "Strip away redirect pages and URL tracking parameters from web links. Works automatically."
msgstr "自动剥除链接重定向和 URL 跟踪参数。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:308
msgid "Prevent search engines from knowing what search results you click on."
msgstr "阻止搜索引擎知道您点开了哪个搜索结果。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:311
msgid "Download YouTube videos and/or audio."
msgstr "下载 YouTube 的视频和/或音频。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:314
msgid "An advanced reader for aggregating all of your RSS/Atom/RDF sources."
msgstr "一个高级阅读器，聚合您的所有 RSS/Atom/RDF 订阅。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:317
msgid "Create general and website-specific notes to review later."
msgstr "创建一般或仅限特定网站的笔记供以后查看。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:320 src/olympia/discovery/strings.jinja2:741
msgid "Phone-like scrolling for your desktop. Features \"grab-n-drag\" style mouse movement."
msgstr "桌面上类似手机的滚动操作。来试试“拖曳”风格的鼠标手势。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:323 src/olympia/discovery/strings.jinja2:912
msgid "Clear your browser cache with a click or keystroke."
msgstr "一键（鼠标单击/快捷键）清除您的浏览器缓存。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:326
msgid "Highlight text on web pages to save and access later."
msgstr "高亮网页上的文本以便保存和访问。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:329 src/olympia/discovery/strings.jinja2:738
msgid "Enjoy music from 30,000+ radio stations from all over the globe."
msgstr "享受来自全球超过 30000 多个电台的音乐。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:332 src/olympia/discovery/strings.jinja2:909
msgid "Save bandwidth by just streaming the audio from YouTube clips."
msgstr "只流式传输 YouTube 片段的音频来节省带宽。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:335
msgid "Turn words into beautiful headlines and image overlay text."
msgstr "将单调文本转化为漂亮的标题与图像上的文本。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:338 src/olympia/discovery/strings.jinja2:759
msgid "Automatically navigate to the secure version of a website if it's available."
msgstr "自动导航到网站的安全版本（如果可用）。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:341 src/olympia/discovery/strings.jinja2:840
msgid "Delete your navigation history. Specify a custom number of days to retain browser history before it's automatically cleared."
msgstr "删除您的浏览历史。指定几天后自动清除浏览器历史记录。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:344
msgid "Stop ads from appearing within your search results."
msgstr "屏蔽搜索结果中出现的广告。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:347 src/olympia/discovery/strings.jinja2:353
msgid "Store passwords securely and sign in to known websites automatically."
msgstr "安全地存储密码并自动登录已知网站。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:350
msgid "Fill forms automatically. Save entered data once and it will auto-fill next time."
msgstr "自动填写表单。保存输入的数据，只需输入一次，下次自动填写。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:356
msgid "Search privately with just a click."
msgstr "点击一下即可安全私密地进行搜索。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:359 src/olympia/discovery/strings.jinja2:873
msgid "Put an end to tab hijacking. Don't let clicked links take control of your current tab and load content you didn't ask for."
msgstr "终结标签页劫持。拒绝点击的链接控制您的当前标签页和加载您并未寻求的内容。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:362
msgid "Easily perform a Wikipedia search by simply highlighting text from any webpage and right-clicking."
msgstr "选中任何网页中的文本，单击右键即可选择在维基百科中轻松搜索。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:365
msgid "Find what you're looking for within a specific domain."
msgstr "在指定域名中搜索您要找的内容。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:368
msgid "Highlight text from any website and right-click to search YouTube for related media."
msgstr "选中任何网页文本，用右键菜单快速搜索 YouTube 上的相关媒体资源。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:371
msgid "Gain an Amazon edge. When looking at product pages on other online shops, if it's also available on Amazon you can simply click a button to check its Amazon listing."
msgstr "购物更轻松。在查看其他网上商店的产品页面时，单击一个按钮即可查看亚马逊上的同款货品（如果有）。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:374
msgid "Enjoy ultimate tab control—close duplicate tabs, merge windows, copy the tab title, and more."
msgstr "享受如此多的标签页控制选项——关闭重复标签页、合并窗口、复制标签页标题等等。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:377
msgid "Enjoy a strange education. Load a random Wikipedia article each time you open a new tab."
msgstr "享受新知。每次您打开一个新标签页时，自动加载随机的维基百科条目。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:380
msgid "Configure new tab pages to display custom background colors and images."
msgstr "配置新标签页以显示自定义的背景颜色和图像。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:383
msgid "Meet an adorable kitty with every new tab. Give it a scratch behind the ear and see what happens."
msgstr "每个新标签页上都会遇到一只可爱的猫咪。一起来撸猫！"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:386
msgid "For those moments when you need to fire lasers out of a cat."
msgstr "请问您今天要来点能发射激光的喵星人吗？"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:389
msgid "Search Firefox by easily accessing your open tabs, bookmarks, and history."
msgstr "轻松访问您 Firefox 打开的标签页、您的书签和历史记录。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:392
msgid "Lots of open tabs? Skip the scrolling and search via keyboard shortcuts."
msgstr "有很多已打开的标签页？不再滚动，用键盘快捷键搜索它们。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:395
msgid "Stop redirects so you can access the site you want—faster."
msgstr "不再重定向，更快地访问您需要的网站。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:398
msgid "Adds show/hide ability to all password fields."
msgstr "为所有密码字段添加“显示/隐藏”功能。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:401
msgid "Focus on what you're watching by dimming everything but the video player."
msgstr "调暗视频播放器以外的所有内容以专注观看。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:404
msgid "Modify your bookmarks through an easily accessible panel."
msgstr "通过易于访问的面板修改您的书签。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:407
msgid "Store passwords securely and sign in automatically to known websites."
msgstr "安全地存储密码和自动登录已知网站。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:410
msgid "A simple ad blocker focused on displaying just the content you want."
msgstr "一个简单的广告拦截器，让您专注于阅读需要的内容。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:413
msgid "Track Amazon pricing history. Make informed shopping decisions."
msgstr "追踪 Amazon 历史价格，做出明智的购物决策。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:416
msgid "Shop with confidence. This extension provides an extra check to ensure you're shopping on a site that's been vetted for reliability."
msgstr "放心购物。为网站购物加一道防线，确保购物网站可以信赖。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:419
msgid "Track productivity. Measure the amount of time you spend on the computer, or on specific work apps like Trello, JIRA, Basecamp, GitHub, and many more."
msgstr "跟踪生产力。测算您在计算机或特定工作程序（如 Trello、JIRA、Basecamp、GitHub 等）上花费的时间。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:422
msgid "Save your favorite stuff on the web. Clip content like articles, videos, images, and more to save and use for individual projects or real-time team collaboration."
msgstr "保存您喜爱的网络内容。剪辑并保存文章、视频、图像等网页内容，供个人项目或实时团队协作使用。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:425 src/olympia/discovery/strings.jinja2:876
msgid "Only allow web content to run from sites you trust. Surf securely."
msgstr "仅允许您信任的网站运行 Web 内容，安全上网。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:428 src/olympia/discovery/strings.jinja2:747
msgid "Take full control of the cookies you've accumulated while browsing."
msgstr "完全控制您在浏览时积累的 Cookie。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:431
msgid "Automatically delete browser history for websites you select."
msgstr "自动删除您所选择的网站的历史记录。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:434 src/olympia/discovery/strings.jinja2:837
msgid "Password-protect your personal bookmarks."
msgstr "用密码保护您的个人书签。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:437
msgid "Do you use a VPN? Your IP address may leak. Put a stop to that by disabling WebRTC."
msgstr "您在使用 VPN 吗？您的 IP 地址可能会泄露。通过禁用 WebRTC 来避免。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:440
msgid "Close annoying pop-ups with a simple click."
msgstr "点击一下即可关闭恼人的弹出窗口。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:443
msgid "Find an interesting image on the web? Want to learn more about it?"
msgstr "在网上发现有趣的图片，想了解更多信息？"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:446
msgid "Harness the ability to download video and/or audio in multiple formats."
msgstr "一套工具来下载多种格式的视频和音频。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:449 src/olympia/discovery/strings.jinja2:732
msgid "Learn where any website's server is geographically located. Be an informed web traveler."
msgstr "了解网站的服务器在地理上的位置，成为一个有见识的网络旅行者。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:452
msgid "Fix annoying audio. Is the volume on a website too quiet? Too loud? SoundFixer can help."
msgstr "修复音频问题。网站上的音量太小了？或太吵了？SoundFixer 可以帮忙。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:455
msgid "Edit a web page before printing. Make sweeping visual changes—remove ads or unsavory content—to any web page you want to print."
msgstr "打印前编辑网页。非凡的视觉变化 — 对您想要打印的任何网页移除广告或令人讨厌的内容。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:458
msgid "Track Amazon pricing history. Make smart shopping decisions by receiving alerts for price changes on Amazon products you're interested in."
msgstr "追踪 Amazon 历史价格。接收您感兴趣的 Amazon 产品价格变化的提醒，做出明智的购物决策。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:461 src/olympia/discovery/strings.jinja2:903
msgid "Adjust browser audio settings with extreme clarity."
msgstr "极其清晰地调整浏览器的音频设置。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:464 src/olympia/discovery/strings.jinja2:729
msgid "Defend yourself against the sneakiest trackers."
msgstr "保护自己免受鬼祟跟踪器的侵害。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:467
msgid "Search with enhanced tracker blocking, smart encryption, and other privacy benefits."
msgstr "通过跟踪器拦截、更智能的加密、专用搜索和其他基本功能进行更安全的搜索。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:473
msgid "Simplify tabs. Organize your many open tabs in a tidy vertical sidebar."
msgstr "简化标签页。在垂直侧栏中管理您打开的众多标签页。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:476
msgid "Automatically delete unwanted cookies. Offers white and blacklist support."
msgstr "自动删除不想要的 Cookie。支持白名单和黑名单。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:479
msgid "With a simple click of the mouse you can watch videos in full screen glory."
msgstr "轻点鼠标，全屏看视频。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:482 src/olympia/discovery/strings.jinja2:879
msgid "Stop wasting valuable memory space with inactive tabs."
msgstr "停止后台标签页，避免它们占用内存。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:485
msgid "Save complete pages—or just portions—as a single HTML file."
msgstr "将整个页面，或是页面局部，保存为单个 HTML 文件。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:488
msgid "Cut through the nonsense of typical TOS agreements. This clever extension helps you quickly understand what you’re being asked to agree to."
msgstr "打住典型服务条款的废话。这个聪明的扩展可助您快速了解被要求同意的内容。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:491
msgid "Get grammar help anywhere you write on the web — social media, email, docs, and more."
msgstr "在网页上撰写文句时，随时为您指点语法。写帖子、写邮件、写文档都受用。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:494 src/olympia/discovery/strings.jinja2:723
msgid "Read with more clarity and ease. Remove the clutter around text on web pages."
msgstr "更清晰，更轻松地阅读。移除网页上文本周围的混乱内容。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:497 src/olympia/discovery/strings.jinja2:720
msgid "Block ads and get enhanced protection against malware and ad tracking."
msgstr "不仅可以拦截恼人的广告，还可保护自己免受恶意软件和广告跟踪的侵害。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:500 src/olympia/discovery/strings.jinja2:900
msgid "Enjoy multi-threading download support. Automatically detect different types of media available for download."
msgstr "享受多线程下载支持，自动检测可供下载的不同类型的媒体。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:503
msgid "Save images easily—just grab them from your current tab."
msgstr "轻松保存图像 - 只需在当前标签页拖曳即可。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:506
msgid "Measure web pages. Draw a digital ruler across any web page to check height, width, and alignment of page elements."
msgstr "测量网页内容。在任一网页上绘制数字标尺，以检查网页元素的高度、宽度和对齐方式。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:509
msgid "Enjoy the benefits of strong password management."
msgstr "享受密码管理器的强大好处。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:512 src/olympia/discovery/strings.jinja2:750
msgid "Customize shades of light and dark to make web pages more visually pleasing."
msgstr "自定义明暗色调，使网页更具视觉效果。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:515 src/olympia/discovery/strings.jinja2:897
msgid "Block distracting websites. Simply list the sites you want the extension to block. Instant discipline!"
msgstr "屏蔽分散注意力的网站。列出要扩展去屏蔽的网站。自律！"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:518 src/olympia/discovery/strings.jinja2:744
msgid "Change your browser's appearance. Easily design your own visual themes to make Firefox look as you please."
msgstr "更改浏览器外观。轻松设计自己的视觉主题，让 Firefox 有你的个性。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:521
msgid "Keep personal notes anywhere on the web. Simply use a sidebar to attach notes on specific web pages."
msgstr "在网上随心笔记。只需使用侧栏在特定网页上附加内容即可。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:524
msgid "Use speech recognition to enable voice search on Google, Yahoo, and DuckDuckGo."
msgstr "在 Google、Yahoo 和 DuckDuckGo 上启用语音搜索功能。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:527
msgid "Track products and get notified when prices drop on items you're interested in at Amazon, Best Buy, eBay, Home Depot, and Walmart."
msgstr "追踪商品，当 Amazon、Best Buy、eBay、Home Depot 和 Walmart 上感兴趣的商品价格下降时，您会收到通知。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:530 src/olympia/discovery/strings.jinja2:717
msgid "Turn the web dark or select a custom color scheme to visually tailor the internet to your own taste."
msgstr "将网页变暗或选择一个自定义配色方案，根据自己的口味在视觉上定制互联网。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:533 src/olympia/discovery/strings.jinja2:936
msgid "Get a more advanced search page on Firefox for Android."
msgstr "在 Android 版 Firefox 上获取更高级的搜索页面。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:536
msgid "Some sites have difficulty playing videos on Firefox for Android. This extension provides a fix."
msgstr "某些网站无法在 Android 版 Firefox 上正常播放视频，此扩展提供了修复。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:540
msgid "Select, sort, and run your downloads faster."
msgstr "选择、排序、批量操作，加速您的下载。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:543
msgid "Get weather updates right in the browser."
msgstr "在浏览器中查看最新天气。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:546
msgid "Delete cookies, browsing history, and cached files with just a single click."
msgstr "点击一下，即可删除 Cookie、浏览历史和缓存文件。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:549 src/olympia/discovery/strings.jinja2:831
msgid "Remove tracking elements from web links."
msgstr "删除网页链接中的跟踪元素。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:552
msgid "Get auto-populated RSS feed bookmark folders."
msgstr "RSS 收取点“实时书签”功能经典重现。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:555 src/olympia/discovery/strings.jinja2:894
msgid "Easily organize tons of open tabs."
msgstr "轻松管理大量标签页。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:558 src/olympia/discovery/strings.jinja2:834
msgid "Create and customize tab groups."
msgstr "创建并定制标签页组。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:561
msgid "Save an entire web page—including images and styling—as a single HTML file."
msgstr "将整个网页（包括图片与样式）保存成一份 HTML 文件。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:566
msgid "Block all ads—video, pop-ups, banners & more."
msgstr "屏蔽所有广告 — 包括但不限于视频、弹窗，横幅等类型。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:569 src/olympia/discovery/strings.jinja2:888
msgid "Watch streaming media with friends and family anywhere."
msgstr "随时随地与朋友和家人观看流媒体。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:572 src/olympia/discovery/strings.jinja2:930
msgid "Skip over sponsored portions of YouTube videos."
msgstr "跳过 YouTube 视频的赞助部分。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:575
msgid "Have web pages read aloud to you. 40+ languages supported."
msgstr "朗读网页给您听，支持 40 多种语言。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:578 src/olympia/discovery/strings.jinja2:927
msgid "Double-click any word to instantly see its definition."
msgstr "双击任何单词，立刻看到解释和定义。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:583 src/olympia/discovery/strings.jinja2:969
msgid "Save batches of tabs as convenient bookmarks."
msgstr "批量保存标签页为便捷的书签。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:586 src/olympia/discovery/strings.jinja2:972
msgid "Tabs and bookmarks neatly organized in a Firefox side view."
msgstr "将标签页和书签整齐地排列于 Firefox 侧栏。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:589 src/olympia/discovery/strings.jinja2:951
msgid "Thousands of GIFs at your fingertips."
msgstr "成千上万的 GIF 图触手可及。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:592 src/olympia/discovery/strings.jinja2:957
msgid "The easiest way to manage YouTube subscriptions."
msgstr "轻松管理所有 YouTube 频道订阅。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:595
msgid "Get the mouse scrollbar you've always wanted—specify width and color."
msgstr "您一直想要的滚动条——可选择宽度和颜色。"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:598 src/olympia/discovery/strings.jinja2:966
msgid "Save and restore tabs. Includes auto-save and cloud sync features."
msgstr "保存与恢复标签页，更有自动保存和云同步功能。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:601
msgid "Goodbye, annoying cookie warnings!"
msgstr "滚蛋吧，烦人的 Cookie 警告！"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:604
msgid "All your emoji needs—always just a click away."
msgstr "所有您需要的 emoji 表情 — 只需轻轻一点。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:608
msgid "Mask your email address. Firefox Relay protects your identity & prevents junk mail."
msgstr "为真实邮箱穿上“马甲”。Firefox Relay 可保护您的身份并减少垃圾邮件。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:612
msgid "Time-based theme changer. Make Firefox change colors as the time of day changes."
msgstr "定时切换主题，让 Firefox 的主题颜色随昼夜交替更改。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:615
msgid "Declutter your Twitter experience."
msgstr "焕新您的 Twitter 体验。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:618
msgid "Bring back the ability to see thumbs down!"
msgstr "恢复显示点踩数量！"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:621
msgid "Listen to music on YouTube without those annoying \"Video paused. Continue watching?\" interruptions."
msgstr "畅听 YouTube 音乐，而免受烦人的“视频已暂停。继续观看？”中断之打扰。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:625
msgid "Change the way the web looks."
msgstr "更改网页的风格。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:628
msgid "Customize YouTube to taste. Give it a new look, new features & filter only the content you want."
msgstr "随心定制 YouTube。焕新外观、增添功能，并可仅筛选留下您感兴趣的内容。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:640
msgid "Changes the color of Firefox to match the appearance of any website."
msgstr "更改 Firefox 的颜色以适配任何网站的外观。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:650
msgid "Protect your privacy against a unique form of JavaScript “fingerprinting”."
msgstr "保护您的隐私，免受特殊形式的 JavaScript 数字指纹跟踪。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:658
msgid "Automatically deny cookie pop-up tracking requests."
msgstr "自动拒绝 Cookie 弹窗的跟踪请求。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:670
msgid "Powerful pop-up dictionary optimized for learning new languages."
msgstr "功能强大的弹出式词典，学习新语言时尤为实用。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:673
msgid "Hover your mouse over thumbnails to easily browse and download HD images."
msgstr "将鼠标悬停在缩略图上，即可轻松浏览和下载高清图像。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:676
msgid "Remove distracting and unwanted search results and related video content."
msgstr "移除扰人的搜索结果和相关视频内容。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:679
msgid "Makes Firefox appear as Chrome to websites trying to block Firefox."
msgstr "在试图阻止 Firefox 访问的网站面前，将 Firefox 变装为 Chrome。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:685
msgid "Manage your Gmail (even multiple accounts) right from Firefox's toolbar button."
msgstr "直接通过 Firefox 工具栏中的按钮管理 Gmail，多个账户也不在话下。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:688
msgid "Track the time you spend on the web, analyze your habits, block distracting sites & more."
msgstr "记录您在网络上花的时间、分析您的浏览习惯、屏蔽让您分心的网站，还有更多实用功能。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:691
msgid "Improve your writing — get instant access to the power of synonyms."
msgstr "解锁同义词的魔力，时刻妙笔生花。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:694
msgid "Deep translation features for a rich language experience anywhere on the web."
msgstr "深度集成的翻译功能，助你遍览全网各语言内容。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:697
msgid "Leave yourself little notes on any website."
msgstr "在任意网站上给自己留个小笔记。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:700
msgid "Discover and download higher quality versions of interesting images and videos you find on the web."
msgstr "在网上看到有趣的图片或视频，试试用它来寻找并下载更高质量的版本。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:703
msgid "Save and organize anything you find on the web — articles, media, PDFs & more."
msgstr "保存和管理您在网络上发现的一切内容，包括文章、媒体、PDF 文档等。"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:706
msgid "Enhance your Reddit experience with color-coded comments, simpler navigation, gestures for upvoting & much more."
msgstr "通过颜色标注评论、简化的导航方式、点赞手势等功能，增强 Reddit 使用体验。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:714
msgid "Some websites have difficulty playing videos on Android. Here's a fix."
msgstr "某些网站无法在 Android 上正常播放视频，此扩展可修正此问题。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:735
msgid "Find an interesting pic on the web? Use TinEye to discover its origins."
msgstr "在网上发现了有趣的图片？用 TinEye 探查其出处。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:753
msgid "Save images easily — just grab them from your current tab."
msgstr "轻松保存图像——你只需从当前标签页中抓取图像。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:756
msgid "Enjoy ultimate tab control — close duplicate tabs, merge windows, copy the tab title & more."
msgstr "畅享终极标签页控制功能，包括关闭重复标签页、合并窗口、复制标签页标题等等。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:774
msgid "Read ePUB files right in Firefox—increase font size, page dimensions & more."
msgstr "在 Firefox 中阅览 ePUB 文件—支持放大文字、调整页面尺寸等功能。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:795
msgid "Customize mouse gestures. Discover new ways to navigate with 50+ configurations."
msgstr "自定义鼠标手势。探索使用 50 多种配置模式浏览网页的全新方法。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:846
msgid "Customize the look of any website. Shift colors, page backgrounds & more."
msgstr "定制任意网站的外观！调整颜色、更改网页背景等等。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:855
msgid "Use mouse gestures to close tabs, navigate pages & more."
msgstr "使用鼠标手势关闭标签页，浏览页面等。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:858
msgid "A simple way to adjust the size of any page's text — or even enlarge the page itself."
msgstr "便捷调整页面文本大小——甚至放大页面。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:885
msgid "Enjoy thumbnail images of websites alongside your search returns."
msgstr "在返回的搜索结果旁欣赏网站缩略图。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:891
msgid "Save an entire web page — including images and styling — as a single HTML file."
msgstr "将整个网页（包括图像和样式）保存为单个 HTML 文件。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:906
msgid "Edit a web page before printing. Remove ads or any unwanted content."
msgstr "打印网页前先编辑，移除广告等多余内容。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:915
msgid "Advanced reader for aggregating all of your RSS/Atom/RDF sources."
msgstr "高级阅读器，聚合您的所有 RSS/Atom/RDF 订阅。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:933
msgid "Web pages read aloud. 40+ languages supported."
msgstr "朗读网页给您听，支持 40 多种语言。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:939
msgid "Removes those long tracking parameters from Google search result URL's."
msgstr "移除 Google 搜索结果 URL 中又臭又长的跟踪参数。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:942
msgid "Get weather updates directly from Firefox."
msgstr "直接在浏览器中查看最新天气。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:945
msgid "Manage your time better with a browser clock that charts work intervals."
msgstr "工作、休息合理划分，助您高效管理时间。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:948
msgid "Tired of that \"Video paused. Continue watching?\" message? Listen to your favorite music uninterrupted on YouTube."
msgstr "是否厌倦了“视频已暂停，要继续观看吗？”的提示？让您在 YouTube 上畅听喜欢的音乐。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:954
msgid "Begone, annoying cookie warnings!"
msgstr "滚蛋吧，烦人的 Cookie 警告！"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:960
msgid "Return to a simpler time — when your top search results stood above the ads (Google and Bing search engine compatible)."
msgstr "返璞归真 — 将重要搜索结果列于广告的上方（适用于 Google、Bing 搜索引擎）。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:963
msgid "Get the mouse scrollbar you've always wanted — specify width and color."
msgstr "定制您的理想型滚动条，宽度和颜色都依您。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:975
msgid "Mask your email to protect your identity & prevent junk mail. New updates make Firefox Relay even easier to use."
msgstr "邮箱马甲会保护您的身份并防止垃圾邮件。最新升级使 Firefox Relay 更加易用。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:978
msgid "Instantly translate any selected text on web pages."
msgstr "即时翻译网页上的任何选定文本。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:981
msgid "Make Firefox change colors based on time of day."
msgstr "让 Firefox 根据一天中的时间改变颜色。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:984
msgid "Eliminate YouTube distractions. Remove related and recommended video suggestions, comments & more."
msgstr "消除 YouTube 干扰。移除相关＆推荐的视频、评论及更多。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:987
msgid "Take emojis with you everywhere on the web."
msgstr "网上冲浪，怎能少得了 emoji 表情 🐴 。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:993
msgid "Put restrictions on distracting, time-wasting websites."
msgstr "限制分散注意力、浪费时间的网站。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:996
msgid "Remove clutter from your Twitter."
msgstr "让您的 Twitter 内容重归整洁。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:999
msgid "Customize YouTube to taste."
msgstr "依个人喜好定制 YouTube。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1002
msgid "Delete browsing data directly from the browser toolbar."
msgstr "直接从浏览器工具栏中删除浏览数据。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1005
msgid "Get RSS feed auto-updates direct to your bookmark folders."
msgstr "自动更新 RSS 订阅内容至书签文件夹。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1008
msgid "Effective blocker against all types of ads."
msgstr "有效屏蔽所有类型的广告。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1011
msgid "Mass download manager makes extreme downloading extremely easy."
msgstr "多任务下载管理器，轻松处理批量下载。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1014
msgid "Remove ads & receive better protection against malware."
msgstr "去广告并获得更好的恶意软件防护。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1017
msgid "Remove formatting from copied Clipboard text."
msgstr "清除复制到剪贴板中文本的格式。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1020
msgid "Fingerprinting privacy protection."
msgstr "数字指纹隐私保护。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1023
msgid "Enhance your gaming experience on Steam."
msgstr "增强您在 Steam 上的游戏体验。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1026
msgid "Thumbs-up to bringing back thumbs-down."
msgstr "授人玫瑰，手有余香。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1029
msgid "Translate websites in Firefox — privately — without using the cloud."
msgstr "在 Firefox 中私密地翻译网站，不使用云服务。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1032
msgid "Block time-wasting websites. Block them completely or just during time frames of your choosing."
msgstr "阻止浪费时间的网站。既能完全阻止，也能仅在您选择的时间范围内阻止它们。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1035
msgid "Easily summarize emails, docs, articles, and video transcripts in English across the web — without sacrificing your privacy."
msgstr "轻松提炼网页上邮件、文档、文章、视频转录文本（英语）的重点，不妥协隐私。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1038
msgid "You’re in control. Turn off VPN when a website won’t work and set different locations for different websites. Windows only."
msgstr "网络体验由您掌控。在网站无法正常使用时关闭 VPN，或通过不同位置访问各网站。仅支持 Windows。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1041
msgid "Automatically handle GDPR consent forms."
msgstr "自动处理 GDPR 同意表单。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1044
msgid "Block malicious websites from port scanning."
msgstr "阻止恶意网站进行端口扫描。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1047
msgid "Enhance your Twitch experience."
msgstr "增强您的 Twitch 体验。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1050
msgid "Re-take control of Twitter/X and customize your experience."
msgstr "做 Twitter/X 的主人，定制适合自己的体验。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1053
msgid "Translate text without leaving the page you're on (PDF compatible)."
msgstr "直接在页面内翻译文本（兼容 PDF）。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1056
msgid "Change the color of Firefox to match every website you visit."
msgstr "更改 Firefox 的颜色，与您访问的每个网站呼应。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1059
msgid "Learning a new language? Yomitan is the ideal dictionary companion."
msgstr "在学新语言？Yomitan 词典是您的理想搭档。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1062
msgid "Pack a powerful thesaurus right inside Firefox."
msgstr "将强大的同义词词典装进 Firefox。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1065
msgid "Hover over web images to enlarge their appearance."
msgstr "将鼠标悬停在网页图像上即可放大。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1068
msgid "Feature rich translation tool. Works across the web, eBooks, PDFs, even video subtitles."
msgstr "功能丰富的翻译工具，可翻译网页、电子书、PDF 文档，视频字幕也能轻松应付。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1071
msgid "Track the time you spend on every website you visit."
msgstr "记录您在各网站上花的时间。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1074
msgid "Manage your Gmail (even multiple accounts) right from a handy pop-up accessible from the Firefox toolbar."
msgstr "通过 Firefox 工具栏中的按钮打开快捷弹窗，直接管理 Gmail。多个账户也不在话下。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1077
msgid "De-clutter YouTube. Strip away unwanted elements like related videos, shorts & more."
msgstr "精简 YouTube 界面，移除相关视频、短视频等干扰元素。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1080
msgid "Leave yourself little notes on any web page."
msgstr "在任意网页上给自己留个小笔记。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1083
msgid "Serenity for your Reddit experience."
msgstr "让 Reddit 更纯净。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1086
msgid "Save and organize anything you find on the web."
msgstr "将您在网络上发现的内容汇聚一处、归纳整理。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1089
msgid "WebM video controls at your fingertips."
msgstr "触手可及的 WebM 视频控件。"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1092
msgid "Disguise Firefox as the Chrome browser to spoof websites that try to block Firefox."
msgstr "将 Firefox 伪装成 Chrome 浏览器，骗过试图屏蔽 Firefox 的网站。"

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1095
msgid "Extensions are like apps for Firefox."
msgstr "Firefox 上的“小程序”。"

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1097
msgid "They add features to Firefox to make browsing faster, safer, or just plain fun."
msgstr "为 Firefox 增添功能，让上网变得更快、更安全，乐趣十足。"

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1099
msgid "See all extensions"
msgstr "浏览所有扩展"

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1101
msgid "YouTube extensions"
msgstr ""

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1103 src/olympia/discovery/strings.jinja2:1194
msgid "Creativity extensions"
msgstr "创意扩展"

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1105
msgid "New Recommended extensions"
msgstr ""

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1107 src/olympia/discovery/strings.jinja2:1109
msgid "See staff picks"
msgstr "编辑推荐"

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1111
msgid "Explore now"
msgstr "立即探索"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1114
msgid "Recommended extensions"
msgstr "推荐扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1116
msgid "See more recommended extensions"
msgstr "更多推荐扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1119
msgid "Popular themes"
msgstr "热门主题"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1121
msgid "See more popular themes"
msgstr "更多热门主题"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1124
msgid "Privacy & security"
msgstr ""

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1126
msgid "See more privacy staff picks"
msgstr ""

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1129
msgid "Popular extensions"
msgstr "热门扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1131
msgid "See more popular extensions"
msgstr "更多热门扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1134
msgid "Recommended themes"
msgstr "推荐主题"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1136
msgid "See more recommended themes"
msgstr "更多推荐主题"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1139
msgid "Strong password managers"
msgstr "高强度密码管理器"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1141
msgid "See more password manager staff picks"
msgstr "更多编辑推荐 > 密码管理器"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1144
msgid "Translation tools"
msgstr "翻译工具"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1146
msgid "See more translation tool staff picks"
msgstr "更多编辑推荐 > 翻译工具"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1149
msgid "Social streaming"
msgstr "社交流媒体"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1151
msgid "See more social streaming staff picks"
msgstr "更多编辑推荐 > 社交流媒体扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1154
msgid "Tab managers"
msgstr "标签页管理器"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1156
msgid "See more tab management staff picks"
msgstr "更多编辑推荐 > 标签页管理扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1159
#, python-brace-format
msgid "“{tag}” tagged extensions"
msgstr "含“{tag}”标签的扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1161
#, python-brace-format
msgid "See more extensions tagged \"{tag}\""
msgstr "更多含“{tag}”标签的扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1164
msgid "Elite ad blockers"
msgstr "王者级广告拦截工具"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1166
msgid "See more ad blocker staff picks"
msgstr "更多编辑推荐 > 广告拦截工具"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1169
msgid "YouTube customization"
msgstr "YouTube 体验定制"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1171
msgid "See more YouTube extension staff picks"
msgstr "更多编辑推荐 > YouTube 扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1174
msgid "Trending themes"
msgstr "热门主题"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1176
msgid "See more trending themes"
msgstr "更多热门主题"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1179 src/olympia/discovery/strings.jinja2:1224
msgid "Top rated themes"
msgstr "最受好评的主题"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1181 src/olympia/discovery/strings.jinja2:1226
msgid "See more top rated themes"
msgstr "更多好评主题"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1184
msgid "Trending extensions"
msgstr "热门扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1186
msgid "See more trending extensions"
msgstr "更多热门扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1189
msgid "Steam enhancers"
msgstr "Steam 增强工具"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1191
msgid "See more Steam staff picks"
msgstr "更多编辑推荐 > Steam 工具"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1196
msgid "See more creativity staff picks"
msgstr "更多编辑推荐 > 创意工具"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1199
msgid "Social media extensions"
msgstr "社交媒体扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1201
msgid "See more social media staff picks"
msgstr "查看更多社交媒体员工精选"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1204
msgid "Top download managers"
msgstr "热门下载管理器"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1206
msgid "See more download manager staff picks"
msgstr "看看更多下载管理器（官方精选）"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1209
msgid "Accessibility extensions"
msgstr "无障碍扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1211
msgid "See more accessibility staff picks"
msgstr "更多编辑推荐 > 无障碍"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1214
msgid "Extension starter pack"
msgstr "新手必备扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1216
msgid "See more starter extension staff picks"
msgstr "更多编辑推荐 > 新手必备扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1219
msgid "Twitch extensions"
msgstr "Twitch 扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1221
msgid "See more Twitch extension staff picks"
msgstr "更多编辑推荐 > Twitch 扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1229
msgid "Gaming & media extensions"
msgstr "游戏与媒体扩展"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1231
msgid "See more staff picks"
msgstr "查看更多编辑推荐"

#: src/olympia/files/models.py:326
msgid "Unreviewed"
msgstr "未审核"

#: src/olympia/files/models.py:329
#, python-format
msgid "[status:%s]"
msgstr "[状态：%s]"

#: src/olympia/files/utils.py:86
msgid "This upload has already been submitted."
msgstr "此上传文件已提交。"

#: src/olympia/files/utils.py:162 src/olympia/files/utils.py:199 src/olympia/files/utils.py:895
msgid "Could not parse the manifest file."
msgstr "未能解析清单文件。"

#: src/olympia/files/utils.py:346
#, python-brace-format
msgid "Lowest supported \"strict_min_version\" is {min_version}."
msgstr "最低支持 \"strict_min_version\" 为 {min_version}。"

#: src/olympia/files/utils.py:377
#, python-brace-format
msgid "Unknown \"strict_min_version\" {appver} for {app}"
msgstr "{app} 的“strict_min_version”版本 {appver} 未知"

#: src/olympia/files/utils.py:391
#, python-brace-format
msgid "Unknown \"strict_max_version\" {appver} for {app}"
msgstr "{app} 的“strict_max_version”版本 {appver} 未知"

#: src/olympia/files/utils.py:575
msgid "Unsupported compression method in archive."
msgstr "压缩文件使用了不支持的压缩方法。"

#: src/olympia/files/utils.py:578
msgid "Unsupported archive type."
msgstr "不支持的压缩文件类型。"

#: src/olympia/files/utils.py:587
msgid "Invalid file name in archive. Please make sure all filenames are utf-8 or latin1 encoded."
msgstr "归档中的文件名无效。请确保文件名为 utf-8 或 latin1 编码。"

#. L10n: {0} is the name of the invalid file.
#: src/olympia/files/utils.py:601
#, python-brace-format
msgid "Invalid file name in archive: {0}"
msgstr "无效文件名存在于压缩包：{0}"

#. L10n: {0} is the name of the invalid file.
#: src/olympia/files/utils.py:609
#, python-brace-format
msgid "File exceeding size limit in archive: {0}"
msgstr "超过体积限制的文件存在于压缩包：{0}"

#: src/olympia/files/utils.py:629
msgid "This archive contains a forbidden special file (symbolic / hard link or device / block file)"
msgstr "此压缩文件包含禁止的特殊文件（符号/硬链接或设备/块文件）"

#: src/olympia/files/utils.py:664
msgid "Uncompressed size is too large"
msgstr "未压缩大小过大"

#: src/olympia/files/utils.py:696
msgid "Invalid archive."
msgstr "无效的压缩文件。"

#: src/olympia/files/utils.py:883
msgid "No manifest.json found"
msgstr "找不到 manifest.json"

#: src/olympia/files/utils.py:888
msgid "Invalid or corrupted file."
msgstr "无效或损坏的文件。"

#: src/olympia/files/utils.py:928
#, python-format
msgid "The add-on ID in your manifest.json (%s) does not match the ID of your add-on on AMO (%s)"
msgstr "您的 manifest.json (%s) 中的附加组件 ID 与您的附加组件在 AMO (%s) 上的 ID 不匹配。"

#: src/olympia/files/utils.py:936
msgid "Duplicate add-on ID found."
msgstr "发现重复的附加组件 ID。"

#: src/olympia/files/utils.py:942
#, python-brace-format
msgid "Version numbers should have at most {max_length} characters."
msgstr "版本号应少于 {max_length} 个字符。"

#: src/olympia/files/utils.py:948
msgid "Version numbers should only contain letters, numbers, and these punctuation characters: +*.-_."
msgstr "版本号只能包含英文字母、数字以及这些标点符号：+*.-_。"

#: src/olympia/files/utils.py:957
#, python-brace-format
msgid "Maximum size for WebExtension themes is {0}."
msgstr "WebExtension 主题的大小限制为 {0}。"

#: src/olympia/files/utils.py:970
msgid "You cannot submit this type of add-on"
msgstr "您不能提交此类型的附加组件"

#: src/olympia/files/utils.py:974
msgid "You cannot submit an add-on using an ID ending with this suffix"
msgstr "您不能提交 ID 以此后缀结尾的附加组件"

#: src/olympia/files/utils.py:979
msgid "You cannot submit a Mozilla Signed Extension"
msgstr "您不能提交一个 Mozilla 签名的扩展"

#: src/olympia/files/utils.py:983
msgid "You cannot submit a language pack"
msgstr "您不能提交语言包"

#: src/olympia/files/utils.py:992
msgid "The locale of an existing dictionary/language pack cannot be changed"
msgstr "无法更改现有字典/语言包的环境"

#: src/olympia/files/utils.py:1035
#, python-brace-format
msgid "Unsupported file type, please upload a supported file {extensions}."
msgstr "不支持的文件格式，请上传一个支持的 {extensions} 格式文件。"

#: src/olympia/files/utils.py:1044
msgid "Unexpected error."
msgstr "意外错误。"

#: src/olympia/files/utils.py:1049
#, python-format
msgid "The type (%s) does not match the type of your add-on on AMO (%s)"
msgstr "类型（%s）与您的附加组件在 AMO 上架的类型（%s）不匹配"

#: src/olympia/files/utils.py:1054
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/olympia/files/views.py:83 src/olympia/signing/views.py:128
msgid "Missing \"upload\" key in multipart file data."
msgstr "多部分文件数据中缺少 \"upload\" 键值。"

#: src/olympia/files/views.py:89
msgid "Missing \"channel\" arg."
msgstr "缺少“channel”参数。"

#: src/olympia/ratings/models.py:363
msgid "Spam or otherwise non-review content"
msgstr "垃圾信息或其他非评价内容"

#: src/olympia/ratings/models.py:364
msgid "Inappropriate language/dialog"
msgstr "不适当的语言/对话"

#: src/olympia/ratings/models.py:365
msgid "Misplaced bug report or support request"
msgstr "错置的bug报告或支持请求"

#: src/olympia/ratings/models.py:366
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他 (请说明)"

#: src/olympia/ratings/models.py:370
msgid "Auto-flagged due to word match"
msgstr "由于文字匹配而自动标记"

#: src/olympia/ratings/models.py:371
msgid "Auto-flagged due to user restriction"
msgstr "由于用户限制而自动标记"

#: src/olympia/ratings/models.py:411
#, python-format
msgid "%(value)s contains a non-alphanumeric character."
msgstr "%(value)s 包含非字母数字字符。"

#: src/olympia/ratings/serializers.py:90
#, python-brace-format
msgid "The review text cannot contain the word: \"{0}\""
msgid_plural "The review text cannot contain any of the words: \"{0}\""
msgstr[0] "评论文本中不能包含以下词语：\"{0}\""

#: src/olympia/ratings/serializers.py:119
msgid "This field is required."
msgstr "此项必填（reCAPTCHA 验证码）。"

#: src/olympia/ratings/serializers.py:131
msgid "You can't change the add-on of a review once it has been created."
msgstr "审核创建后，您不能更改要审核的附加组件。"

#: src/olympia/ratings/serializers.py:204
msgid "You can't reply to a review that is already a reply."
msgstr "您不能回复已有回复的评价。"

#: src/olympia/ratings/serializers.py:248
msgid "You can't change the version of the add-on reviewed once the review has been created."
msgstr "审核创建后，您不能更改要审核的附加组件版本。"

#: src/olympia/ratings/serializers.py:261
msgid "This version of the add-on doesn't exist or isn't public."
msgstr "该附加组件版本不存在或非公开。"

#: src/olympia/ratings/serializers.py:270
msgid "You can't leave a review on your own add-on."
msgstr "您不能评价自己的附加组件。"

#: src/olympia/ratings/serializers.py:285
msgid "You can't leave more than one review for the same version of an add-on."
msgstr "您不能为同一版本的附加组件留下两条评价。"

#: src/olympia/ratings/serializers.py:317
#, python-brace-format
msgid "Invalid flag [{}] - must be one of [{}]"
msgstr "无效标记 [{}]  - 必须是 [{}] 之一"

#: src/olympia/ratings/serializers.py:329
msgid "This rating can't be flagged because it has no review text."
msgstr "无法标记此评价，没有评价内容。"

#: src/olympia/ratings/serializers.py:338
msgid "A short explanation must be provided when selecting \"Other\" as a flag reason."
msgstr "选择“其他”作为标识原因时，必须提供一段简明解释。"

#: src/olympia/ratings/templates/ratings/reviews_link.html:13
#, python-brace-format
msgid "{num} review"
msgid_plural "{num} reviews"
msgstr[0] "{num} 条评价"

#: src/olympia/ratings/templates/ratings/impala/reviews_link.html:12 src/olympia/ratings/templates/ratings/reviews_link.html:17 src/olympia/ratings/templatetags/jinja_helpers.py:13
msgid "Not yet rated"
msgstr "尚无评分"

#: src/olympia/ratings/templates/ratings/reviews_rating.html:1
#, python-brace-format
msgid "Rated {0} out of 5 stars"
msgstr "评分{0}星，满分5星"

#: src/olympia/ratings/templates/ratings/reviews_rating.html:4
#, python-format
msgid "Rated %(rating)s out of 5 stars"
msgstr "给 %(rating)s 以5星评价"

#: src/olympia/search/filters.py:49 src/olympia/search/filters.py:62 src/olympia/search/filters.py:95 src/olympia/search/filters.py:170 src/olympia/search/filters.py:210
#: src/olympia/search/filters.py:356 src/olympia/search/filters.py:467
#, python-format
msgid "Invalid \"%s\" parameter."
msgstr "参数“%s”无效。"

#: src/olympia/search/filters.py:214 src/olympia/search/filters.py:334
#, python-format
msgid "Invalid combination of \"%s\" and \"%s\" parameters."
msgstr "“%s”和“%s”参数的组合无效。"

#: src/olympia/search/filters.py:276
msgid "Return To AMO is currently disabled"
msgstr "目前已禁用 Return To AMO 功能"

#: src/olympia/search/filters.py:285
msgid "Invalid Return To AMO guid (not in base64url format?)"
msgstr "Return To AMO GUID 无效（不是以 base64URL 格式？）"

#: src/olympia/search/filters.py:970
msgid "Maximum query length exceeded."
msgstr "超出最大查询长度。"

#: src/olympia/signing/views.py:54
#, python-brace-format
msgid "Could not find Add-on with ID \"{}\"."
msgstr "未能找到 ID 为 \"{}\" 的附加组件。"

#: src/olympia/signing/views.py:73
msgid "You do not own this add-on."
msgstr "您不拥有此附加组件。"

#: src/olympia/signing/views.py:137
#, python-format
msgid "You cannot add versions to an add-on that has status: %s."
msgstr "您不能为状态为 %s 的附加组件添加新版本。"

#: src/olympia/signing/views.py:146
msgid "Version does not match the manifest file."
msgstr "版本与清单文件不匹配。"

#: src/olympia/signing/views.py:173
msgid "Please specify your Add-on ID in the manifest if it's longer than 64 characters."
msgstr "如果其超出 64 个字符，请在 manifest 中指定您的附加组件 ID。"

#: src/olympia/signing/views.py:187
msgid "Invalid Add-on ID in URL or package"
msgstr "URL 或包中的附加组件 ID 无效"

#: src/olympia/signing/views.py:212
msgid "You cannot add listed versions to an add-on set to \"Invisible\" state."
msgstr "您不能为状态设为“不可见”的附加组件添加上架版本。"

#: src/olympia/signing/views.py:227
msgid "You cannot add a listed version to this add-on via the API due to missing metadata. Please submit via the website"
msgstr "由于缺少元数据，您无法通过 API 添加此附加组件的上架版本。请通过网站提交。"

#: src/olympia/signing/views.py:282
msgid "No uploaded file for that add-on and version."
msgstr "该附加组件和版本没有已上传的文件。"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:4
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:11
msgid "by Source"
msgstr "依照来源"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:14
msgid "by Medium"
msgstr "按媒介"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:17
msgid "by Content"
msgstr "按内容"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:20
msgid "by Campaign"
msgstr "按活动"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:26
msgid "Daily Users"
msgstr "每日用户量"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:29
msgid "by Add-on Version"
msgstr "依照附加组件版本"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:32
msgid "by Application"
msgstr "依照应用程序"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:35
msgid "by Language"
msgstr "依照语言"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:38
msgid "by Platform"
msgstr "依照平台"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:41
msgid "by Country"
msgstr "按国家/地区"

#: src/olympia/stats/templates/stats/popup.html:2 src/olympia/stats/templates/stats/popup.html:8 src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:180
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: src/olympia/stats/templates/stats/popup.html:7
msgid "Custom Date Range"
msgstr "自定日期范围"

#: src/olympia/stats/templates/stats/popup.html:25
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/olympia/stats/templates/stats/report.html:7
msgid "Export"
msgstr "导出"

#. {0} is an add-on name, {1} is an app name (like Firefox)
#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:17
#, python-brace-format
msgid "{0} :: Statistics Dashboard :: Add-ons for {1}"
msgstr "{0} :: 统计数据面板 :: {1} 附加组件"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:19
#, python-brace-format
msgid "{0} :: Statistics Dashboard"
msgstr "{0} :: 统计数据面板"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:21
#, python-brace-format
msgid "Statistics Dashboard :: Add-ons for {0}"
msgstr "统计数据面板 :: {0} 的附加组件"

#. {0} is an add-on name
#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:32 src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:35
#, python-brace-format
msgid "Statistics for {0}"
msgstr "{0} 的统计数据"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:38
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "统计数据面板"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:45
msgid "Controls:"
msgstr "控制："

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:48
msgid "reset zoom"
msgstr "重置缩放"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:55
msgid "Group by:"
msgstr "分组按照"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:57
msgid "day"
msgstr "天"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:60
msgid "week"
msgstr "周"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:63
msgid "month"
msgstr "月"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:69
msgid "For last:"
msgstr "最近："

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:72
msgid "7 days"
msgstr "7 天"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:75
msgid "30 days"
msgstr "30 天"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:78
msgid "90 days"
msgstr "90 天"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:81
msgid "365 days"
msgstr "365 天"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:84
msgid "Custom..."
msgstr "自定义..."

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:94
msgid "Sorry, the statistics are temporarily unavailable."
msgstr "抱歉，该统计信息暂时不可用。"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:100
msgid "Loading the latest data&hellip;"
msgstr "加载最新数据&hellip;"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:27 src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:39 src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:51
#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:132
msgid "No data available."
msgstr "没有可用数据。"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:154
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:165
msgid "This dashboard is <b>private</b>."
msgstr "这个仪表盘目前<b>不公开的</b>。"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/apps.html:3
msgid "Application usage by Date"
msgstr "依照日期统计的应用程序使用"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/campaigns.html:3
msgid "Download campaigns by Date"
msgstr "依照日期统计的下载活动"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/campaigns.html:7 src/olympia/stats/templates/stats/reports/contents.html:7 src/olympia/stats/templates/stats/reports/mediums.html:7
#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/sources.html:7
msgid "About tracking external sources..."
msgstr "关于跟踪外部来源..."

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/contents.html:3
msgid "Download contents by Date"
msgstr "依照日期统计的下载内容"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/countries.html:3
msgid "User countries by Date"
msgstr "依照日期显示用户国家/地区"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/downloads.html:3
msgid "Downloaded by Date"
msgstr "依照日期统计的下载"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/locales.html:3
msgid "User languages by Date"
msgstr "依照日期统计的用户语言"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/mediums.html:3
msgid "Download mediums by Date"
msgstr "依照日期统计的下载媒介"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/os.html:3
msgid "Platform usage by Date"
msgstr "依照日期统计的使用平台"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:9
#, python-brace-format
msgid "<b>{0}</b> Weekly Downloads"
msgstr "周下载量 <b>{0}</b>"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:11 src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:15
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:14
#, python-brace-format
msgid "<b>{0}</b> Average Daily Users"
msgstr "平均每日 <b>{0}</b> 名用户"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:21
msgid "Top Applications"
msgstr "热门应用程序"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:25
msgid "See more applications&hellip;"
msgstr "查看更多应用程序&hellip;"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:33
msgid "Top Languages"
msgstr "热门语言"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:37
msgid "See more languages&hellip;"
msgstr "查看更多语言&hellip;"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:45
msgid "Top Platforms"
msgstr "热门平台"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:49
msgid "See more platforms&hellip;"
msgstr "查看更多平台&hellip;"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/sources.html:3
msgid "Download sources by Date"
msgstr "依照日期统计的下载来源"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/statuses.html:3
msgid "Add-on Status by Date"
msgstr "依照日期统计的附加组件状态"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/usage.html:3
msgid "Daily Users by Date"
msgstr "依照日期统计的每日用户量"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/versions.html:3
msgid "Application versions by Date"
msgstr "依照日期统计的应用程序版本"

#: src/olympia/templates/base.html:9
msgid "Mozilla Add-ons"
msgstr "Mozilla 附加组件"

#: src/olympia/templates/base.html:83
msgid "Back to Add-ons"
msgstr "返回附加组件"

#: src/olympia/templates/header_title.html:3
#, python-brace-format
msgid "Return to the {0} Add-ons homepage"
msgstr "返回 {0} 附加组件主页"

#: src/olympia/templates/header_title.html:5 src/olympia/templates/photon-footer.html:8
msgid "Add-ons"
msgstr "附加组件"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:4
msgid "Go to Mozilla's homepage"
msgstr "前往 Mozilla 主页"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:11
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:12
msgid "Firefox Add-ons Blog"
msgstr "Firefox 附加组件博客"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:16
msgid "Community Blog"
msgstr "社区博客"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:17
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:18
msgid "Report a bug"
msgstr "报告缺陷"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:19
msgid "Review Guide"
msgstr "评论指南"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:24 src/olympia/templates/photon-footer.html:37
msgid "Browsers"
msgstr "浏览器"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:27
msgid "Desktop"
msgstr "桌面版"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:29
msgid "Enterprise"
msgstr "企业版"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:34
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:52
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:53
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:54
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:57
msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"https://www.mozilla.org/about/legal/\">noted</a>, content on this site is licensed under the <a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\">Creative "
"Commons Attribution Share-Alike License v3.0</a> or any later version."
msgstr "本站内容以<a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\">知识共享署名-相同方式共享 v3.0</a> 或任何更新版本授权（除非另有<a href=\"https://www.mozilla.org/about/legal/\">注明</a>）。"

#: src/olympia/templates/user_login.html:24
#, python-format
msgid "<a href=\"%(reg)s\">Register</a> or <a href=\"%(login)s\">Log in</a>"
msgstr "<a href=\"%(reg)s\">注册</a> 或 <a href=\"%(login)s\">登录</a>"

#: src/olympia/templates/includes/forms.html:2
msgid "Required fields"
msgstr "必填字段"

#: src/olympia/templates/includes/forms.html:10
msgid "(optional)"
msgstr "（可选）"

#: src/olympia/templates/includes/lang_switcher.html:2
msgid "Other languages"
msgstr "其他语言"

#: src/olympia/templates/includes/lang_switcher.html:13
msgid "Go"
msgstr "转到"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:7
#, python-format
msgid "Localize for: <a id=\"change-locale\" href=\"#\">%(dl)s</a>"
msgstr "本地化：<a id=\"change-locale\" href=\"#\">%(dl)s</a>"

#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:16 src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:29
#, python-format
msgid "%(title)s <em>&middot; %(lang)s</em>"
msgstr "%(title)s <em>&middot; %(lang)s</em>"

#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:20
msgid "Existing Locales"
msgstr "现有语言"

#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:23
msgid "New Locales"
msgstr "新语言"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:42
#, python-brace-format
msgid "You have unsaved changes in the <b>{0}</b> locale. Would you like to save your changes before switching locales?"
msgstr "<b>{0}</b> 区域有未保存的更改。切换区域之前您是否希望保存您的更改？"

#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:49
msgid "Discard Changes"
msgstr "放弃更改"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:56
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to remove all <b>{0}</b> translations? This cannot be undone."
msgstr "您确定要移除所有的 <b>{0}</b> 翻译吗？此操作无法撤销。"

#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:61
msgid "Delete Locale"
msgstr "删除语言"

#: src/olympia/users/models.py:90
msgid "No user with that email."
msgstr "那个邮件地址没有用户。"

#: src/olympia/users/models.py:653
#, python-brace-format
msgid "Firefox user {id}"
msgstr "Firefox 用户 {id}"

#: src/olympia/users/models.py:905
msgid "Multiple submissions violating our policies have been sent from your location. The IP address has been blocked."
msgstr "已有多份违规内容来自您所在的位置。 此 IP 地址已被阻止。"

#: src/olympia/users/models.py:1038
msgid "The email address used for your account is not allowed for submissions."
msgstr "您的账户电子邮件地址不能用于提交。"

#: src/olympia/users/models.py:1171
msgid "The software or device you are using is not allowed for submissions."
msgstr "您所使用的软件或设备不允许用于提交。"

#: src/olympia/users/models.py:1297
msgid ""
"Before starting, please read and accept our Firefox Add-on Distribution Agreement as well as our Review Policies and Rules. The Firefox Add-on Distribution Agreement also links to our Privacy Notice"
" which explains how we handle your information."
msgstr "在开始之前，请阅读并接受我们的 Firefox 附加组件分发协议以及我们的审核政策和规则。Firefox 附加组件分发协议还链接了我们的隐私声明，那明确解释了我们如何处理您的信息。"

#: src/olympia/users/models.py:1311
#, python-brace-format
msgid "Please read and accept our Firefox Add-on Distribution Agreement as well as our Review Policies and Rules by visiting {url}"
msgstr "在开始之前，请访问 {url} 阅读并接受我们的 Firefox 附加组件分发协议以及我们的审核政策和规则"

#: src/olympia/users/notifications.py:27
msgid "an add-on developer replies to my review"
msgstr "一名附加组件开发者回复了我的评价"

#: src/olympia/users/notifications.py:36
msgid "new add-ons or Firefox features are available"
msgstr "有新的附加组件或者 Firefox 特性现在可用"

#: src/olympia/users/notifications.py:45
msgid "my add-on's compatibility is upgraded successfully"
msgstr "我的附加组件的兼容性升级成功"

#: src/olympia/users/notifications.py:54
msgid "someone writes a review of my add-on"
msgstr "有人对我的附加组件写了评价"

#: src/olympia/users/notifications.py:69
msgid "stay up-to-date with news and events relevant to add-on developers (including the about:addons newsletter)"
msgstr "关注与附加组件开发者有关的最新消息和事件（包括 about:addons 的新变化）"

#: src/olympia/users/notifications.py:81
msgid "my add-on's compatibility cannot be upgraded"
msgstr "我的附加组件的兼容性不能升级"

#: src/olympia/users/notifications.py:90
msgid "my add-on is reviewed by a reviewer"
msgstr "我的附加组件已被一名审核员审核"

#: src/olympia/users/notifications.py:99
msgid "Mozilla needs to contact me about my individual add-on"
msgstr "Mozilla 需要联系我，有关我自己的附加组件"

#: src/olympia/users/notifications.py:105
msgid "User Notifications"
msgstr "用户通知"

#: src/olympia/users/utils.py:92
msgid "An author has been added to your add-on"
msgstr "一个作者已被添加到您的附加组件"

#: src/olympia/users/utils.py:116
msgid "An author role has been changed on your add-on"
msgstr "您的附加组件的某位作者的角色发生变更"

#: src/olympia/users/utils.py:126
msgid "An author has been removed from your add-on"
msgstr "一个作者已被从您的附加组件中移除"

#: src/olympia/users/templates/users/emails/author_added.ltxt:3
#, python-format
msgid ""
"The following author has been added to your add-on %(addon_name)s ( %(addon_url)s ):\n"
"\n"
"%(author_name)s ( %(author_url)s ): %(author_role)s"
msgstr ""
"已将下列作者添加至您的附加组件 %(addon_name)s（%(addon_url)s）：\n"
"\n"
"%(author_name)s（%(author_url)s）：%(author_role)s"

#: src/olympia/users/templates/users/emails/author_added_confirmation.ltxt:10
#, python-format
msgid ""
"Greetings %(author_name)s,\n"
"\n"
"You have been invited to become an author of %(addon_name)s on %(domain)s. Accepting the invitation will give you access to edit the add-on, and may show your name in the authors list on the website.\n"
"\n"
"Click on the link below to respond if you want to be added as an author for %(addon_name)s.\n"
"\n"
"%(author_confirmation_link)s\n"
"\n"
"Kind regards,\n"
"The Mozilla Add-ons Team"
msgstr ""
"您好，%(author_name)s：\n"
"\n"
"您已获邀成为 %(addon_name)s 在 %(domain)s 上的协作作者。接受邀请后，您将获得编辑该附加组件的权限，且您的名字可能会出现在网站公开的作者名单中。\n"
"\n"
"若确认加入，请点击下方链接响应邀请：\n"
"\n"
"%(author_confirmation_link)s\n"
"\n"
"此致，\n"
"Mozilla 附加组件团队"

#: src/olympia/users/templates/users/emails/author_changed.ltxt:3
#, python-format
msgid ""
"The following author has been changed on your add-on %(addon_name)s ( %(addon_url)s ):\n"
"\n"
"%(author_name)s ( %(author_url)s ): %(author_role)s"
msgstr ""
"下列作者修改了您的附加组件 %(addon_name)s （%(addon_url)s）：\n"
"\n"
"%(author_name)s（%(author_url)s）：%(author_role)s"

#: src/olympia/users/templates/users/emails/author_removed.ltxt:3
#, python-format
msgid ""
"The following author has been removed from add-on %(addon_name)s ( %(addon_url)s ):\n"
"\n"
"%(author_name)s ( %(author_url)s )"
msgstr ""
"已将下列作者从您的附加组件 %(addon_name)s（%(addon_url)s）移除：\n"
"\n"
"%(author_name)s（%(author_url)s)"

#: src/olympia/users/templates/users/emails/user_deleted.ltxt:7
#, python-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"You’re receiving this message because your user account %(name)s on %(site_url)s has been deleted. This could have been done automatically if you recently deleted your Mozilla account.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"Mozilla Add-ons Team"
msgstr ""
"您好，\n"
"\n"
"您收到此通知，是因为您在 %(site_url)s 的账户 %(name)s 已被删除。若您近期注销了 Mozilla 账号，此操作可能已自动触发。\n"
"\n"
"此致，\n"
"Mozilla 附加组件团队"

#: src/olympia/versions/models.py:1127
#, python-format
msgid "Delay-rejected, scheduled for %s"
msgstr "推迟驳回，安排于 %s"

#: src/olympia/versions/models.py:1132
msgid "Auto-approved, Confirmed"
msgstr "自动通过审核，已确认"

#: src/olympia/versions/models.py:1134
msgid "Auto-approved, not Confirmed"
msgstr "自动通过审核，未确认"

#: src/olympia/versions/models.py:1137
msgid "Approved, Manual"
msgstr "已通过审核，手动"

#: src/olympia/versions/models.py:1144
msgid "Disabled by Developer"
msgstr "被开发者禁用"

#: src/olympia/versions/models.py:1501
#, python-brace-format
msgid "{app} {min} and later"
msgstr "{app} {min} 及更新的版本"

#: src/olympia/versions/models.py:1628
#, python-brace-format
msgid "The install origin {origin} is not permitted."
msgstr "不允许从 {origin} 安装。"

#: src/olympia/versions/utils.py:198
#, python-brace-format
msgid "Version {version_string} was uploaded before and deleted."
msgstr "版本 {version_string} 此前上传过，且已删除。"

#: src/olympia/versions/utils.py:200
#, python-brace-format
msgid "Version {version_string} already exists."
msgstr "版本 {version_string} 已存在。"

#: src/olympia/versions/utils.py:220
#, python-brace-format
msgid "Version {version_string} must be greater than the previous approved version {previous_version_string}."
msgstr "版本 {version_string} 必须大于先前通过审核的版本 {previous_version_string}。"
